<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] MIRACULOUS - AS AVENTURAS DE LADYBUG - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5dd98fc23be857513fd8909b61f086671aab1666</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filmes-e-Serie-Torrents-61.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filmes-e-Serie-Torrents-61.jpg.webp</fanart>
<info> Filme Miraculous: As Aventuras de Ladybug – O Filme Dublado – Legendado – Em Miraculous: As Aventuras de Ladybug – O Filme, Marinette e Adrien são dois adolescentes como outros quaisquer, porém quando o perigo bate à porta eles se transformam nos superheróis mascarados, os opostos Ladybug e Cat Noir. Aprendendo a lidar com seus poderes e usá-los somente de maneira altruísta, a dupla também precisa manter a identidade em segredo – até mesmo um do outro. Mas o surgimento de um inesperado romance pode complicar ainda mais as aventuras dos dois heróis dedicados a proteger e salvar Paris enquanto um vilão desencadeia o caos na cidade. Ladybug e Cat Noir conseguirão se unir e salvar o dia.</info>
</item> 
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] RUBY MARINHO - MONSTRO ADOLESCENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F21DA494B8289C4E83218ABEA14BC4DCF0398DFF</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-59.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-59.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Ruby Marinho – Monstro Adolescente Dublado – Legendado – Em Ruby Marinho – Monstro Adolescente, Ruby (Lana Condor) é uma adolescente típica. Ela cresceu em uma cidade litorânea na Flórida e, como todos os adolescentes, tem vergonha de sua família. Mas, neste caso, Ruby tem um motivo especial para se envergonhar: ela vem de uma família de monstros marinhos! Ninguém na cidade sabe, mas a pobre Ruby tem medo de que algum dia a verdade seja revelada. O que seria então de sua vida social? Isso seria um desastre. Os Marinho são diferentes, mas os vizinhos culpam o fato de a família ser do Canadá. Claro, a verdade surge e o desastre acontece.</info>
</item> 
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] ELEMENTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53E805CC951965E3B58F120210DCE41D3C623D6A</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-66.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.com.br/wp-content/uploads/2023/07/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-66.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Elementos Dublado – Legendado – Elementos é um filme de animação que se passa em uma sociedade extraordinária chamada Cidade Elemento, na qual os quatro elementos da natureza – ar, terra, fogo e ar – vivem em completa harmonia. Na história, somos apresentados à Faísca (fogo, dublada por Leah Lewis), uma mulher espirituosa na faixa dos vinte anos, com um grande senso de humor e apaixonada pela família, mas que tem um temperamento um pouco quente; Gota (água, dublado por Mamoudou Athie) é um jovem empático, observador e extrovertido, que não tem medo de demonstrar suas emoções – na verdade, é até um pouco difícil controlá-las; Turrão (terra, dublado por Mason Wertheimer) é um garoto muito inteligente da terra que mora na Vila do Fogo, e está sempre perto de Faísca; e Névoa (ar, dublada por Wendi McLendon-Covey), que tem uma personalidade fofa e rosa, está sempre atenta às tendências da moda e é fã dos Windbreakers, um time de Air Ball.</info>
</item> 

  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ONE PIECE FILM - RED [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8defc1e681852c3d2b87251d36fa2b7906ed842c</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/q3hrvPKWeiEDrcgmNov6f6vzOIo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/q3hrvPKWeiEDrcgmNov6f6vzOIo.jpg</fanart>
<info>One Piece Film: Red Dublado – Uta — o cantor mais amado do mundo. Sua voz, com a qual ela canta enquanto esconde sua verdadeira identidade, foi descrita como “de outro mundo”. Ela aparecerá em público pela primeira vez em um show ao vivo. À medida que o local se enche de todos os tipos de fãs de Uta – piratas animados, a Marinha assistindo de perto e os Chapéus de Palha liderados por Luffy que simplesmente vieram curtir sua performance sonora – a voz que o mundo inteiro estava esperando está prestes a ressoar.</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O REI PIU-PIU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6b9d410895c793f3593026eaa1c61f78e02d495</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/2-3.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/2-3.jpg.webp</fanart>
<info>O Rei Piu-Piu Dublado – Para a surpresa de todos, o Piu-Piu é o próximo na linha de sucessão da coroa. Ele está pronto para abrir suas asinhas e assumir o trono neste filme alucinante.</info>
</item>   
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPER MARIO BROS - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E5D0017A1847F97CF00ECFCD7CAC38FE0D6F8ED2</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</fanart>
<info>Mario é um filme baseado na série de video games, Super Mario Bros, da Nintendo. Em Super Mario Bros. – O Filme, Mario (Chris Pratt) é um encanador qualquer no bairro de Brooklyn junto com seu irmão Luigi (Charlie Day). Um dia, Mario e Luigi vão para no reino dos cogumelos, governado pela Princesa Peach (Anya Taylor-Joy), mas ameaçado pelo rei dos Koopas, Bowser (Jack Black), que vai fazer de tudo para conseguir reinar todos os lugares. É então quando Luigi é raptado por Bowser e o usa para procurar Mario, o único capaz de deter o Koopa e reestabelexcer a paz.</info>
</item> 
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] LEGIÃO DOS SUPER-HERÓIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:371f4fbcd416d371f820a93f07766540bb4c3c07</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/legiao-dos-super-herois-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/legiao-dos-super-herois-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> A trama segue Supergirl, que está de luto pela perda de Krypton e lutando para se adaptar àsua nova vida na Terra. O primo de Kara, Superman, serve como mentor e sugere que ela saia para frequentar a Academia da Legião no Século 31, onde a super-heroína faz novos amigos e um novo inimigo: Brainiac 5, ao mesmo tempo que também precisa enfrentar um grupo misterioso chamado Círculo Negro enquanto procura por uma arma poderosa mantida no cofre da Academia.</info>
</item>  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] BATMAN E SUPERMAN - BATALHA DOS FILHOS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:254c466ac78093d1beb4bf59b4754fec8993e1e4</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/batman-e-superman-batalha-dos-super-filhos-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/batman-e-superman-batalha-dos-super-filhos-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Jonathan Kent e o jovem companheiro relutante Damian Wayne estão encarregados de salvar o mundo da destruição iminente. Os dois devem unir forças para resgatar seus pais e salvar o planeta, tornando-se os super-heróis que deveriam ser.</info>
</item>   
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] JUJUTSU KAISEN - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ZLFFP3EJ35U3X7PYDODLXMP5DVPHKL3S</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/jujutsu-kaisen-0-o-filme-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/jujutsu-kaisen-0-o-filme-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O jovem Yuta Okkotsu ganha o controle de um espírito extremamente poderoso, então um grupo de feiticeiros o matriculam na Tokyo Prefectural Jujutsu High School, para ajudá-lo a controlar esse poder e também para ficar de olho nele.</info>
</item> 
  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] INSPETOR ARANHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2fe52451d6d1f5671337cc7bd190db08799bf1c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/inspetor-aranha-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/inspetor-aranha-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> O maior detetive do mundo dos insetos tem que aprender a trabalhar com uma nova parceira para desvendar um misterioso assassinato a bordo de um avião e salvar tanto o mundo dos insetos quanto o dos humanos de um perigoso vilão.</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] TROMBA TREM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f9afb8f7b61c6abfeeee7fdf3150ca6f2ef8c4e5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/tromba-trem-o-filme-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/tromba-trem-o-filme-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Gajah, um elefante sem memória, é alçado ao status de celebridade do dia para a noite, e acaba se afastando de seus velhos companheiros de viagem no Tromba Trem. O estrelato dura pouco pois ele acaba se tornando o principal suspeito de misteriosos raptos. Desvendar o mistério só será possível com a ajuda dos amigos pré-fama: um grupo de obstinados cupins moradores de uma colônia e Duda, uma empolgada e inocente tamanduá vegetariana.</info>
</item>   
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O MENINO, A TOUPEIRA, A RAPOSA E O CAVALO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0440ab7fbe410b902532fd374c01a32fcdd85b4</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/o-menino-a-toupeira-a-raposa-e-o-cavalo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/o-menino-a-toupeira-a-raposa-e-o-cavalo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Segue um menino, a toupeira, a raposa e um cavalo, enquanto eles criam uma amizade inesperada e viajam juntos na busca do menino por um lar.</info>
</item>  
  
  
 <item>
<title>[COLOR yellow][B] SÉRIE:[COLOR silver][B] DRAGÕES OS NOVE REINOS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:698c1bc47fabe6eee455c41f6036049f4e2934f9</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/dragoes-os-nove-reinos-1-temporada-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/dragoes-os-nove-reinos-1-temporada-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Ambientada cerca de ​​1.300 anos após os eventos de Como Treinar O Seu Dragão, os dragões são agora apenas uma lenda para o mundo moderno. Quando uma anomalia geológica abre uma imensa fissura com quilômetros de profundidade na superfície da Terra, cientistas de todo o mundo se reúnem em um novo centro de pesquisa para estudar o fenômeno misterioso. Neste cenário, um grupo de crianças desajustadas, trazidas ao local por seus pais, descobre a verdade sobre os dragões e onde eles estavam se escondendo - um segredo que devem manter para proteger o que descobriram!</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] MUNDO ESTRANHO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LLCERN2JYACN2NMVYCEB7HFLGC76ROJT</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/mundo-estranho-legendado-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/mundo-estranho-legendado-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A família Clade não é muito igual as outras. Eles são explorados que desbravam novas terras e estão em uma missão para explorar um mundo estranho e não conhecido. Porém, as diferenças entre os membros da família podem por sua nova missão em risco.</info>
</item>   
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] MICKEY SALVA O NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2697c951a16552eaa3089426f9538f9b73f5595d</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/mickey-salva-o-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/mickey-salva-o-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Quando Pluto acidentalmente leva o Papai Noel a bater seu trenó e perder todos os presentes, cabe a Mickey e seus amigos viajar para o Polo Norte e salvar o Natal.</info>
</item>   
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] BOOGEY - UM MONSTRO ADORAVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f0930da781177f223f1fa638ecc948ba96feac1c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/boogey-um-monstro-adoravel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/boogey-um-monstro-adoravel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Cansada de viver sob as ordens e proibições do pai, a rebelde princesa Barbara foge do palácio. Ela cai nas mãos de Buka, o monstruoso bandido da floresta, e vira-lhe a vida completamente do avesso. Barbara tenta ditar as suas próprias regras na floresta nativa dele. Sendo uma criatura selvagem, Buka odeia-a por isso. Porém, como todos sabemos, a linha que divide o ódio do amor pode ser muito ténue… Este é “Meu Querido Monstro”.</info>
</item>  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] GATO DE BOTAS 2 - O ÚLTIMO PEDIDO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:95aa315bccd3d7d57ff49ef43588a5c7d612eabe</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/gato-de-botas-2-o-ultimo-pedido-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/gato-de-botas-2-o-ultimo-pedido-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O Gatos de Botas descobre que sua paixão por aventura teve um preço: ele já gastou oito das suas nove vidas. Por causa disso, o Gato embarca em uma jornada épica para envolver o místico Último Desejo para restaurar suas nove vidas.</info>
</item>
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA NOITE NO MUSEU - O RETORNO DE KAHMUNRAH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c199d28fd6f91d0e18a0bb154c26be91dec462c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/uma-noite-no-museu-o-retorno-de-kahmunrah-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/uma-noite-no-museu-o-retorno-de-kahmunrah-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O trabalho de verão de Nick Daley como vigia noturno no museu é um trabalho desafiador para um estudante do ensino médio, mas ele está seguindo os passos de seu pai e está determinado a não decepcioná-lo. Felizmente, ele conhece a antiga placa do museu que dá vida a tudo quando o sol se põe e fica feliz em ver seus velhos amigos, incluindo Jedediah, Octavius e Sacagawea, quando ele chega. Mas quando o governante maníaco Kahmunrah escapa com planos de desbloquear o submundo egípcio e libertar seu Exército dos Mortos, cabe a Nick parar o senhor demente e salvar o museu de uma vez por todas.</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] PINOQUIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f612c6c8d36b9b287a92e7335250d27d92e1f934</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/pinoquio-por-guillermo-del-toro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/pinoquio-por-guillermo-del-toro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O diretor vencedor do Oscar Guillermo del Toro juntou forças com Mark Gustafson, uma das lendas da animação em stop-motion, para recriar o conto clássico de Carlo Collodi sobre o famoso menino de madeira. Nesta fantástica obra-prima, Pinóquio embarca em uma aventura encantada que transcende mundos e revela o poder do amor.</info>
</item>   
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE TADEO E AS TABUAS DE ESMERALDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f05344886587838d6f548fc015a9d2f6033089f6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9KADuZT3KwmCYIrmarPuGyGTriw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9KADuZT3KwmCYIrmarPuGyGTriw.jpg</fanart>
<info>Tadeo acidentalmente desencadeia um antigo feitiço que põe em risco a vida de seus amigos. Com todos contra ele e apenas ajudado por Sara, ele parte em uma aventura para acabar com a maldição da Múmia.</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O CHEFINHO - BÔNUS DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4e6a67171d21afd52eb49f319a9a2ccdd4ea239c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-chefinho-bonus-de-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-chefinho-bonus-de-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A véspera de Natal dá uma guinada quando o Chefinho acidentalmente troca de lugar com um dos elfos do Papai Noel e fica preso no Pólo Norte.</info>
</item>   
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SCROOGE - UM CONTO DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5XZBJSR5LXKXHPAZJMF6RBK2C7GFP6WN</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/scrooge-um-conto-de-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/scrooge-um-conto-de-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> O pão-duro Ebenezer Scrooge tem uma última chance de aprender com o passado e mudar o futuro antes que a noite de Natal acabe.</info>
</item>  
  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O DIARIO DE UM BANANA - AS REGRAS DO RODRICK [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3DGB3C56WLCVNTO2MRQ77CCRHUSWBQZF</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-diario-de-um-banana-as-regras-do-rodrick-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-diario-de-um-banana-as-regras-do-rodrick-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um novo ano letivo, seu irmão Rodrick o provoca uma e outra e outra vez. Greg conseguirá se dar bem com ele? Ou um segredo arruinará tudo?</info>
</item>  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A GRANDE AVENTURA DE BLUE NA CIDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CEO6GDPOVEQB7O4UJYR7O4VGCIO27M2L</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-grande-aventura-de-blue-na-cidade-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-grande-aventura-de-blue-na-cidade-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A turma toda de Pistas de Blue está reunida nesta aventura musical especial com nossos queridos amiguinhos e os três apresentadores Josh, Steve e Joe.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TOM E JERRY - TERRA DO BONECO DE NEVE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:83571482784eb0f24febf40600f6c237ef865107</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/tom-e-jerry-terra-do-boneco-de-neve-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/tom-e-jerry-terra-do-boneco-de-neve-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> É hora de perseguir o espírito natalino com Tom e Jerry! Com magia no ar, Jerry e seu sobrinho, Tuffy, criam um rato da neve que milagrosamente ganha vida! Para evitar que seu novo amigo, Larry, o rato da neve, derreta, Tuffy e Jerry devem correr com ele até a lendária Vila dos Bonecos de Neve. Em perseguição, Tom e o tortuoso Dr. Doublevay têm seus próprios planos para a magia de Larry. Prepare-se para correr por este conto épico cheio de canções, neve, emoções, risadas e até mesmo um pouco de magia natalina!</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O DRAGÃO DO MEU PAI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:66b456e51c4aa87c7a9ebf8212d85a60c7927b85</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-dragao-do-meu-pai-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-dragao-do-meu-pai-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Elmer Elevator procura por um dragão em cativeiro em Wild Island e encontra muito mais do que ele poderia ter previsto. Em O Dragão do Meu Pai, indignado com a forma como aprisionaram e subestimaram os talentos de um filhote de dragão, Elmer Elevator, lutando para lidar com a mudança para a cidade com sua mãe, decide arrumar sua mochila e fugir em busca da Ilha Selvagem. Nessa ilha misteriosa, na qual o animal se encontra, o menino entra com o intuito de resgatá-lo. A aventura acaba sendo muito mais desafiadora do que o Elmer esperava, exigindo coragem e sagacidade do jovem, apresentando ameaças ferozes, porém também proporcionando ao garoto, uma amizade para a vida. Baseado no livro My Father’s Dragon, de Ruth Stiles Gannett.</info>
</item>   
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] FUTEBOL EM APUROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4FVU7MCYIOAYEFUT7SMFWECS7TJMDKYJ</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/futebol-em-apuros-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/futebol-em-apuros-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Quatro superfãs de futebol se unem para ajudar seus ídolos a recuperar o talento roubado por um cientista maluco.</info>
</item>  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O MUNDO DE MIA - A ESPERANÇA DE CENTOPIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ff354e122f51d27934ba7deff605065ed4fd12a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-mundo-de-mia-a-esperanca-de-centopia-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-mundo-de-mia-a-esperanca-de-centopia-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Mia descobre que sua pedra mágica faz parte de uma antiga profecia e embarca em uma emocionante aventura em Centopia. Junto com seus amigos, ela buscará um unicórnio encantado para salvar o reino.</info>
</item>   
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] DETETIVE CONAN - O PUNHO DA SAFIRA AZUL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:98a96fd613bfd8176e07f9d96c92fd868e9e0318</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nqh6ICoyDPWCIHl8PZkmvrAn3OG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nqh6ICoyDPWCIHl8PZkmvrAn3OG.jpg</fanart>
<info>O detetive Conan viaja até Cingapura para investigar um horrível assassinato ligado a uma lendária pedra conhecida como o “Punho da Safira Azul” e para impedir Kaito Kid de colocar suas mãos na cobiçada joia.</info>
</item>   
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] JUJUTSU KAISEN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:caca57ec89df69bbfdf81b86bbb1fd1d5e752f72</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/filme-jujutsu-kaisen-0-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/filme-jujutsu-kaisen-0-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A história acompanha Itadori Yuji, um colegial com habilidades físicas surpreendentes que acaba envolvido em uma trama onde humanos com poderes únicos, os feiticeiros, lutam contra as temidas maldições espirituais.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] CURTAS DOS MINIONS VOLUME 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e22c7ba109f36e6177d23e878cca6eb2d0b6fa6f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/curtas-dos-minions-volume-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/curtas-dos-minions-volume-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Conheça curtas de animação como Phils Dance Party e Binky Nelson sem Chupeta nesta compilação de curtas da mesma produtora da franquia Meu Malvado Favorito. Coleção de curtas da franquia, incluindo os curtas Training Wheels, Puppy and Yellow Is the New Black.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CURTAS DOS MINIONS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bc56a21b0d405cdae56b190ab9b0cf351e8a55e0</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/curtas-dos-minions-volume-1-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/curtas-dos-minions-volume-1-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Esta coletânea de curtas da franquia Meu Malvado Favorito inclui mini-filmes como Rodas de Treino, Filhotinho e Amarelo é o Novo Preto.</info>
</item> 
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] POKÉMON - AS CRÔNICAS DE ARCEUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b11340e141855cef027173d57a7c86646e1820d9</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/pokemon-as-cronicas-de-arceus-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/pokemon-as-cronicas-de-arceus-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Ao investigarem a lenda do mítico Pokémon Arceus, Ash, Goh e Dawn descobrem uma conspiração da Equipe Galáctica que ameaça o mundo.</info>
</item>  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O LENDÁRIO CÃO GUERREIRO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:PIT6XU2F35IADTAKMTYU2VE4UCP2OA43</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rpK3dukkvCa3E7iOPphsBGTO2dS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rpK3dukkvCa3E7iOPphsBGTO2dS.jpg</fanart>
<info>Um cachorro desajeitado sonha um dia em ser um autêntico e legítimo samurai. O perverso vilão felino Ika Chu (Ricky Gervais) e seu capanga Ohga (George Takei) se preparam para pôr um plano terrível em prática que pode acabar com a cidade de Kakamucho. A tarefa de combater esse perigo é tomada por Hank (Michael Cera), um cachorro que sonha em ser um grande samurai. Ele acaba convencendo Jimbo (Samuel L. Jackson), um gato que outrora fora um grande guerreiro, a se tornar seu mentor, o que faz com que comece uma incrível amizade entre os dois.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  DC LIGA DOS SUPER PETS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ER6I54N4GVVKW4CNO22W73RDVXV5Y3PN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/r7XifzvtezNt31ypvsmb6Oqxw49.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/r7XifzvtezNt31ypvsmb6Oqxw49.jpg</fanart>
<info>O The Hollywood Reporter anunciou nesta quarta-feira (30) que a Warner Bros definiu a data de estreia do novo filme de animação baseado em propriedades da DC: Super Pets.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B]  CONSTANTINE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:I6LCVOFXRHKE6GFEN2QJ2SWFNMZZTVL7</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/constantine-a-casa-dos-misterios-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/constantine-a-casa-dos-misterios-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Após reescrever o tempo e impedir que a Guerra de Apokolips acontecesse, John Constantine percebe que está preso na Casa dos Mistérios enfrentando um castigo que ainda não entende</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR yelow][B] SÉRIE:[/COLOR] [COLOR white] Eu Sou Groot - 1ª Temporada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TCY7JHX7DOICGGBGXH72KQNLSAMSDYS7</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/eu-sou-groot-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/eu-sou-groot-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Série de curtas para o Disney+ focado nas aventuras de Groot. Seguindo os eventos de “Guardiões da Galáxia Vol 1”, Baby Groot finalmente está pronto para tentar dar seus primeiros passos fora de seu vaso, aprendendo que se deve andar antes de correr.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B]   SORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ZXRIRLYTUMDA24MNDNQJSM4V22T4VASV</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/sorte-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/sorte-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em Luck, Sam Greenfield, a pessoa mais sem sorte do mundo, um belo dia encontra a desconhecida Terra da Sorte e vai em busca de um pouquinho de sorte na vida. Mas como humanos não são permitidos, sua única chance é juntar-se às criaturas mágicas que lá vivem. A Sorte e o Azar, duas organizações secretas, atuam há milênios na vida dos seres terrestres. O desvendamento de como essas instituições atuam irá revelar sua influência no nosso cotidiano.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  UMA AVENTURA LUNÁTICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:P7PGBR3WHOYGLFNKJ4SGQU42WXVXSND5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/uma-aventura-lunatica-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/uma-aventura-lunatica-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A fim de salvar sua irmã Anne desaparecida das garras do sinistro Homem Lua, Peter tem que embarcar em uma fantástica jornada para a lua. Logo ele percebe que a história maluca de Anne de falar sobre June Bug Zoomzeman, os incríveis Espíritos da Natureza e o Palácio da Fada da Noite, são mais do que apenas um sonho!</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  ATÉ OS RATOS MERECEM O CÉU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76deb0e0dac4bab5bee9a977e59719943b7c3f6a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/ate-os-ratos-merecem-o-ceu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/ate-os-ratos-merecem-o-ceu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Dois inimigos mortais - um pequeno Rato e uma Raposa, após um infeliz acidente, se encontram no paraíso dos animais. Lá eles perdem seus instintos naturais e se tornam melhores amigos. Eles gostariam de permanecer juntos quando retornassem à Terra em outra vida, mas renascem em papéis opostos.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  A FERA DO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d10bce312fa90d64dd5e7c8e1c93b22079968361</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-fera-do-mar-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-fera-do-mar-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Uma menina entra escondida no navio de um grande caçador de monstros marinhos. Juntos, eles iniciam uma jornada épica por águas desconhecidas.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  TOM E JERY NO VELHO OESTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c6a0471e02487919f8d0ed7a04a6aed256651bd</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/tom-e-jerry-no-velho-oeste-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/tom-e-jerry-no-velho-oeste-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Tom and Jerry Cowboy Up!" possui produção executiva de Sam Register. O filme é dirigido por Darrell Van Citters (Tom and Jerry in New York, Tom and Jerry Show, Tom and Jerry: Santa’s Little Helpers), com roteiro de Will Finn e William Waldner.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]   LIGHTYEAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CD26EC171192F25069FC3C685E73B59DCDEE033E</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/lightyear-cam-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/lightyear-cam-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Chris Evans emprestará sua voz ao jovem Buzz Lightyear no filme solo do personagem, narrando seus primeiros passos como piloto de testes até chegar no ranger do espaço como o conhecemos hoje.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]   TICO E TECO - DEFENSORES DA LEI  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DPZRGK4KGCIHXYL2QQPB6AG4WCC4HPVP</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/tico-e-teco-defensores-da-lei-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/tico-e-teco-defensores-da-lei-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O Tico e o Teco estão vivendo entre animações e humanos na Los Angeles dos dias atuais, mas suas vidas estão bem diferentes agora. Já faz décadas que a série de sucesso deles foi cancelada, e os antigos amigos seguiram caminhos diferentes. Então, quando um antigo membro do elenco desaparece misteriosamente, eles precisam assumir suas personas de Defensores da Lei para salvar seu amigo.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  SONIC 2 - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EC4A9B217C71D4AD6896F11E082FC857D1CF8FAC</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/41/47758230963108c3e16b3f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/41/47758230963108c3e16b3f.jpg</fanart>
<info>Depois de se estabelecer em Green Hills, Sonic está pronto para mais liberdade e deixar sua marca como um herói, e Tom e Maddie concordam em deixá-lo em casa enquanto vão de férias. Mas, assim que eles se foram, Dr. Robotnik volta, desta vez com um novo parceiro, Knuckles, em busca de uma esmeralda que tem o poder de construir e destruir civilizações. Sonic se une a um novo companheiro, Tails, e juntos eles embarcam em uma jornada para encontrar a esmeralda antes que ela caia nas mãos erradas.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  RED CRESCER É UMA FERA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ZKGYKPHELGIJFJOYCV3DBUZ6SHOCAM4E</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/red-crescer-e-uma-fera-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/red-crescer-e-uma-fera-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Conheça Mei: uma jovem que experiencia a estranheza de ser uma adolescente ao se transformar em um panda vermelho gigante toda vez que fica muito animada.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] A ERA DO GELO - AS AVENTURAS DE BUCK  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HC6QNBJ64XMIC43LU2ECLVEDTWE4XEQ</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-era-do-gelo-as-aventuras-de-buck-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-era-do-gelo-as-aventuras-de-buck-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Acompanhe as novas peripécias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo. A Era do Gelo: As Aventuras de Buck continua as peripécias hilárias dos mamíferos pré-históricos favoritos de todo mundo. Loucos para ficar longe da irmã mais velha, Ellie, os gambás caçadores de emoções Crash e Eddie saem em busca do próprio espaço, mas logo se veem presos numa imensa caverna subterrânea. Eles são resgatados pelo amigo caolho, aventureiro e caçador de dinossauros, a doninha Buck Wild, e juntos eles devem enfrentar os dinossauros rebeldes que habitam o Mundo Perdido.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  A LIGA DE MONSTROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11858fd24076a751775f0d75fcf5562f52a44f0c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-liga-de-monstros-legendado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-liga-de-monstros-legendado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em um mundo onde Wrestling de monstros é um esporte popular e monstros são super atletas, a adolescente Winnie segue os passos de seu pai e se torna treinadora de uma adorável criatura para torná-la um campeão.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]    SING 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ffb3eda82a15405186ae8ed0c865539045cb1fe</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/sing-2-cam-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/sing-2-cam-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Buster Moon e seus amigos devem persuadir o recluso astro do rock Clay Calloway a se juntar a eles para a abertura de um novo show.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]   ENCANTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:HTUZE6UNKS65HPELE6GUQEPUDZLFVOTL</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/encanto-cam-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/encanto-cam-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O filme é centrado em uma jovem garota e sua família na América Latina, em que todos têm poderes mágicos, infelizmente a garota não tem poderes.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  CLIFFORD - O GIGANTE CÃO VERMELHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NNLBQMQYGBANRVEVAPHYHKFVDZ3WTP2J</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/clifford-o-gigante-cao-vermelho-legendado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/clifford-o-gigante-cao-vermelho-legendado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Clifford era um pequeno filhotinho de cachorro vermelho que vivia em uma casa repleta de amor e cuidado. Porém, o amor de sua jovem dona, Emily Elizabeth, por ele é tão grande, que o cão cresce até atingir um tamanho gigantesco.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B]  SPACE JAM - UM NOVO LEGADO [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75b5405815b3b3016e0818b00cf78762b2ac4d0b</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/space-jam-um-novo-legado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/space-jam-um-novo-legado-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> A estrela da NBA, LeBron James, se une a Pernalonga e ao resto da Looney Tunes para esta tão esperada sequência.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] AINBO - A MENINA DA AMAZÔNIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C3F4673F37DD245A72EE46AA90C46B11B9255235</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/ainbo-a-menina-da-amazonia-fan-dub-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/ainbo-a-menina-da-amazonia-fan-dub-download-torrent-2021-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Ainbo (Lola Raie) é uma adolescente de 13 anos que nasceu e cresceu na aldeia de Candámo, dentro da Floresta Amazônica. No entanto, algumas pessoas gananciosas estão ameaçando sua tribo e a natureza local. Agora Ainbo entrará em uma missão junto com dois amigos animais, um tatu fofo bem-humorado e uma anta gigante e atrapalhada, para mudar a situação e proteger a mata. Nessa jornada de coragem, a menina descobrirá mais sobre si mesma, além de fortalecer suas amizades.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] YOUR NAME -SEU NOME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df6ca5a253de89643470081a36b52680f5d5c918</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q719jXXEzOoYaps6babgKnONONX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q719jXXEzOoYaps6babgKnONONX.jpg</fanart>
<info>Mitsuha é a filha do prefeito de uma pequena cidade, mas sonha em tentar a sorte em Tóquio. Taki trabalha em um restaurante em Tóquio e deseja largar o seu emprego. Os dois não se conhecem, mas estão conectados pelas imagens de seus sonhos.</info>
</item> 

<item>
<title>[COLOR silver][B] SNOOPY APRESENTA- A ESCOLA DA LUCY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VS5YOQJLTEGRNDSWYXBDAPRA7XQVLGQH</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/snoopy-apresenta-a-escola-da-lucy-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/snoopy-apresenta-a-escola-da-lucy-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A Turma do Charlie Brown está ansiosa para voltar à escola depois das férias, o que inspira Lucy a brincar de dar suas próprias aulas, até que descobre que ensinar não é assim tão fácil. “Snoopy Apresenta: A Escola da Lucy” é uma homenagem aos professores em reconhecimento ao impacto que têm em seus alunos. O especial discute o medo das mudanças e mostra como Lucy, com o apoio de seus amigos, encara e supera seus próprios medos.</info>
</item> 

 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE TADEO 2 - E O SEGREDO DO REI MIDAS (2018) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A6B5311137135DC5517F4735F45D0EFBA62F73B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5rJXUQZJ6ncHh8R5oenG8VAWq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w5rJXUQZJ6ncHh8R5oenG8VAWq.jpg</fanart>
<info>Tadeo, pedreiro e aspirante a arqueólogo, é muito aventureiro e sempre se mete em grandes aventuras. Quando ele descobre que o colar do rei Midas, que transformava tudo que tocava em ouro, existiu de verdade, ele logo sai numa jornada com seus amigos rumo a Los Angeles. Mas um problema surge quando Sara, uma de suas amigas, desaparece misteriosamente.</info>
</item> 
  
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE TEADEO ( 2012 ) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8D709992A940568060BA80692EF1D753AB2DAC96</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aDzLeKUiCqsZewE6HXndTxr5WgL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aDzLeKUiCqsZewE6HXndTxr5WgL.jpg</fanart>
<info>adeo (Óscar Barberán) é um trabalhador simples, mas de espírito aventureiro e sonhador, que vive em Chicago. Um dia, ele é confundido com um arqueólogo bastante conhecido e, por causa disto, é enviado para uma expedição no Peru. Lá ele precisa enfrentar uma organização criminosa que, especializada em roubar tesouros, deseja agora saquear uma mítica cidade inca que acaba de ser descoberta. Para impedir que isto aconteça, Tadeo conta com a ajuda de seu fiel cachorro Jeff, a professora de arqueologia Sara (Michelle Jenner) e o guia Freddy (José Mota).</info>
</item> 
  
  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] OPERAÇÃO PRESENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>https://ia804708.us.archive.org/3/items/operacao.-presente.-bdrip.-xvi-d.-dual.-audio-3-lt-0-n/Operacao.Presente.BDRip.XviD.Dual.Audio-3LT0N.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yF7SNheAGWavNnjbAronedwjC1N.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yF7SNheAGWavNnjbAronedwjC1N.jpg</fanart>
<info> Assim como outras crianças, Arthur (James McAvoy) quer saber: como Papai Noel (Jim Broadbent) faz para entregar os presentes de todas as crianças do mundo em uma noite? Inacreditávelmente, ele obtém uma resposta: o Bom Velhinho conta com o apoio de uma excitante e ultrassecreta operação no Pólo Norte. Paralelo a isto, Arthur tem uma missão de uergência e com prazo semelhantes à entrega dos presentes, e ele precisa terminá-la antes da manhã de Natal.</info>
</item> 
  
  
  
  
  
  
  
</items>
