<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B] BLEACH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6B95E5CFDE9AAA71970A14F6BB6B9DE19E2CBFA1</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/49/765488168630f911033551.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Essa é a história de Ichigo Kurosaki, um garoto de apenas 15 aos que tem o dom de interagir com pessoas mortas, ver,tocar, conversar. Um dia a shinigami Rukia Kuchiki fica sabendo dos poderes de Ichigo e vai atras dele para se informar melhor, no entanto ela acaba lutando com um monstro Hollow que foi atraído pelo forte poder espiritual de Ichigo. porém antes que ela fosse derrotada pela besta, Rukia transfere seus poderes para Ichigo, e ele acaba se tornando um shinigami, e após derrotar o Hollow ele vai em uma jornada para proteger os humanos e os espíritos de todas as outras ameaças que estão a caminho.</info>
</item> 

<item>
<title>[COLOR silver][B] DRAGON BALL [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:82766ffa8082c1fbdf361e2a4c05bc46f120043f</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/11/1353218591630f7a1d0ae0c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A história de Dragon Ball (esfera do dragão) conta a vida de Son Goku, um menino morador da Montanha Paozu com cauda de macaco, baseado na lenda chinesa Jornada ao Oeste (西遊記), desde as suas aventuras enquanto criança até se tornar avô. Durante a sua vida, participa de muitas batalhas com adversários cada vez mais fortes, procurando sempre aumentar a sua força. Nas suas viagens, Goku conhece várias pessoas, criando muitas vezes uma amizade muito forte com elas que os ajudam a vencer os vilões da história.</info>
</item> 
*************************************



<item>
<title>[COLOR silver][B] Dragon Ball - A Lenda de Shenlong [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:WNMPSRV3SQC4JBMTPURI7MCS3GKK6PCY</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/22/503008395630f7ca361729.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>É uma versão alternativa da primeira busca das Esferas de Dragão, na que Bulma conhece Goku, e juntos exploram o mundo para encontrar as esferas e descobrir o que há de verdadeiro na lenda do dragão Shenlong. Ao mesmo tempo, Gourmet, um rei consumido pela fome, que a cada vez que come precisa que a comida seja mais extraordinária que a anterior para a poder digerir, também busca as esferas do dragão, com o propósito de invocar Shenlong e lhe pedir que solucione o seu problema. Tal é a angústia do rei, que explora o povo para financiar o seu exército e pagar aos melhores chefs e cozinheiros do mundo.</info>
</item> 




<item>
<title>[COLOR silver][B] Dragon Ball - A Bela Adormecida no Castelo do Diabo [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f2650102665b6a8ca9a6dc335e366d38ed63f0b</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/25/1306959599630f7d5d4574f.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Depois de separar-se de Bulma e os demais, Goku toma a determinação de ir a casa de Mestre Kame Senim a pedir-lhe que lhe treine, para assim se fazer mais forte. Pouco depois de sua chegada, aparece também um pequeno rapaz chamado Kurirín, que também lhe pede ser seu aluno. O idoso mestre diz-lhes que não aceita mais de um aluno, e que terão que competir para conseguir o posto, lhe levando uma formosa rapariga. Então conta-lhes a lenda da Bela Adormecida no Castelo Amaldiçoado, a quem terão que resgatar e lha levar a Mestre Kame, se querem ter a oportunidade de ser treinados.</info>
</item> 




<item>
<title>[COLOR silver][B] Dragon Ball - A Aventura Mística [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:PTAFR6CRQRKVCPMJGDOVUEHXA6RNZBGJ</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/29/1275889644630f7e3c992d7.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>No filme Dragon Ball: A Aventura Mística WEB-DL 1080p Dublado, Goku e Kuririn estão treinando para um Torneio de Artes Marciais que acontecerá no país Mifan. O Imperador de Mifan, Chaos, está tentando encontrar sua perdida “Lan Lan”. O ministro, Mestre Tsuru, faz Pilaf e sua gangue construírem um Radar do Dragão Global, o pegam dele e está a usando para encontrar as Esferas do Dragão. Ministro Tsuru e o General Tao Pai Pai dizem que usarão o desejo de Shenlong para localizar Lan Lan, mas na verdade estão planejando, com a ajuda de Tenshinhan, matar Chaos e dominar o país. Tenente Blue diz que o único lugar que eles não procuraram por ela foi no quarto do Ministro Tsuru, e portanto ela está lá, mas Blue é morto por Tao Pai Pai. Bora e Upa têm a última Esfera do Dragão e a levam para Mifan para usá-la para pedir ao Exército Mifan que saiam da Terra Sagrada de Karin.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] Dragon Ball Z [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:84b2c5d70adad391005cb776c7788f0d0e3b30f7</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/30/655110884630f7e83ac10d.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Já adulto, Goku conhece seu irmão mais velho, Raditz, que lhe informa que ambos são membros de uma raça extraterrestre, os Saiyajins. Tal raça enviou Goku ainda criança para a Terra com o objetivo de conquistar o planeta. Mas, ele fere sua cabeça logo após a aterrissagem e esquece sua missão inicial. Goku se nega a ajudar Raditz a continuar a missão e começa a confrontar outros inimigos do espaço, como o príncipe dos Saiyajins, Vegeta, que se torna seu rival e posteriormente seu aliado.</info>
</item> 




<item>
<title>[COLOR silver][B] Dragon Ball Z - Saga dos Sayajins [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f5635167d1f45159e5668e6a76b38c774b238a0f</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/29/404301917630f7e4c94413.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Passaram-se cinco anos desde que Goku derrotou Piccolo e a paz reina novamente na Terra. Goku e Chichi tem um filho chamado Gohan, um menino bem estudioso e inteligente (sua mãe é bem rígida em relação aos estudos). Um dia, Gohan se perde na floresta e enfrenta alguns perigos, mas Goku consegue o encontrar antes que o pior aconteça. Porém uma nova ameaça está chegando ao planeta Terra, trata-se dos Sayajins.Raditz,Nappa e Vegeta os saiyajins do mal que querem dominar a terra, será que eles conseguirão obter esse objetivo? veja Dragon Ball Z Saga Saiyajin.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 

















</items>
