<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
 <item>
<title>[COLOR silver][B] BLACKOUT  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c4408397f875117cc95fe5d97ec99517ab8e8a8b</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/blackout-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/blackout-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um homem desperta com amnésia em um hospital mexicano e descobre que é alvo de um cartel. Agora, ele precisa ir atrás da verdade, rápido!</info>
</item>   
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA A BORDO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08ae276a9a0d45437a317c0c62354b26e9a21ada</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</fanart>
<info>Uma festeira tenaz luta para sobreviver após três ladrões tomarem seu iate de luxo. Incapaz de escapar e presa no iate em alto mar, a presa se torna a caçadora enquanto vira a mesa contra os intrusos e resolve o assunto com as próprias mãos.</info>
</item>   
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] OS 800 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76fabcb8edd76a8fdd8c697cb61ad24ca047fd0a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/os-800-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/os-800-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Durante a Batalha de Xangai em 1937, quando um grupo de soldados chineses lutaram para defender o armazém de Sihang, ondas de forças japonesas avançavam, cercando oitocentos soldados chineses.</info>
</item>    
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  CONSPIRAÇÃO EXPLOSIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:752878a2eee10a76de1fd978869f654c4358d265</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/conspiracao-explosiva-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/conspiracao-explosiva-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em Hollywood, três estrelas foram assassinadas em um triplo homicídio. Jimmy Jayne, um ex-presidiário, é o principal suspeito e não vai parar por nada para provar sua inocência. Os detetives de homicídios Freeman e Vargas estão em seu encalço enquanto Jimmy assume sua própria investigação, arriscando sua vida nas trevas de Los Angeles.</info>
</item> 
  

  
<item>
<title>[COLOR silver][B] LOU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:faba1b1a9c3af2c1fec917e8b629d82ba057425f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/lou-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/lou-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Uma mulher é recrutada por uma vizinha para ajudar a encontrar sua filha sequestrada. Lou (Allison Janney) leva uma vida tranquila, acreditando ter abandonado seu passado perigoso. Até que uma mulher desesperada (Jurnee Smollett) implora a ajuda dela para salvar a filha sequestrada. Em meio a uma grande tempestade, as duas se arriscam em uma missão de resgate que coloca seus limites à prova e revela terríveis segredos do passado. O filme é estrelado pela vencedora do Oscar Allison Janney e a indicada ao Emmy Jurnee Smollett, com Logan Marshall-Green e Ridley Asha Bateman. Direção de Anna Foerster, roteiro de Maggie Cohn e Jack Stanley e produção de JJ Abrams, Hannah Minghella e Jon Cohen, da Bad Robot.</info>
</item> 
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B]   ATHENA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:079a40a9c8b2de4bc554eee3ee0214e349cf2045</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/athena-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/athena-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A morte trágica de um garoto é o estopim para um conflito no Conjunto Habitacional Athena. No centro do caos estão os irmãos mais velhos da vítima.</info>
</item>   
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] THE INFERNAL MACHINE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5b9312aacdbdffa7b0bcbe2f1b482983ff79a777</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/the-infernal-machine-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/the-infernal-machine-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> O recluso e controverso autor Bruce Cogburn é tirado do esconderijo por um fã obsessivo, forçando o romancista a confrontar um passado do qual ele achava que poderia escapar e a explicar os eventos desencadeados por seu best-seller décadas antes. A busca de Cogburn por quem está por trás da manipulação e do tormento mental que ele encontra leva a uma montanha-russa emocional cheia de medo e perigo, onde as coisas nem sempre são tão claras quanto parecem e onde ações passadas podem ter consequências terríveis.</info>
</item> 
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] VINGANÇA E REDENÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TGHQJHRJNSXIX4YUXF6JYX4Z4K7JO32R</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</fanart>
<info>Um ex-fuzileiro naval deve lutar contra sua consciência e seu código de honra quando é forçado a fazer serviços para a máfia.</info>
</item> 
*****************************   
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] PREDADOR A CAÇADA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VUEKOYKBUPRNPEDKV4JRTGEISZLE27VY</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-predador-a-cacada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-predador-a-cacada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A Caçada é umsuspense de ação e o mais novo lançamento da franquia Predador. Ambientada no mundo da Nação Comanche no início de 1700, o filme conta a história de Naru, uma jovem guerreira altamente qualificada, que foi criada entre os maiores caçadores que vagavam pelas Grandes Planícies. Confiante de que é tão capaz quanto os outros jovens caçadores, ela se propõe a proteger seu povo quando seu acampamento Comanche é ameaçado. Munida com armas primitivas, Naru encontra e confronta sua presa, que acaba sendo um predador alienígena altamente evoluído com um arsenal tecnologicamente avançado. O resultado é um confronto brutal e aterrorizante entre os adversários.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO SEM RASTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GVL2QAXHHUC5KUGMCKOACF2KJ6TF7YR5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis (Liam Neeson) é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Ele planeja se aposentar logo, mas recebe uma última tarefa antes que consiga realizar tal desejo de vida. O alvo é simples: uma pessoa. Isso até que descobre que o alvo é uma garota. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e então pede para cancelar tal contrato. Mas descobre que a garota foi morta por outro assassino. Isso o coloca contra o agente do FBI Vincent Serra (Guy Pearce), quem reabilitou a menina depois que seu pai foi morto. Ao se voltar contra o FBI, bem como as outras pessoas que estão atrás de Serra, Alex se propõe a eliminar os traficantes de crianças, mas sua grave perda de memória acaba sendo prejudicial para sua saúde e missão. Com o objetivo de se vingar, mas com a saúde violada ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B]   CARTER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9be3de7cf56b6766ed4f26425fbec1b7911dd960</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/carter-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/carter-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Meu nome é Carter. Por favor, confie em mim, se quiser sobreviver. Uma pandemia originada na Zona Desmilitarizada da Coreia assola os Estados Unidos e a Coreia do Norte. Dois meses depois, Carter acorda sem memória, com um dispositivo misterioso na cabeça, uma bomba letal dentro da boca e recebendo ordens de uma voz estranha. A bomba pode ser detonada a qualquer momento, a menos que ele resgate a garota que é o único antídoto para o vírus. Mas, para isso, ele vai ter que encarar a CIA e um golpe na Coreia do Norte. Para concluir a missão, Carter precisa ir para o Norte e encontrar a garota. Este filme de ação em plano sequência acompanha a luta de um homem pela sobrevivência.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇANDO AVA BRAVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AA4MTKHGTMN4GHZVE5CST4L3AYR4L7TM</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/cacando-ava-bravo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/cacando-ava-bravo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Buddy King, um bilionário excêntrico, passo seu tempo caçando pessoas escondido nas montanhas nevadas. Mas sua última vítima, Ava Bravo, não será um alvo fácil.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ATIRADOR - MISSÃO SECRETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b819c76c62837225c38f512eb39a2cfbd87bb452</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-atirador-missao-secreta-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-atirador-missao-secreta-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Argento norte-americano vai para a guerra do Iraque e à noite, depois de arriscadas missões, escreve um diário para o filho que acabou de nascer. O soldado morre e quando a mãe Dana Canedy, jornalista do The New York Times recebe o corpo e os pertences do soldado, comove-se com o diário.</info>
</item> 
   
  <item>
<title>[COLOR silver][B] MAR EM CHAMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d978b02728e007c315fab84e697718278b869519</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/znrMRCeim6z8BVdCh9NdBuLFxi2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/znrMRCeim6z8BVdCh9NdBuLFxi2.jpg</fanart>
<info> Dos produtores de Terremoto. Em 1969, o governo norueguês anuncia a descoberta de um dos maiores campos de petróleo do mundo no vizinho Mar do Norte, iniciando um período próspero de perfuração offshore, diz a sinopse do filme. 50 anos depois, as consequências ambientais começam a se manifestar – uma rachadura se abriu no fundo do oceano, causando o colapso de uma plataforma. Uma equipe de pesquisadores, incluindo a operadora de submarinos Sofia, corre para procurar os desaparecidos e avaliar a causa dos danos, mas o que eles descobrem é que este é apenas o começo de uma possível catástrofe apocalíptica. À medida que as plataformas são evacuadas, o companheiro amoroso de Sofia, Stian, fica preso nas profundezas do mar, e Sofia deve mergulhar para resgatá-lo.</info>
</item> 
*************************************  

<item>
<title>[COLOR silver][B] DUPLA JORNADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f83d2082eae23f2616a2c1a1734d4b4445523a8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmY6yEyvLlkqrgqYNXPp1llPZeT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmY6yEyvLlkqrgqYNXPp1llPZeT.jpg</fanart>
<info>Um pai trabalhador só quer dar uma vida melhor para sua filha de 8 anos, mas seu trabalho de limpeza de piscinas em San Fernando Valley é uma fachada para sua verdadeira fonte de renda, caçar e matar vampiros.</info>
</item> 
************************************* 
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SEQUESTRO: A INOCÊNCIA ROUBADA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4515d1c3ccf0c26e3ff59754c6987bcdd7af939</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tzVpukXgB0BwLu1Rr14o9q1495p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tzVpukXgB0BwLu1Rr14o9q1495p.jpg</fanart>
<info>Uma mãe descobre que sua filha de 4 anos, Ola, foi sequestrada pela máfia russa, logo após a criança desaparecer de uma pequena cidade polonesa. Em busca de sua filha, ela é parada por excesso de velocidade por um policial, Robert Goc. Sua intervenção resulta na fuga dos sequestradores pela fronteira. Sentindo-se culpado por não ter impedido o sequestro, Robert se envolve em uma investigação internacional para encontrar a garota desaparecida.</info>
</item> 
*************************************
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  A CIMA DA LEI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RJZAQZ3ZZ4BQZF6V6ZRMVKVH4MWTTWAN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</fanart>
<info>Um ex-mafioso que virou empresário e um detetive da polícia deve enfrentar um ex-policial sujo que procura levar o assassino de seu filho à justiça.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] CROCODILOS - A MORTE TE ESPERA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6b4cf9f6192632ab84b0d74149064d0bb6b257df</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/crocodilos-a-morte-te-espera-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/crocodilos-a-morte-te-espera-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um casal apaixonado por aventura convence seus amigos a explorar um remoto sistema de cavernas nas florestas australianas. Com uma tempestade se aproximando, eles adentram na caverna, que começa a encher, os deixando presos com um grupo de crocodilos.</info>
</item> 
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] TREZE VIDAS - O RESGATE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05c32469faba40e5a15d10f8c7938710f8ae89e9</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/treze-vidas-o-resgate-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/treze-vidas-o-resgate-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Uma missão de resgate é montada na Tailândia, onde um grupo de meninos e seu treinador de futebol estão presos em um sistema de cavernas inundadas e impenetrável. Baseado em uma história real.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA VÍTIMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UOZVYUKMIVB7C2ZGSDVYMNVHXOYDEV7R</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-vitima-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-vitima-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um assassino, Keele, é encarregado de matar uma testemunha que pode ligar ele e seu parceiro psicótico, Palmer, a um assassinato recente. Esta execução de rotina desmorona devido a uma crise de consciência. Ele rapidamente descobre que, Peyton, é o alvo mais difícil de sua carreira.</info>
</item> 
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AGENTE OCULTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:H7467UIPDS43BSDZGKEL5FLPAND6VXJ6</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/agente-oculto-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/agente-oculto-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Court Gentry é um antigo agente da CIA que agora atua como assassino de aluguel, chamado Gray Man. Ele será caçado pelo ex-colega de CIA Lloyd Hansen.</info>
</item>  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]  CAÇADA SELVAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3WALGIZNWRTFJPJWEMFMMLSHP7QBO24H</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/cacada-selvagem-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/cacada-selvagem-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Claire volta para casa diante das recentes notícias do falecimento de seu pai, e encontra seu desafiador filho de 13 anos. Quando a notícia se espalha sobre a grande herança seu filho é sequestrado por uma gangue local liderada por uma figura misteriosa conhecida apenas como "Pai".</info>
</item>
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AS AGENTES 355 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TI3KG3TMNKFFP2DKJO7RCH75OJSGES75</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/as-agentes-355-the-355-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/as-agentes-355-the-355-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Quando uma arma ultrassecreta cai nas mãos de um grupo de mercenários que ameaçam o mundo, a agente da CIA Mace Brown (Jessica Chastain) terá que unir forças para uma missão letal com a agente alemã Marie (Diane Kruger); a ex-membro do MI6, especialista em computadores, Khadijah (Lupita Nyong'o); a psicóloga Graciela (Penélope Cruz), e com Lin Mi Sheng (Bingbing Fan), uma mulher misteriosa que está rastreando todos os seus movimentos. Cheio de adrenalina, ‘As Agentes 355’ apresenta inúmeras cenas de ação ao redor do mundo, dos cafés de Paris e mercados do Marrocos à riqueza e glamour de Xangai.</info>
</item>  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] PITBULL - FORÇA BRUTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5MWTH6BXSVBDT44UBP2VLCS35HCUJOGI</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/pitbull-forca-bruta-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/pitbull-forca-bruta-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Esta história é contada ao longo de vários anos, uma parte da guerra sempre travada entre a polícia e os impérios criminosos que dominam o submundo da Europa Oriental. acompanhamos a vida de um jovem, sua infância e adolescência e, finalmente, sua descida ao submundo do crime. Seu caminho logo se cruza com um policial que não vai parar por nada para pegá-lo.</info>
</item>  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] BASTARDOZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7HIVQFPWIAMPNECT3MLOQPC6PRK4BJX5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/bastardoz-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/bastardoz-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Meses depois que combates sangrentos deixaram milhares de mortos nas trincheiras. Jan Lozano, capitão da Quinta Brigada, é preso pelo pelotão de um oponente junto com um jovem piloto enquanto realizava uma missão. A possibilidade de morrer executado logo será superada quando surgir um novo inimigo desconhecido.</info>
</item> 
  
  
  
  
  
   
   
</items>
