<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B] PREDADOR A CAÇADA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:VUEKOYKBUPRNPEDKV4JRTGEISZLE27VY</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-predador-a-cacada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A Caçada é umsuspense de ação e o mais novo lançamento da franquia Predador. Ambientada no mundo da Nação Comanche no início de 1700, o filme conta a história de Naru, uma jovem guerreira altamente qualificada, que foi criada entre os maiores caçadores que vagavam pelas Grandes Planícies. Confiante de que é tão capaz quanto os outros jovens caçadores, ela se propõe a proteger seu povo quando seu acampamento Comanche é ameaçado. Munida com armas primitivas, Naru encontra e confronta sua presa, que acaba sendo um predador alienígena altamente evoluído com um arsenal tecnologicamente avançado. O resultado é um confronto brutal e aterrorizante entre os adversários.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO SEM RASTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GVL2QAXHHUC5KUGMCKOACF2KJ6TF7YR5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis (Liam Neeson) é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Ele planeja se aposentar logo, mas recebe uma última tarefa antes que consiga realizar tal desejo de vida. O alvo é simples: uma pessoa. Isso até que descobre que o alvo é uma garota. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e então pede para cancelar tal contrato. Mas descobre que a garota foi morta por outro assassino. Isso o coloca contra o agente do FBI Vincent Serra (Guy Pearce), quem reabilitou a menina depois que seu pai foi morto. Ao se voltar contra o FBI, bem como as outras pessoas que estão atrás de Serra, Alex se propõe a eliminar os traficantes de crianças, mas sua grave perda de memória acaba sendo prejudicial para sua saúde e missão. Com o objetivo de se vingar, mas com a saúde violada ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B]   CARTER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9be3de7cf56b6766ed4f26425fbec1b7911dd960</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/carter-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Meu nome é Carter. Por favor, confie em mim, se quiser sobreviver. Uma pandemia originada na Zona Desmilitarizada da Coreia assola os Estados Unidos e a Coreia do Norte. Dois meses depois, Carter acorda sem memória, com um dispositivo misterioso na cabeça, uma bomba letal dentro da boca e recebendo ordens de uma voz estranha. A bomba pode ser detonada a qualquer momento, a menos que ele resgate a garota que é o único antídoto para o vírus. Mas, para isso, ele vai ter que encarar a CIA e um golpe na Coreia do Norte. Para concluir a missão, Carter precisa ir para o Norte e encontrar a garota. Este filme de ação em plano sequência acompanha a luta de um homem pela sobrevivência.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] CAÇANDO AVA BRAVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AA4MTKHGTMN4GHZVE5CST4L3AYR4L7TM</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/cacando-ava-bravo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Buddy King, um bilionário excêntrico, passo seu tempo caçando pessoas escondido nas montanhas nevadas. Mas sua última vítima, Ava Bravo, não será um alvo fácil.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] O ATIRADOR - MISSÃO SECRETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b819c76c62837225c38f512eb39a2cfbd87bb452</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-atirador-missao-secreta-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Argento norte-americano vai para a guerra do Iraque e à noite, depois de arriscadas missões, escreve um diário para o filho que acabou de nascer. O soldado morre e quando a mãe Dana Canedy, jornalista do The New York Times recebe o corpo e os pertences do soldado, comove-se com o diário.</info>
</item> 
   
  <item>
<title>[COLOR silver][B] MAR EM CHAMAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d978b02728e007c315fab84e697718278b869519</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/znrMRCeim6z8BVdCh9NdBuLFxi2.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Dos produtores de Terremoto. Em 1969, o governo norueguês anuncia a descoberta de um dos maiores campos de petróleo do mundo no vizinho Mar do Norte, iniciando um período próspero de perfuração offshore, diz a sinopse do filme. 50 anos depois, as consequências ambientais começam a se manifestar – uma rachadura se abriu no fundo do oceano, causando o colapso de uma plataforma. Uma equipe de pesquisadores, incluindo a operadora de submarinos Sofia, corre para procurar os desaparecidos e avaliar a causa dos danos, mas o que eles descobrem é que este é apenas o começo de uma possível catástrofe apocalíptica. À medida que as plataformas são evacuadas, o companheiro amoroso de Sofia, Stian, fica preso nas profundezas do mar, e Sofia deve mergulhar para resgatá-lo.</info>
</item> 
*************************************  

<item>
<title>[COLOR silver][B] DUPLA JORNADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f83d2082eae23f2616a2c1a1734d4b4445523a8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmY6yEyvLlkqrgqYNXPp1llPZeT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmY6yEyvLlkqrgqYNXPp1llPZeT.jpg</fanart>
<info>Um pai trabalhador só quer dar uma vida melhor para sua filha de 8 anos, mas seu trabalho de limpeza de piscinas em San Fernando Valley é uma fachada para sua verdadeira fonte de renda, caçar e matar vampiros.</info>
</item> 
************************************* 
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] SEQUESTRO: A INOCÊNCIA ROUBADA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b4515d1c3ccf0c26e3ff59754c6987bcdd7af939</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tzVpukXgB0BwLu1Rr14o9q1495p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tzVpukXgB0BwLu1Rr14o9q1495p.jpg</fanart>
<info>Uma mãe descobre que sua filha de 4 anos, Ola, foi sequestrada pela máfia russa, logo após a criança desaparecer de uma pequena cidade polonesa. Em busca de sua filha, ela é parada por excesso de velocidade por um policial, Robert Goc. Sua intervenção resulta na fuga dos sequestradores pela fronteira. Sentindo-se culpado por não ter impedido o sequestro, Robert se envolve em uma investigação internacional para encontrar a garota desaparecida.</info>
</item> 
*************************************
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  A CIMA DA LEI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RJZAQZ3ZZ4BQZF6V6ZRMVKVH4MWTTWAN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4d1pvFqLEBpqz83eyzBeDno6YZc.jpg</fanart>
<info>Um ex-mafioso que virou empresário e um detetive da polícia deve enfrentar um ex-policial sujo que procura levar o assassino de seu filho à justiça.</info>
</item> 
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
   
   
</items>
