<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUIZ LADY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G22UE7RUYVYRHBW23VSJDND4TLVRYINX </link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2kkz5jZwKkwYxV8sw6EGMyHjSzO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2kkz5jZwKkwYxV8sw6EGMyHjSzO.jpg</fanart>
<info>Anne (Awkwafina) e sua irmã Jenny (Sandra Oh) estão cobertas de dívidas graças as apostas feitas por sua mãe. Quando o cachorro de Anne é sequestrado, a situação escalona para muito pior e elas ficam dispostas a tudo para conseguir o dinheiro para tudo que precisam. Anne, que também é obcecada por jogos, está determinada a resolver essa situação de uma vez por todas. Uma mulher obcecada por gameshow e sua irmã trabalham juntas para ajudar a cobrir as dívidas de jogo de sua mãe.</info>
</item>



  
<item>
<title>[COLOR silver][B] COLEÇÃO JOGOS MORTAIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1559F7B657444BB49DA6F7C749A064DE043DA47F$$lsname= JOGOS MORTAIS 1 AO 7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e235dba383fb765240fb731e2f9fcc4fab6cf1c8$$lsname= JOGOS MORTAIS 8</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dfd8b3b3e10e89adc7fa89046c51e01295440330$$lsname= JOGOS MORTAIS 9</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31C553DE040D194ECF084C33EBF67BB7175BB246$$lsname= JOGOS MORTAIS 10</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xRdtEDpP2PWqU7K7jF51XRqVccX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xRdtEDpP2PWqU7K7jF51XRqVccX.jpg</fanart>
<info>COLEÇÃO JOGOS MORTAIS</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] ELVIRA - A RAINHA DAS TREVAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BD1EE43AB8E707AA8399D7A4FEE665B45518BB87</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lrAIFWFdGnT1XFuK4JvVbk7Lwuv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lrAIFWFdGnT1XFuK4JvVbk7Lwuv.jpg</fanart>
<info>Elvira (Cassandra Peterson) é a anfitriã de um programa de baixo orçamento sobre filmes de terror, mas tudo pode mudar quando ela herda da tia Morgana (Cassandra Peterson) uma velha mansão em Fallwell, Massachusetts, uma pequena cidade com apenas 1313 habitantes. Ela sonha em vender a casa e ir para Las Vegas, mas encontra dois sérios problemas: o primeiro são os adultos da cidade, que ficam espantados com o modo de como ela se veste e se comporta. Liderados por Chastity Pariah (Edie McClurg), eles fazem forte oposição à presença de Elvira na localidade. O segundo problema é Vincent Talbot (William Morgan Sheppard), um tio de Elvira que não herdou nada, mas deseja obter de qualquer maneira um "livro de receitas" que também foi herdado por Elvira, que dará a ele imensos poderes para fazer diversos tipos de bruxarias.</info>
</item>

  

<item>
<title>[COLOR silver][B] MATILDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ca7889b10de5487d669b64d57a510212411cc32d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/anKGylXCQ8NUv41TusuxIxbA06i.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/anKGylXCQ8NUv41TusuxIxbA06i.jpg</fanart>
<info> Matilda Wormwood (Mara Wilson) é uma criança brilhante de apenas seis anos, que cresceu em meio a pais grosseiros e ignorantes. Seu pai Harry (Danny DeVito) trabalha como vendedor de carros, enquanto que sua mãe Zinnia (Rhea Perlman) é dona de casa. Ambos ignoram a filha, a ponto de esquecerem de matriculá-la na escola. Desta forma Matilda fica sempre em casa ou na livraria, onde costuma estimular sua imaginação. Após uma série de estranhos eventos ocorridos em casa, quando Matilda descobre que possui poderes mágicos, Harry resolve enviá-la à escola. O local é controlado com mão de ferro pela diretora Agatha Trunchbull (Pam Ferris), o que faz com que Matilda apenas se sinta bem ao lado da professora Honey (Embeth Davidtz), que tenta ajudá-la o máximo</info>
</item>



  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ESQUECERAM DE MIM 1 E 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D8E152F66E68F0277B99999F381F49674E1A27C8$$lsname= ESQUECERAM DE MIM 1 E 2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kpQNswMgSyp1kZ6Cwr9F15s4uaO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kpQNswMgSyp1kZ6Cwr9F15s4uaO.jpg</fanart>
<info>Todos os filmes da franquia Esqueceram de Mim com Macaulay Culkin, Esqueceram de Mim 1(1990) e Esqueceram de Mim 2 - Perdido em Nova York (1992) dublados, dual áudio e legendados. Em Chicago, uma família inteira planeja passar o Natal em Paris. Porém, em meio às confusões de viagem um dos filhos (Macaulay Culkin), com apenas 8 anos, é esquecido em casa. Assim, o garoto se vê obrigado a se virar sozinho e a defender a casa de dois ladrões.</info>
</item>




  
<item>
<title>[COLOR silver][B] A CHAVE MÁGICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1C71586FCBC6F5B123B9BFA1543A8DBB3AA62A84</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xZMmUOzxIWEd8ClJjJZCC33UmVu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xZMmUOzxIWEd8ClJjJZCC33UmVu.jpg</fanart>
<info>Entre os diversos presentes que um garoto ganha ao fazer 9 anos estavam dois sem muita importância: um pequeno armário e um índio de plástico. Mas quando uma antiga chave é usada para fechar o armário o índio ganha vida, provocando situações inimagináveis.</info>
</item>


  

<item>
<title>[COLOR silver][B] A LAGOA AZUL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:347e4202ff0123ed448f1fc18bc5709396d1d137$$lsname= A LAGOA AZUL </link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f73210ece6dd0552c291b395f738a37b527a887d$$lsname= DE VOLTA A LAGOA AZUL </link>  
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hUmvfhCuas49M6P5nfKSyD8Kyvl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hUmvfhCuas49M6P5nfKSyD8Kyvl.jpg</fanart>
<info>Emmeline e Richard, duas crianças, juntamente com Paddy Button, um velho marinheiro, são os únicos sobreviventes de um naufrágio numa época em que navegar era a única forma de viajar. Após ficarem à deriva por várias horas eles vão parar em uma ilha tropical que é um verdadeiro paraíso. O lugar não oferece perigo, pois não há animais selvagens, mas após algum tempo Paddy morre. Com o tempo Emmeline e Richard se tornam adolescentes e vivem em uma cabana que eles mesmos construíram. Neste período novas emoções influenciam o relacionamento deles, os dois descobrem o amor e logo Emmeline está grávida. Na noite em que o filho deles nasce Richard descobre a origem dos tambores que eles ouvem de vez em quando no "lado proibido" da ilha.</info>
</item>


  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] GREMLINS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9747fc0af4e268c4a3f07f10d3cb8c1b94568b6b$$lsname=GREMLINS 1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d6ced9cc20fa08f0724e9c7ce8d1770692b8ee48$$lsname=GREMLINS 2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/euHy9KzUVvoPjxISOMvubne9Fua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/euHy9KzUVvoPjxISOMvubne9Fua.jpg</fanart>
<info>O jovem Billy ganhou um novo bichinho de estimação e com ele três conselhos que nunca... nunca poderia esquecer. 1) não deixe que ele se molhe 2) mantenha-o afastado da luz forte 3) não importa o quanto ele chore, o quanto ele suplique, nunca lhe dê comida após a meia-noite. Prepare-se para muita confusão pois alguma coisa vai dar muito errado.</info>
</item> 

  

<item>
<title>[COLOR silver][B]  A FAMILIA BUSCAPÉ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c0c6afddb871df2fcd5c9272d4a4d9b8bf346f03</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dj14TWVE1VxxJrNxxsObYiRzhgj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dj14TWVE1VxxJrNxxsObYiRzhgj.jpg</fanart>
<info>O mais Inacreditável choque de culturas acontece nesta história hilária que descreve as mudanças na vida da Família Clampett que fica rica da noite para o dia quando descobrem petróleo no pântano atrás de seu casebre em Ozark. Incentivada a se mudar para Beverly Hills, a inocente e trabalhadora família é a isca perfeita para charlatões, impostores e aproveitadores.</info>
</item>
  


<item>
<title>[COLOR silver][B] MR.NICE GUY -BOM DE BRIGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0E5F3AA4C92256AC1FBDAFF70A51B70D5B67FF71</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lRCQ9zm7SDQc1zWCjurmeWLNuEn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lRCQ9zm7SDQc1zWCjurmeWLNuEn.jpg</fanart>
<info>Melbourne, Austrália. A jornalista Diana (Gabrielle Fitzpatrick) tem uma fita que contém uma prova contra o traficante Giancarlo (Richard Norton), o que a torna presa fácil para os bandidos. Ela pede ajuda ao simpático cozinheiro Jackie (Jackie Chan), mestre em artes marciais, que aceita proteger a repórter. Acidentalmente, a fita VHS se confunde com alguns filmes infantis no carro de Jackie e agora nem ele, nem Diana, nem os bandidos sabem onde o vídeo está. Quando a máfia sequestra a namorada de Jackie, o cozinheiro do kung fu irá mostrar para Giancarlo que a brincadeira acabou.</info>
</item>


  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] 3 NINJAS DUOLOGIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D246AC6D2B88BA62919BC7B96D2D692F58F6D4A2$$lsname=3NINJAS - UMA AVENTURA RADICAL</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B0C24E8209E2A01BF753854525B504D964811E59$$lsname=3 NINJAS - AVENTURA NA MEGA MONTANHA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jFTd42itXlijxhtxIIpE1VtBjsi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jFTd42itXlijxhtxIIpE1VtBjsi.jpg</fanart>
<info></info>
</item>   



<item>
<title>[COLOR silver][B] MAZZAROPI - COLEÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c13b1ce21a17e37eac882f2a748820d70fbda91</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/cXXI7FBD438JSvBccPYfMDFwtcx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w300_and_h450_bestv2/cXXI7FBD438JSvBccPYfMDFwtcx.jpg</fanart>
<info>TODOS OS FILMES DOWNLOAD TORRENT DUBLADO DVDRip</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] ZÉ DO CAIXÃO COLETANÊA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68aac02f11438982e63fd6df664835c93b5fa698$$lsname=À Meia-Noite Levarei Sua Alma </link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:18b2b948c323479e98de119eeee7235eba3b0bfb$$lsname=Esta Noite Encarnarei no Teu Cadáver</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cac72bcc712b099d5db9ae14145688f64252a5ab$$lsname=Encarnação do Demônio</link>  
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qjOoCrmPVrbZOTCtkdsakx9sdT0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qjOoCrmPVrbZOTCtkdsakx9sdT0.jpg</fanart>
<info></info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] HISTÓRIA SEM FIM - TRILOGIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6ec88e0e95b65029f4dc22b38ef7a1f453f19b02$$lsname= A História Sem Fim</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:52DCAB68E53F4ED46EA63481B730F07DF19D49F7$$lsname= A História Sem Fim 2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0D8DA393E470F700CA9ED002E2C6BFED16B39E25$$lsname= A História Sem Fim 3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l6UYR4bzSRIiWbOzi5Y475xLkXe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l6UYR4bzSRIiWbOzi5Y475xLkXe.jpg</fanart>
<info>Bastian (Jason James Richter) se esconde em uma biblioteca, ao fugir de uma gangue de garotos. Lá ele encontra o livro A História Sem Fim. Decidido a esquecer seus problemas, ele começa a lê-lo e novamente chega a Fantasia. Só que o líder da gangue encontra o livro caído no chão e passa a escrever nele diversas maldades e perigos, o que faz com que o reino torne-se um pesadelo. O único jeito de salvar Fantasia é com Bastian retornando ao mundo real para resgatar o livro.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B]  CORAÇÃO DE DRAGÃO - COLEÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B818F9A5D72270557389342BAD4BBE0D83D48348$$lsname= CORAÇAÕ DE DRAGÃO 1</link>
<link>https://ia801507.us.archive.org/32/items/crcdrg-2/CRCDRG2.mp4$$lsname= CORAÇAÕ DE DRAGÃO 2</link>
<link>https://ia601500.us.archive.org/22/items/crcdrg-3/CRCDRG3.mp4$$lsname= CORAÇAÕ DE DRAGÃO 3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=$$lsname= CORAÇAÕ DE DRAGÃO 4</link>  
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5ciO16x4LQ7uhy854YHvQuQvHU9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5ciO16x4LQ7uhy854YHvQuQvHU9.jpg</fanart>
<info>Durante a revolta de alguns camponeses no século 10, o rei, um terrível tirano, morre em combate. Seu filho, um jovem príncipe, presencia tudo, e também é gravemente ferido. Então a rainha, invoca o poder de um dragão mágico para salvá-lo, mas o dragão só concorda em salvar o principe dividindo seu coração com ele, quando o principe promete ser um principe bondoso e justo. No entanto, ele se torna um rei mais cruel que o pai e um jovem cavaleiro acredita que foi o coração do dragão que modificou o príncipe. Assim, decide eliminar todos os dragões, mas quando falta apenas um para ser morto o cavaleiro passa a ter uma visão real dos fatos. Coração de Dragão, agora em bluray com alta definição de imagem e de som.</info>
</item>
  






  
  
</items>
