<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B] INGRESSO PARA O PARAISO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5a8a853740fe9360080da79e08947f4908cb229c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kN3WwFUTvhYsLudncZlEgeh1fCu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kN3WwFUTvhYsLudncZlEgeh1fCu.jpg</fanart>
<info>Um casal divorciado se une e viaja para Bali, para impedir que sua filha cometa o mesmo erro que eles acham que cometeram a 25 anos atrás.</info>
</item>    
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] O PALESTRANTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:I4TH7E2U4FTGJ2MQVH2RUBJV3CVN5TFU</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-palestrante-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-palestrante-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Um homem que não encontra rumo na vida é confundido com um famoso palestrante motivacional. Ao tomar seu lugar, vai tentar achar uma razão própria para viver. Em O Palestrante, Guilherme (Fábio Porchat), um contador sem perspectivas que acaba de ser demitido e abandonado pela noiva, viaja para o Rio de Janeiro com o objetivo de resolver pendências da empresa que o demitiu. Sem encontrar um rumo na vida, ele é confundido com um famoso palestrante motivacional. Em um impulso de quem não tem nada a perder, assume o lugar do tal Marcelo, sem saber que se trata de um palestrante motivacional contratado para animar os funcionários da empresa de Denise (Dani Calabresa). Guilherme tem que colocar todos pra cima, mas talvez ele também precise desse novo Marcelo para mudar de vida, e ao tomar seu lugar, ele vai tentar achar uma razão própria para viver.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] A MALDIÇÃO DE BRIDGE HOLLOW  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c3a98832e941390fd0fce8a48e81ea077a3f3c29</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-maldicao-de-bridge-hollow-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-maldicao-de-bridge-hollow-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente, que acidentalmente libera um espírito antigo e travesso no Halloween, que faz com que as decorações ganhem vida e causem estragos, deve se unir à última pessoa que ela deseja para salvar sua cidade - seu pai.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] DARK WEB - CICADA 3301 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a7233028840fbe515c4e492299a404eafb07c4f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/dark-web-cicada-3301-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/dark-web-cicada-3301-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O hacker Connor, e seu melhor amigo Avi e um bibliotecário astuto que se encontram sobre suas cabeças quando forçados a competir em um sofisticado jogo de recrutamento global da sociedade secreta da dark web.</info>
</item>


 <item>
<title>[COLOR silver][B] LOBISOMEM NA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7QIFXC2LLNL3QDEOQVMH7XL5JKJAR7IY</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/lobisomem-na-noite-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/lobisomem-na-noite-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Em uma noite escura e sombria, uma cabala secreta de caçadores de monstros emerge das sombras e se reúne no templo de Bloodstone após a sua morte. Em um estranho e macabro memorial à vida de seu líder, os participantes são lançados em uma misteriosa e mortal competição por uma poderosa relíquia – uma caçada que acabará por colocá-los cara a cara com um monstro perigoso. Inspirado em filmes de terror das décadas de 1930 e 1940, esse especial arrepiante busca evocar sensações de pavor e do macabro, cheio de suspense e de sustos ao longo do caminho, enquanto explora um novo canto do Universo Cinematográfico Marvel.</info>
</item>  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] BENDER - O INICIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FLCXXGILCOTRZP6DVGX7FOV3IEGHJ5VA</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/bender-o-inicio-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/bender-o-inicio-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em 1919, o destino promove o encontro do jovem idealista Osip e do vigarista turco Ibrahim Bender. Ambos estão em busca de uma relíquia real, uma joia preciosa que bandidos locais e oficiais também querem obter. Osip aprende com Bender como bajular, enganar, chantagear e brigar. E se apaixona pela garota mais linda da cidade. E, ao que parece, não só por ela, mas também por uma bela estrangeira. Nasce aí o lendário Ostap Bender-Zadunaisky.</info>
</item>   
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ABRACADABRA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FFG3IBKRU2VBHXD3TDPQAQROHTVTEU62</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/abracadabra-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/abracadabra-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> As irmãs Sanderson estão de volta para o Dia das Bruxas de Abracadabra 2, assim como no primeiro filme (1993), as irmãs são evocadas para a cidade de Salem bem a tempo do Halloween, mas dessa vez, a sede de vingança é maior do que qualquer coisa.</info>
</item>   
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] REFLEXÕES NO ESPELHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d768fb0028b1aa40917b4bcc8aa389d76911fc81</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/reflexoes-no-espelho-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/reflexoes-no-espelho-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>4 funcionários de uma empresa de cosméticos em seu 50º ano: o diretor de marketing que tem quase a mesma idade, uma ambiciosa assistente de 25 anos, sua irmã que é diretora de vendas e ultimamente tem se comportado de maneira estranha, e um administrador inseguro de 40 anos.</info>
</item> 
*****************************   

   
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] HONOR SOCIETY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GTYAKD3MHWS2QAYKENERWF3AK2NHXVNR</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/honor-society-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/honor-society-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O único foco de Honor é entrar em Harvard. Disposta a fazer o que for preciso, Honor inventa um plano para derrubar seus três principais concorrentes, até que as coisas mudam quando ela inesperadamente se apaixona por sua maior competição.</info>
</item> 
*****************************     
   
   
   
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VALENTINO - PODE SER SEU PRÓPIO HERÓI OU VILÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:945fd6a2bd7188f40522e4d3508dbf19e0738770</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/valentino-pode-ser-seu-proprio-heroi-ou-vilao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/valentino-pode-ser-seu-proprio-heroi-ou-vilao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A vida do ator Gonzalo sempre se complica quando o seu alter ego chamado Valentino vem à tona. Gonzalo está prestes a conseguir um papel muito importante para recuperar sua carreira que está em baixa: estrelar a série de um famoso produtor. O que ninguém esperava é que Valentino aparecesse para estragar tudo.</info>
</item> 
*****************************     
   
   
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ALGO AZUL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ac59b1ac140cb6fd4661f7b33846bc2eee0a19cb</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/algo-azul-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/algo-azul-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O sonho de se casar de Ana logo se tornará realidade, mas, antes, ela terá que fugir da polícia com um vestido de casamento de uma estrela internacional, enquanto tem o seu coração abalado pelo ex.</info>
</item> 
*****************************    
   
   
   
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO SOBRE SEXO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1847d5045fb0a997c6da9a4bd576fc5d38d21293</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jctlbKSXur5YRF7VpM1Jfla6AwY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jctlbKSXur5YRF7VpM1Jfla6AwY.jpg</fanart>
<info>Sage, Morgan e Casey, três amigas na casa dos vinte e poucos anos, lutam para equilibrar suas vidas profissionais e pessoais. Com muito bom humor e um toque de sexo, elas enfrentam as dores crescentes, confusas, hilárias e terríveis da idade adulta.</info>
</item> 
*****************************     
   
   
   
   
   
   

  
</items>
