<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B]  A FORMIGA ATOMICA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B4C3DAD22821A243556C5D309E12CD29688E42BB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tngCnovqafTqufSIgIHzV8yw4sc.jpg</fanart>
<info>A Formiga Atômica tem sua base num formigueiro próximo da cidade, onde ela tem um computador do tipo mainframe e equipamentos de exercício. Seus poderes consistem na habilidade de voar, super-velocidade e força descomunal. Ela é contactada pela polícia para resolver os crimes, sendo algumas missões parodiadas de Batman. A frase de ação da Formiga Atômica "Up and At 'em, Atom Ant!", foi traduzida pela dublagem original brasileira para "Lá vai a triônica, Formiga Atômica". Era proferida a cada ataque. Sempre que não conseguia ter força suficiente para uma determinada tarefa, ela voltava ao seu formigueiro, levantava os halteres algumas vezes e voltava para completar sua missão.</info>
</item> 
*************************************
<item>
<title>[COLOR silver][B]  OS IMPOSSÍVEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d9725464a9d323513aad86938dea96b93c984fe2</link>
 <thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m9VCWvlFeDQcIO2QvydG60sCEjZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m9VCWvlFeDQcIO2QvydG60sCEjZ.jpg</fanart>
<info> Os Impossíveis foi uma série de desenho animado produzida pelos estúdios Hanna-Barbera em 1966, que narrava as aventuras de uma banda de rock, formada por três rapazes que estavam sempre fazendo shows pelo mundo, e que combatia o crime nas horas vagas. Impossíveis era tanto o nome da banda quanto o nome do grupo de heróis. O desenho fez muito sucesso nas manhãs da emissora de tv aberta SBT, foi reprisado muitas vezes no sábado animado. Esse e muitos outros desenhos você só encontra aqui, no nosso site.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]    ZÉ COLMEIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:905804438c888b320009f5c90cd4e0e632fd8dbd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mrHhLnWINtRinuJFv2PIwz2cOHj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mrHhLnWINtRinuJFv2PIwz2cOHj.jpg</fanart>
<info>Zé Colméia é uma série de desenho animado produzida pela Hanna-Barbera, cujo personagem principal é um urso chamado Yogi Bear (Zé Colmeia). Apareceu pela primeira vez em 1958, como coadjuvante da série do Dom Pixote (The Huckleberry Hound Show). Logo estréia seu próprio show, Com o nome de The Yogi Bear Show, "Show do Zé Colméia", o programa todo tinha meia hora de duração, e era composto de três desenhos animados: Zé Colméia, O Leão da Montanha e O Patinho Duque cada um deles com seis minutos e meio.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   SPEED RACER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:572c5cce54c5ae90cfbfff3f406312f8be01455b</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capas/speed-racer-completo-download-torrent-1967-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/capas/speed-racer-completo-download-torrent-1967-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Speed Racer é um Anime dos anos 1960, criado por Tatsuo Yoshida sobre corridas de automóveis. Speed Racer (nome dado na adaptação Norte Americana do anime, que nunca diz o nome original Go Mifune), um jovem e audaz piloto de corrida de 18 anos, dirige o carro Mach 5, criado por seu pai (Pops Racer) e vive diversas aventuras dentro e fora das corridas. Um produto típico dos anos 1960, é inspirada nos filmes Viva Las Vegas, protagonizado por Elvis Presley e 007 Contra Goldfinger. o sobrenome Mifune é uma homenagem ao ator japonês Toshiro Mifune, protagonista do filme Os Sete Samurais. O desenho é muito conhecido pela sua canção tema e pela ótima trilha sonora, que tocava ao fundo e tornava ainda mais emocionantes as corridas em que o piloto Speed participava, sempre repletas de acidentes espetaculares e "golpes sujos" dos participantes, tais como seus mais célebres rivais, a "Equipe Acrobática" e o "Carro Mamute". As corridas eram em locais inusitados, como selvas, desertos e até uma realizada dentro de um vulcão</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   Pepe Legal [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2EEFC5DD1E60826E9CF1D104AE8FF6607B5F0F80</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-xAAbuY5pKOg/WvN5EFK2ToI/AAAAAAAALPs/qGAUYHgvTdAe9OzVynfql6eVPOJngXWHwCLcBGAs/s1600/Pepe%2BLegal%2Btorrent%2Bdesenho%2Banimado%2Bcompleto%2Bdublado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-xAAbuY5pKOg/WvN5EFK2ToI/AAAAAAAALPs/qGAUYHgvTdAe9OzVynfql6eVPOJngXWHwCLcBGAs/s1600/Pepe%2BLegal%2Btorrent%2Bdesenho%2Banimado%2Bcompleto%2Bdublado.jpg</fanart>
<info> Pepe legal é um desenho animado clássico, maravilhoso e divertido que marcou a infância de muitos. Pepe Legal foi a terceira produção de desenhos animados produzidos e criados pela Hanna-Barbera, depois de outros dois sucessos Jambo e Ruivão e Dom Pixote. Pepe Legal era um cavalo Xerife do Novo México, ele não era lá muito inteligente, quando conseguia sacar sua arma, geralmente acabava atirando nele mesmo. Sua sorte era ter ao seu lado como ajudante o burrinho chamado Baba Looey "Muitos chamam de Babalu", que falava com um sotaque bem acentuado de mexicano que apesar de ser um burro, Baba Looey demonstrava ser muito inteligente.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   Tartaruga Touché e Dum Dum  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:856C812B9911046FB88ED3FA7E04B9A46486D27E</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/Y27ugFr.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/Y27ugFr.jpeg</fanart>
<info>A Tartaruga Touché e o seu amigo o cão Dum Dum eram um par de heróis que batalhavam contra vilões em todo tipo de aventuras, salvando reis, rainhas, donzelas, crianças e outros. Touché era o bravo e destemido líder, sempre com um chapelão enfeitado com uma pena, e uma espada na mão. Dum Dum era seu companheiro e seguia fielmente Touché em suas incríveis aventuras.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  POPEYE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:13B55B4D0477A92EC8D7B90A243636483DBD9F19</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/lgvTxbY.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/lgvTxbY.jpeg</fanart>
<info>Popeye é um marinheiro carismático que está sempre tentando proteger sua namorada, Olívia Palito das garras de seu eterno inimigo, Brutus. Quando come espinafre, Popeye fica muito mais forte e confiante, podendo vencer qualquer desafio.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   O MARINHEIRO POPEYE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4878E2C6D8A2179395FFCD7A46466A221BA9E974</link>
<thumbnail>https://3.bp.blogspot.com/-k7dXCJmVr-M/XDKUwgYW4oI/AAAAAAAAEhw/VwfRVODxIbMcv8dMAwskbB9luLYNdCGCACLcBGAs/s1600/Popeye%252C%2BO%2BMarinheiro%2Bdownload%2Btorrent%2Bdublado.jpg</thumbnail>
<fanart>https://3.bp.blogspot.com/-k7dXCJmVr-M/XDKUwgYW4oI/AAAAAAAAEhw/VwfRVODxIbMcv8dMAwskbB9luLYNdCGCACLcBGAs/s1600/Popeye%252C%2BO%2BMarinheiro%2Bdownload%2Btorrent%2Bdublado.jpg</fanart>
<info> Os episódios dessa época, foram produzidos originalmente em preto e branco, e foram colorizados em 1987 para serem exibidos na TV. Uma das características mais marcantes destes episódios é que em muitas cenas os personagens aparecem falando sem mover os lábios, normalmente isso acontece quando os personagens aparecem trabalhando em alguma coisa e as falas seriam como se fossem o pensamento deles. No Brasil os episódios desta época foram todos dublados pela Herbert Richers em 1996, para serem exibidos no Cartoon Network e na Rede Globo, embora alguns poucos episódios já tivessem sido dublados antes pela Cinecastro, para o cinema, a dublagem da Herbert Richers, se tornou mais conhecida por ser sempre exibida na TV nos últimos anos. Estúdio: Fleischer Studios • Episódios: 107 • Duração: 6 min.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  A CORRIDA MALUCA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e063e8d44fe6d0cbcde11326f88a1df60257eebd</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/40/103176357630f72dcbed9d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/40/103176357630f72dcbed9d.jpg</fanart>
<info>Corrida Maluca foi um desenho animado produzido pela Hanna-Barbera e lançado pela CBS que foi produzido entre 14 de setembro de 1968 a 5 de setembro de 1970, rendendo 34 episódios. Os competidores buscavam o título mundial de Corredor Mais Louco do Mundo.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   BIBO PAI E BOB FILHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cfbf67e5185388ef21e5506ea018d2b5df53edfc</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/34/341584896630f717f06df4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/34/341584896630f717f06df4.jpg</fanart>
<info>O desenho gira em torno das desventuras de uma duplas de cães, pai e filho. Bibo Pai gosta de impressionar o filho, tentava educar seu filho Bob da melhor maneira possível, dando-lhe bons conselhos. Bob Filho, que ama incondicionalmente o pai, sempre se refere a ele como "Ó meu querido pai!". A mútua admiração de pai e filho é o tema principal do desenho.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  JAMBO E RUIVÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8146E444296FD69B138A8C62480BB5253629C6FC</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/34/745931078630f7162366ea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/34/745931078630f7162366ea.jpg</fanart>
<info>Jambo é um gato e Ruivão um cachorro, o que não impede que sejam bons amigos. Um personagem coadjuvante era o humano Professor Gizmo. Juntos se envolvem em grandes aventuras que duram vários episódios.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   JHONNY QUEST [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:209d8fb5c0c86de2a06b94e5aa42dd1177f7fdcc</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/37/1571857910630f720e397a1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/37/1571857910630f720e397a1.jpg</fanart>
<info>A primeira série animada da TV vai levá-lo a um passeio de tirar o fôlego. Aqui reunidos, estão todos os 26 episódios do primeiro ano da série, mostrando as fantásticas aventuras do corajoso garoto de 11 anos Jonathan Quest em um Kit Deluxe de quatro discos. Encontre ainda extras inéditos e raridades dos cofres de Hanna-Barbera. Diferentemente das repetitivas e vazias séries que o precederam, Jonny Quest usou lógica científica de investigação para solucionar mistérios e aprisionar vilões sofisticados.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   HE-MAN E OS DEFENSORES DO UNIVERSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0FED7ACD98B09BA5508BCE9D50EE99B550C26B45</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/10/741500973630f79d474e07.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/10/741500973630f79d474e07.jpg</fanart>
<info>He-Man se esconde por trás da identidade do Príncipe de Etérnia, Adam, filho do Rei Randor e da Rainha Marlena, um jovem que ganhou a Espada Mágica depois de ser levado ao Castelo de Greyskull pelo amigo Mentor. Erguendo a espada de Greyskull e gritando "Pelos poderes de Greyskull... Eu tenho a Força!" ele transformava-se em He-Man, o homem mais poderoso do universo.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   SHE-RA A PRINCESA DO PODER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b034b75f11df1fe739ba84326bce8430e7f52f7c</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/14/1910802564630f7adea1aea.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/14/1910802564630f7adea1aea.jpg</fanart>
<info>O planeta Ethéria é vítima da ditadura Horda, liderada pelo tirano Hordak e seu exército de mutantes guiados por Adora e MYCHAEL Refugiados na Floresta do Sussurro sob o comando da princesa do reino de Lua Clara chamada Cintilante, um grupo de rebeldes planejam estratégias para libertar o planeta das forças do mal. Em outra dimensāo, no planeta Ethérnia, a Feiticeira, guardiã do Castelo de Grayskull, desperta-se de terríveis pesadelos e diante dela está uma espada idêntica à do herói He-Man, tendo como única diferença uma pedra cravejada ao corpo da arma. A espada atraí a protetora do castelo até um portal dimensional, o qual nunca tinha sido aberto antes.</info>
</item> 
*************************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]   SILVERHAWKS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8102138DCCE210FD56977EBC9DD23F683F1F24C4</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1756937793630f7c08dc3d8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1756937793630f7c08dc3d8.jpg</fanart>
<info>O universo fictício de SilverHawks foi desenvolvido em consonância com o universo da série anterior, ThunderCats. Os SilverHawks tinham inúmeros poderes como voar em asas de prata ou lutar com nervos de aço. Parte metal, parte de carne e osso, esses guerreiros sacrificavam seus corpos humanos, modificando-os para suportar as longas jornadas até a Galaxia de Limbo, para onde foram enviados para defender o Universo do Monstro Estelar e seu bando intergalático: Lagartão, Serrivel, Minotauro, Terremoto, Molecular, Trapaceiro, Da Pesada e a "Loucura Musical da Melodia".</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  OS CAVALEIROS DO ZODIACO Saint Seiya [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:51949ffac707ec8b80f321b9e706f4f4203e19d9</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1910701005630f7c0f903ef.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1910701005630f7c0f903ef.jpg</fanart>
<info>A história mostra cinco guerreiros místicos chamados de "Cavaleiros" que lutam vestindo "Armaduras" sagradas baseadas nas diversas constelações que protegem cada um dos guerreiros. Os Cavaleiros têm como missão defender a reencarnação da deusa grega Atena em sua batalha contra outros deuses do Olimpo que pretendem dominar a Terra. Tanto o mangá original quanto sua adaptação em anime fizeram muito sucesso no Japão e em diversos países da Europa e América Latina, incluindo Hong Kong, Singapura, França, Itália, Espanha, México, Peru, Argentina, Colômbia, Equador, Chile, Brasil e República Dominicana. Quatro filmes da série foram exibidos em cinemas japoneses. O anime foi cancelado em 1989, deixando uma das sagas do mangá sem adaptação. Porém, em 2002, a Toei Animation continuou o anime com três séries OVA (a última teve fim em 2008) e um quinto filme foi exibido em 2004.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   OS CAVALEIROS DO ZODIACO Saga do Torneio Galático [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:11C4A7CD2DD356E2E0F4E40E194C3CD42B08A839</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/20/576134747630f7c5191c6d.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/20/576134747630f7c5191c6d.jpg</fanart>
<info>O Arco da Guerra Galáctica é o primeiro Arco da série Os Cavaleiros do Zodíaco e o primeiro Arco da Saga do Santuário. Neste Arco são apresentados os Cavaleiros, os conceitos do Cosmo, os personagens principais, bem como a introdução da historia de Atena. Dez garotos retornam de sua jornada dos mais diversos lugares do mundo trazendo consigo as lendárias Armaduras dos Cavaleiros de Atena (Armaduras de Bronze). Deu-se início a maior batalha de toda a história do mundo – a Guerra Galáctica – para escolher, entre esses 10 garotos, o merecedor da mais poderosa das Armaduras, a Armadura de Ouro. Entretanto, com aparição de Fênix e seus Cavaleiros Negros, a verdadeira batalha pela posse da Armadura de Ouro só está começando.</info>
</item> 
*************************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]   MANDA CHUVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/VH5yeQm.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/VH5yeQm.jpeg</fanart>
<info>Manda-Chuva é o típico malandro que faz de tudo para se dar bem na vida. Morador de um beco sujo em uma grande cidade, convive com outros gatos desafortunados e se utiliza de meios pouco ortodoxos para conseguir dinheiro, comida e o que mais for possível. Mas, sempre há alguém de olho nesse vivaldino. O guarda Belo, representante da lei, responsável pela paz e ordem no beco, está sempre atento aos movimentos dos felinos. É claro que Manda-Chuva sempre dá um jeitinho de enrolar o ingênuo guarda. O desenho Manda-Chuva foi criado em 1961 pela Hanna-Barbera, inspirado na série The Phil Silvers Show e estreou nos EUA no canal ABC em 27 de setembro de 1961. No Brasil, ele foi transmitido por diversos canais.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  CAVALO DE FOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a4e4fbd502f364a4e55b27c886c210f9bd81692</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1547402826630f7c171771a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/19/1547402826630f7c171771a.jpg</fanart>
<info>Quando era apenas um bebê, a princesa Sara foi salva das garras de uma bruxa maligna, conhecida como Lady Diabolyn, por um místico cavalo falante chamado Cavalo de Fogo, que a conduziu do planeta Dar-Shan para um local seguro, em um rancho em Montana, no oeste norte-americano. Ela é então cuidada por um homem conhecido como John Cavanaugh. Por volta dos 13 anos de idade, Sara percebe que seu medalhão começa a brilhar. Logo, descobre que o amuleto é mágico e capaz de enviar um aviso ao cavalo que a salvou. O Cavalo de Fogo enfim conta à Sara sobre quem ela realmente é: a princesa do reino de Dar-Shan, situado em outra dimensão, filha da Rainha Sarana e do Príncipe Kevin.</info>
</item> 
*************************************



<item>
<title>[COLOR silver][B]  URSINHOS CARINHOSOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33f88e22ef493725c9489fbc6e2529cddacf4456</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/13/625463094630f7aa4a1911.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/13/625463094630f7aa4a1911.jpg</fanart>
<info>O desenho conta a história de uma família de ursos carinhosos que ajudam as pessoas a trocarem bons sentimentos, e protegem a Terra das sombras do mal e do temido vilão Coração Gelado, que tenta a todo custo acabar com o amor. Embora o nome seja Ursinhos Carinhosos, a família conta com animais diferentes, havendo então a diferenciação entre os Ursinhos Carinhosos (ursos coloridos) e os primos dos Ursinhos (que são outros animais, como macaco, carneiro, coelho, pinguim, guaxinim, entre outros). A origem da família está ligada à Ursa Fiel e ao cavalo Nobre, de cujos corações repletos de bons sentimentos surgem os demais membros da família dos ursinhos. Os Ursinhos Carinhosos habitam a Nuvem Rosa, repleta de nuvens e arco-íris. Possui o Templo dos Corações, um salão em forma de coração vermelho, além da Casa da Vovó e o Carinhômetro, que indica problemas relacionados aos sentimentos. Os primos dos Ursinhos geralmente habitam a Floresta dos Sentimentos, um lugar mágico em que tudo lembra corações. </info>
</item> 
*************************************



<item>
<title>[COLOR silver][B] MOSQUETE MOSQUITO E MOSCARDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0511802B535C6F9B58C2ACA8C99D2A52B4B0FE30</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/37/1734329924630f7218cd006.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/37/1734329924630f7218cd006.jpg</fanart>
<info>é um desenho animado inspirado nos Três Mosqueteiros de Alexandre Dumas.Quando partiam para as aventuras, gritavam seus nome em inglês, que no Brasil foi traduzido para "Iapêi, Iapetê e Iapetéc-téc-téc" , uma brincadeira com IAPI e IAPTEC, siglas de dois antigos institutos de previdência.Foi criado em 1963 pelos estúdios Hanna Barbera e é apresentado até hoje em vários países do mundo.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   LIGEIRINHO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:87BBC32ABD1A467801ACAE9DC97020BD2EEA3761</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/33/739663206630f71394cf7f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/33/739663206630f71394cf7f.jpg</fanart>
<info>Ligeirinho (Speedy González) no Brasil, é um personagem de desenho animado criado pelos estúdios da Warner Brothers. É um rato pequeno e corajoso, muito esperto e muito veloz, que faz de tudo por um pedaço de queijo. Virou o segundo inimigo do gato Frajola, perdendo apenas para o Piu-piu, embora em muitos curtas ele também enfrente o Patolino, sempre levando a melhor, mas uma vez derrotou o Eufrazino que teve tempo de se vingar dele antes de ir preso.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   CAPITÃO CAVERNA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AC9632E32E8AE1C6E8DE9A2B76F46F55C16587F1</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/01/1987821658630f77bbe7179.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/01/1987821658630f77bbe7179.jpg</fanart>
<info>Um desenho da década de 1970, criado por Joe Ruby e Ken Spears, e produzido pela Hanna-Barbera Productions. Foi transmitida originalmente no canal de televisão norte-americano American Broadcasting Company (ABC), de 10 de setembro de 1977 a 21 de junho de 1980. No Brasil, foi exibido pela última vez no Sábado Animado no Sistema Brasileiro de Televisão (SBT). Seu protagonista era o Capitão Caverna, um ser baixinho, troglodita, coberto de pelos e sempre com um porrete em mãos. Estava acompanhado por três garotas (uma paródia das Panteras), nos desenhos: Brenda, Tiffan e Jamie. No Brasil, as Teen Angels são chamadas Brenda, Kelly e Sabrina. </info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  CAVERNA DO DRAGAO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81F8C4AC8315F187561CFA70A5C39F78C8BC2C16</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/09/1302858927630f799b2ec45.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/09/1302858927630f799b2ec45.jpg</fanart>
<info>Caverna do Dragão desenho animado dublado e completo. Dungeons & Dragons (promovida como Caverna do Dragão no Brasil) é uma série de animação co-produzida pela Marvel Productions, TSR, e Toei Animation. Baseada no homônimo RPG, possui 27 episódios e três temporadas, transmitidos originalmente entre os anos de 1983 e 1986 pela rede norte-americana de televisão CBS. A série conta a história de seis típicas crianças dos anos 80, que tentam voltar ao seu mundo após chegarem ao Reino de Dungeons and Dragons em um passeio de montanha russa.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] O FANTASTICO MUNDO DE BOB [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:880676bf7bf59b51da090c595c182c23b5a12de6</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/35/405865705630f7fbd507b8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/35/405865705630f7fbd507b8.jpg</fanart>
<info>Bobby Generic é um menininho muito imaginativo e que sempre tem perguntas difíceis para o pai chamado Howie responder. Howie, que aparece em carne e osso, usa de criatividade e muita fantasia para ajudar Bobby a entender as coisas da vida. Bobby adora também o tio Ted, um sujeito roliço que adora camisas espalhafatosas e é muito brincalhão.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   DOUG [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee2b751de3185068eb206167390bbb8c4f070c71</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/trHYNQ0NiBjCrcBSCjazwn5iNH4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/trHYNQ0NiBjCrcBSCjazwn5iNH4.jpg</fanart>
<info> Doug é uma série animada americana do canal Nickelodeon. Foi o primeiro Nicktoon produzido e exibido, estrelando um garoto de 11 anos chamado Doug. Originado de um livro nunca publicado, Doug Got a New Pair of Shoes, do artista e criador da série Jim Jinkins (mesmo criador de Pinky Dinky Doo) e do escritor Joe Aaron.A série estreou no Nickelodeon em 1991, ficando no ar até 1994. No Brasil, essa fase inicial foi exibida na TV Cultura e SBT, posteriormente, e na Band, dentro do programa PicNick Band. Em 6 de abril de 2009, a TV Cultura volta a exibir a primeira fase, em dois horários: 13h30 e 17h30. Esses episódios foram produzidos entre 1991 até o início de 1995, com 3 episódios não-citados. Em 1996, a Disney produziu novos episódios, dando continuidade aos produzidos pela Jumbo Pictures. Foram exibidos nos Estados Unidos no canal ABC de 1996 até 1999. Essa segunda fase foi exibida no Brasil pelo Disney Channel e pelo SBT.Atualmente, a fase Nickelodeon é exibida de segunda a sexta ao 14:00 na TV Cultura.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] Yu Yu Hakusho [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E675B4D282A61DAB7732BE2FC9BD11765C081A20</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/40/994506632630f80ea8fc40.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/40/994506632630f80ea8fc40.jpg</fanart>
<info>Anime completo com todas as temporadas, todos os episódios extras, ovas, mangá e filmes. Yusuke morre ao tentar salvar uma criança e, pelo ato de caridade, recebe uma segunda chance no mundo espiritual. A saga conta as provas que Yusuke enfrenta para se tornar detetive espiritual e, após se tornar um, seus primeiros casos. O anime foi exibido no Brasil pela extinta TV Manchete.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]   GARGULAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:807BCD3E5494246C74494FD09A764D2061B50023</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/y4XIvxfRsJIRZ32Jnp4d4EoYnnX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/y4XIvxfRsJIRZ32Jnp4d4EoYnnX.jpg</fanart>
<info> A série apresenta um clã de criaturas guerreiras conhecidas como Gárgulas que transformam-se em pedra durante o dia. Liderados por Golias, no ano de 994 D.C., protegem o castelo Wyvern e seus moradores, na costa da Escócia. Contudo, devido a uma traição, o clã é massacrado e um feitiço é lançado nos poucos sobreviventes que são condenados a dormirem como pedras até que o castelo seja elevado por sobre as nuvens. Assim, em 1994, um bilionário chamado David Xanatos compra o castelo e o leva para o alto de seu arranha-céu em Nova York, rompendo o feitiço. Despertando na Manhattan dos dias atuais, os gárgulas decidem se adaptar ao novo mundo e a proteger os cidadãos de Nova York. Contudo, devido? sua aparência, são forçados a se esconderem das pessoas que os temem, com exceção da detetive Elisa Maza.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]  JOHNNY BRAVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B1D097DC72D5DC0DF273929095241B44E2D19492</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capas/johnny-bravo-completo-download-torrent-1997-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/capas/johnny-bravo-completo-download-torrent-1997-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Johnny Bravo é conhecido pelo seu visual um tanto quanto diferente: Óculos escuros(os quais ele não retira nem para dormir) e o grande topete loiro são a sua marca registrada. E também por sua forte atração por mulheres e garotas bonitas, sempre sendo agredido, ele nunca desiste até finalmente encontrar uma namorada (o que nunca aconteceu na série). Johnny é um jovem (aparenta ter cerca de uns 20 anos), mas com um cérebro de um garoto de 6 anos, ele é pouco inteligente, mas ama muito sua mãe, Bunny Bravo, que sempre a protege. O melhor amigo de Johnny é Cacá e sua vizinha é a garota Suzy.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] O MASKARA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77A6038922330DDC8C71CB72CA0B6E1866A09EB0</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-jq5OfyS8cD0/WxyN-9PaZrI/AAAAAAAAMN8/YRYJPlbcYRUC6wLo_RxfwTGkVn3EFtaAACLcBGAs/s1600/O%2BM%25C3%25A1skara%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bcompleto%2B1%2Btemporada.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-jq5OfyS8cD0/WxyN-9PaZrI/AAAAAAAAMN8/YRYJPlbcYRUC6wLo_RxfwTGkVn3EFtaAACLcBGAs/s1600/O%2BM%25C3%25A1skara%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bcompleto%2B1%2Btemporada.jpg</fanart>
<info>O Máskara, todos os 15 episódios da primeira temporada. O Máskara foi um desenho animado feito para a televisão, ele é baseado nas histórias em quadrinhos e é uma continuação do filme O Máskara de 1994 com Jim Carrey. A série animada estreou na televisão aberta brasileira pela a Rede Globo, e era exibida dentro do Angel Mix, Bambuluá e TV Globinho. A última exibição do desenho foi no SBT, no Bom Dia & CIA. </info>
</item> 
*************************************
   
   <item>
<title>[COLOR silver][B] [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 
*************************************

   
   
   
  
  
  
  
  
   
   
   
   
   
</items>  
