<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM DO JAZZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:238c87cf2dbc99bdd5efb65da69e8f6594b2a416</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-homem-do-jazz-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-homem-do-jazz-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Dirigida por Tyler Perry, esta história de amor proibido e drama familiar revela 40 anos de segredos e mentiras ao som do legítimo blues do sul dos EUA. Contando a história de um amor proibido arrebatador, “O Homem do Jazz” se passa ao longo de quarenta anos de segredos e mentiras, ao som do blues contagiante do sudeste dos Estados Unidos. Com roteiro, direção e produção de Tyler Perry, vencedor do Oscar Humanitário de 2021, o filme é estrelado por Joshua Boone e Solea Pfeiffer como os amantes predestinados Bayou e Leanne. No elenco, também estão Amirah Vann, Austin Scott, Milauna Jemai Jackson, Brent Antonello, Brad Benedict, Kario Marcel, Lana Young e Ryan Eggold. Na trilha sonora, há uma canção original interpretada por Ruth B., músicas com arranjo e produção de Terence Blanchard, vencedor de vários Grammys e indicado duas vezes ao Oscar, música de Aaron Zigman, e coreografia de Debbie Allen.</info>
</item> 
************************************* 
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  PRÓXIMA PARADA - NATAL  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UU3YMJLA22D54ZFJTLN4KAHJRDV2IHJE</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/proxima-parada-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/proxima-parada-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Angie se pergunta como seria sua vida se ela tivesse se casado com um ex-namorado que se tornou um famoso locutor esportivo. Ela pega o trem para casa para passar o Natal com sua família e inexplicavelmente se encontra 10 anos no passado. Com o conselho do enigmático condutor do trem, Angie tem a chance de revisitar aquele Natal e aprender o que - e quem - é realmente importante para ela.</info>
</item> 

   
    <item>
<title>[COLOR silver][B]   A GESTORA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6a5c2ac94cabf3c7623ad957abbeb3355108d7c5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hRqvE6dABictKuLwqQMzq6AptiZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hRqvE6dABictKuLwqQMzq6AptiZ.jpg</fanart>
<info>Uma jovem ambiciosa faz um acordo inusitado com a chefe. Mas quando começam a surgir dúvidas, pode ser tarde demais para voltar atrás.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  COMO PÉTALAS QUE CAEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7585e583659c791769df7eb56495116dd1312eea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lwWRZkq4cfS5U77yoXVKrQbOFct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lwWRZkq4cfS5U77yoXVKrQbOFct.jpg</fanart>
<info>Asakura Haruto se apaixona pela cabeleireira Ariake Misaki e a convida para sair. Assistindo Misaki trabalhar duro para conseguir o que queria, Haruto, que quase desistiu de seu sonho de se tornar um fotógrafo, começa a perseguir seu sonho novamente, mas Misaki é diagnosticada com uma doença que a envelhece 10 vezes mais rápido do que o normal. Baseado no romance "Sakura no Yona Boku no Koibito" de Keisuke Uyama.</info>
</item> 
  
  
   <item>
<title>[COLOR silver][B] UM MARIDO FIEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ce65dd8f19a0af92f581b1571bf77e399dd3115</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/um-marido-fiel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/um-marido-fiel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A linha tênue entre amor e ódio se torna mortal quando uma esposa descobre o caso de seu marido e ambos tomam medidas extremas para conseguir o que querem.</info>
</item> 
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
</items>
