<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
 <item>
<title>[COLOR silver][B] MEU POLICIAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3ff342a387d265c5a363d9c72f4ec33efed25734</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/meu-policial-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/meu-policial-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Nos anos 50, Tom é um policial que se encontra preso num triângulo amoroso entre seu amante Patrick e sua esposa Marion. Os dois precisam dividi-lo até que um deles quebra o silêncio e a vida de todas é afetada. Em My Policeman, Marion (Emma Corrin) e Tom Burgess (Harry Styles) se encontram na costa de Brighton nos anos 1950 e se apaixonam. Todavia, surge em suas vidas Patrick Hazelwood (David Dawson), um curador do Brighton Museum, que acaba desenvolvendo sentimentos pelo policial Tom. Os homens iniciam um caso apaixonado – apesar da homossexualidade ser ilegal naquele período. Por um tempo, o trio abraça uma dinâmica em comum, até que o ciúme destrói o acordo. Muitos anos depois, Patrick retorna à vida dos agora casados Marion e Tom, desenterrando sentimentos e questões mal resolvidas deixadas de lado – mas que ainda possuem o poder de assombrar a vida dos três. O filme é uma adaptação do romance de 2012 de Bethan Roberts, My Policeman.</info>
</item>    
  
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PURA PAIXÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fc6be925a426c72f10edafab1badf15441cb6a28</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/pura-paixao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/pura-paixao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um homem e uma mulher se unem por acaso, por vários meses. Ele é mais jovem do que ela, casado, russo, oficialmente diplomata em Paris. Ela é uma linda professora e pesquisadora, com os pés firmemente no chão. O filme acompanha a evolução desse amor, do começo ao fim</info>
</item>    
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] VENTO SELVAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:beda499e8344b2832182c38c38230928f7214c80</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/vento-selvagem-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/vento-selvagem-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O corpo de uma menina africânder é encontrado no mato. As tensões éticas e a corrupção saem do controle em uma pequena cidade segregada. Enquanto isso, um policial corrupto não consegue aceitar a prisão injusta de um jovem negro.</info>
</item>     
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]  GAROTA DO SÉCULO 20  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97ac6bc7383b3a52380b6ae034186b8f4eae271d</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/garota-do-seculo-20-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/garota-do-seculo-20-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>20th Century Girl é um melodrama desenhado entre os dias do ensino médio e o presente, ambientado em 1999. O ano é 1999 e uma adolescente começa a monitorar o garoto pelo qual a melhor amiga está apaixonada. Tudo vai bem até que um outro amor começa a dar as caras.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O DOMINGO DAS MÃES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4a74681cb1dbfd825e91c387be8d232478dcdc28</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-domingo-das-maes-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-domingo-das-maes-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Pelo curso de um dia em 1924, Jane Fairchild (Odessa Young), uma serviçal da família Niven, recebe o dia de folga para celebrar o Domingo da Mãe enquanto o Sr. (Colin Firth) e Sra. Niven (Olivia Colman) marcam presença em um evento para celebrar o noivado do filho dos vizinhos, Paul (Josh O'Connor), com qual Jane compartilha um romance de quase sete anos. E este é o último dia deles como amantes.</info>
</item> 
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] DIAS DE VEÃO, NOITES DE VERÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:W5JKNCI7XYNVYQT7VQIDWGCOUHLRKFAV</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/dias-de-verao-noites-de-verao-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/dias-de-verao-noites-de-verao-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes que acabou de se formar no ensino médio e na faculdade aproveita o verão de 1983 em Rockaway Beach. Enquanto trabalham em empregos de verão e vivem o calor de amores passageiros, eles se preparam para enfrentar a mudança de vida que vem pela frente quando as férias chegarem a um fim.</info>
</item>
  
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A ESCOLA DO BEM E DO MAL  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G4FXRFWSHT3MDV7XUKUBF5BMTG6DNO36</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fbo6sHohCSQDOY6RYPQX3zO886y.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fbo6sHohCSQDOY6RYPQX3zO886y.jpg</fanart>
<info>A Escola do Bem e do Mal acompanha Sophie e Agatha, duas melhores amigas que acabam ficando em lados opostos de um conto de fadas moderno quando vão para uma escola encantada de heróis e vilões.</info>
</item>     
    
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O HOMEM DO JAZZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:238c87cf2dbc99bdd5efb65da69e8f6594b2a416</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-homem-do-jazz-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-homem-do-jazz-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Dirigida por Tyler Perry, esta história de amor proibido e drama familiar revela 40 anos de segredos e mentiras ao som do legítimo blues do sul dos EUA. Contando a história de um amor proibido arrebatador, “O Homem do Jazz” se passa ao longo de quarenta anos de segredos e mentiras, ao som do blues contagiante do sudeste dos Estados Unidos. Com roteiro, direção e produção de Tyler Perry, vencedor do Oscar Humanitário de 2021, o filme é estrelado por Joshua Boone e Solea Pfeiffer como os amantes predestinados Bayou e Leanne. No elenco, também estão Amirah Vann, Austin Scott, Milauna Jemai Jackson, Brent Antonello, Brad Benedict, Kario Marcel, Lana Young e Ryan Eggold. Na trilha sonora, há uma canção original interpretada por Ruth B., músicas com arranjo e produção de Terence Blanchard, vencedor de vários Grammys e indicado duas vezes ao Oscar, música de Aaron Zigman, e coreografia de Debbie Allen.</info>
</item> 
************************************* 
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] OS 800 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76fabcb8edd76a8fdd8c697cb61ad24ca047fd0a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/os-800-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/os-800-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Durante a Batalha de Xangai em 1937, quando um grupo de soldados chineses lutaram para defender o armazém de Sihang, ondas de forças japonesas avançavam, cercando oitocentos soldados chineses.</info>
</item>  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  PRÓXIMA PARADA - NATAL  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:UU3YMJLA22D54ZFJTLN4KAHJRDV2IHJE</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/proxima-parada-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/proxima-parada-natal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Angie se pergunta como seria sua vida se ela tivesse se casado com um ex-namorado que se tornou um famoso locutor esportivo. Ela pega o trem para casa para passar o Natal com sua família e inexplicavelmente se encontra 10 anos no passado. Com o conselho do enigmático condutor do trem, Angie tem a chance de revisitar aquele Natal e aprender o que - e quem - é realmente importante para ela.</info>
</item> 

   
 <item>
<title>[COLOR silver][B]   A GESTORA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6a5c2ac94cabf3c7623ad957abbeb3355108d7c5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hRqvE6dABictKuLwqQMzq6AptiZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hRqvE6dABictKuLwqQMzq6AptiZ.jpg</fanart>
<info>Uma jovem ambiciosa faz um acordo inusitado com a chefe. Mas quando começam a surgir dúvidas, pode ser tarde demais para voltar atrás.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  COMO PÉTALAS QUE CAEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7585e583659c791769df7eb56495116dd1312eea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lwWRZkq4cfS5U77yoXVKrQbOFct.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lwWRZkq4cfS5U77yoXVKrQbOFct.jpg</fanart>
<info>Asakura Haruto se apaixona pela cabeleireira Ariake Misaki e a convida para sair. Assistindo Misaki trabalhar duro para conseguir o que queria, Haruto, que quase desistiu de seu sonho de se tornar um fotógrafo, começa a perseguir seu sonho novamente, mas Misaki é diagnosticada com uma doença que a envelhece 10 vezes mais rápido do que o normal. Baseado no romance "Sakura no Yona Boku no Koibito" de Keisuke Uyama.</info>
</item> 
  
  
   <item>
<title>[COLOR silver][B] UM MARIDO FIEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9ce65dd8f19a0af92f581b1571bf77e399dd3115</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/um-marido-fiel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/um-marido-fiel-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A linha tênue entre amor e ódio se torna mortal quando uma esposa descobre o caso de seu marido e ambos tomam medidas extremas para conseguir o que querem.</info>
</item> 
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR PROIBIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f34d304c9018257468e691a58b456d10334f38b5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/amor-proibido-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/amor-proibido-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Darko é um jovem macedônio que vive ilegalmente na Alemanha e faz de tudo para sobreviver e ajudar seus amigos. Quando ele se envolve em uma paixão arrebatadora com a misteriosa Alina, uma alemã casada, ele passa a arriscar suas relações com seus amigos e sua mãe, sua esperança por uma vida melhor, sua permanência no país e até sua própria vida.</info>
</item>    
   
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BLONDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2656EJGVPXTQMNE72LAZEXMXMQTJ7AZZ</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/blonde-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/blonde-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Cinebiografia de Marilyn Monroe, que contará sua vida a partir dos sete anos, até sua morte. Após uma infância traumática, Norma Jeane Mortenson (Ana de Armas) tornou-se atriz, na Hollywood dos anos 1950 e início dos anos 1960. Ela se transformou em uma figura mundialmente famosa, sob o nome artístico de Marilyn Monroe. Todavia, por trás dos holofotes da fama, a atriz vivia guerras pessoais, e suas aparições na tela contrastam fortemente com os problemas de amor, exploração, abuso de poder e dependência de drogas que ela enfrentava em sua vida privada. Blonde imagina corajosamente a vida de um dos símbolos mais duradouros de Hollywood, de sua infância volátil como Norma Jeane, até sua ascensão ao estrelato e envolvimentos românticos, o longa se apresenta como uma especulação da vida da sex symbol, atriz e modelo. Uma história reimaginada da vida privada de Monroe, o filme é um retrato fictício da vida do ícone da década de 1950 e 60, contado através das lentes modernas da cultura das celebridades. Baseado no livro homônimo de Joyce Carol Oates.</info>
</item>   
   
   
   
   
   
   
   
   
</items>
