<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AD VITAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c5c394e6b7c9dfa82c3cf79a108dc2bcfc3870d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</fanart>
<info> Quando sua esposa é sequestrada, a busca de um homem por respostas revela um escândalo explosivo ligado ao seu próprio passado turbulento, levando-o a uma caçada mortal.</info>
</item>
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] Y2K - BOMBA RELÓGIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19E8F396354A9986925480BB95E64D40FB26577B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</fanart>
<info> Dois zé-ninguém do ensino médio decidem invadir a última grande celebração antes do novo milênio na véspera de Ano Novo de 1999. A noite se torna ainda mais louca do que eles jamais poderiam ter sonhado quando o relógio bate meia-noite.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TRUQUE DE AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68230ca06b8f1adeaa7452ab9295ebfa75dd0b0b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.</info>
</item>





  
  

</items>
