<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>[COLOR silver][B] BRANCA DE NEVE 2025 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F9BDFE2738DBE15621BD18F24076225B833B8B12</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/t0mabA2l3KE9Ai350BEKz61Ltor.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/t0mabA2l3KE9Ai350BEKz61Ltor.jpg</fanart>
<info>No mais novo live-action Branca de Neve, quando a Rainha Má (Gal Gadot) manda matarem sua enteada por inveja de sua beleza, Branca de Neve (Rachel Zegler) foge do reino. Ela percorre a floresta e acha uma casinha onde vivem sete anões amigáveis com quem passa viver. Porém, a moça ainda não está a salvo, já que a bruxa planeja dar um fim a sua vida com uma maçã envenenada.</info>
</item>







<item>
<title>[COLOR silver][B] MESTRES DO ASSALTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8060c262a3162773e86459ed6e989064d781a58e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9AzMgk6HVqwqTmAbzAuD8fVmnOd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9AzMgk6HVqwqTmAbzAuD8fVmnOd.jpg</fanart>
<info>De dia, eles são invisíveis: manobristas, hostess e barmen em um hotel de luxo. À noite, são os Mestres do Assalto, um grupo de motoristas talentosos que persegue e rouba clientes ricos na estrada. Ao planejarem o maior dos golpes, o diretor do hotel contrata um matador para pará-los a qualquer custo. Com o perigo se aproximando, Nora, Zoe, Steve e Prestance conseguirão realizar o serviço?</info>
</item>




  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ACOMPANHANTE PERFEITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f939a767e1687d87fd8793407c02d8b02f26dbdb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/yBJAA1oAF7RB7qLycJtYo9FPsQ0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/yBJAA1oAF7RB7qLycJtYo9FPsQ0.jpg</fanart>
<info>Uma viagem de fim de semana se torna sangrenta e violenta quando uma androide subserviente, criada para a companhia humana, simplesmente enlouquece.</info>
</item>


  


<item>
<title>[COLOR silver][B] ESTADO ELÉTRICO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:667a03fd0b39aa9a8995fb892f74f82fea379336</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gukfrcLz2eDRpp7WxM5s7fSfWkY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gukfrcLz2eDRpp7WxM5s7fSfWkY.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente órfã pega a estrada com um robô misterioso em busca do irmão há muito tempo desaparecido, encontrando no caminho um contrabandista e seu ajudante hilário.</info>
</item>

  


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] COVIL DE LADRÕES 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1db4695f38f2ab63c2bfdf83ce16a2dc079dda18</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lwU8lY65QqcLOTVlZvL4Dse1h69.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lwU8lY65QqcLOTVlZvL4Dse1h69.jpg</fanart>
<info>Big Nick está de volta à caça na Europa e se aproximando de Donnie, que está envolvido no mundo traiçoeiro e imprevisível dos ladrões de diamantes e da infame máfia dos Panteras, enquanto eles planejam um grande assalto à maior bolsa de diamantes do mundo.Big Nick está de volta à caça na Europa e se aproximando de Donnie, que está envolvido no mundo traiçoeiro e imprevisível dos ladrões de diamantes e da infame máfia dos Panteras, enquanto eles planejam um grande assalto à maior bolsa de diamantes do mundo.</info>
</item>


  

<item>
<title>[COLOR silver][B] CAPITÃO AMÉRICA - ADMIRÁVEL MUNDO NOVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DD2EBFA7D40BB6FBE065E54E02EE532119B1584E</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/dtN9rb1fntFEAYxbElMCFLp2UIr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/dtN9rb1fntFEAYxbElMCFLp2UIr.jpg</fanart>
<info>Capitão América: Admirável Mundo Novo é o próximo filme do famoso herói da Marvel. Desta vez, o filme dá continuidade à minissérie de televisão Falcão e o Soldado Invernal, onde o escudo está nas mãos de Sam Wilson (Anthony Mackie), após Steve Rogers (Chris Evans) o entregar em Vingadores: Ultimato. Durante a série, Sam aceita seu dever como o novo Capitão América ao lado de Bucky Barnes (Sebastian Stan). Admirável Mundo Novo compõe a Fase Cinco do Universo Cinematográfico Marvel (UCM). O enredo promete explorar os desafios e responsabilidades de Wilson em seu novo papel, enquanto enfrenta novas ameaças e aliados inesperados. A direção está a cargo de Julius Onah, conhecido por seu trabalho em The Cloverfield Paradox, e o roteiro foi escrito por Malcolm Spellman, que também foi o showrunner de Falcão e o Soldado Invernal.</info>
</item>


  

<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANKTON - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28e5a0ec8b86322e1895d1cd090f6f60bfb09add</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/xODFawcWmxx2vn7rCw3KrdZmtmy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/xODFawcWmxx2vn7rCw3KrdZmtmy.jpg</fanart>
<info>Bob Esponja, Patrick, Sandy e o restante do grupo salvam a Fenda do Biquíni novamente, mas com um detalhe: ajudando Plankton a enfrentar a furiosa Mega-Karen!</info>
</item>



  

<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA NO AR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7373df19c8ce19d242d342f6b2c47b23ec4e8fef</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/4LPIIwWiedwHeWgRXOjcBaL1tnv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/4LPIIwWiedwHeWgRXOjcBaL1tnv.jpg</fanart>
<info>Uma missão importante e confidencial é comprometida por um passageiro indesejado num avião a mais de 3000 mil metros de altura. Em Ameaça no Ar, um piloto (Mark Wahlberg) é responsável por transportar Madolyn Harris (Michelle Dockery) uma profissional da Força Aérea que acompanha um depoente que estava foragido nas montanhas até seu julgamento. Ele é uma testemunha chave num caso contra uma família de mafiosos. À medida que atravessam o Alasca em pleno ar, a viagem se torna um pesadelo em altitude de cruzeiro e a tensão aumenta exponencialmente quando, aparentemente, nem todos a bordo realmente são quem dizem ser. Com os planos comprometidos e as coisas totalmente fora do controle, o avião fica no ar sem coordenadas, testando os limites dos três passageiros. Será que eles conseguirão sair vivos dessa armadilha? Será que as consequências de seus atos serão ainda mais graves quando a aeronave tocar o chão?</info>
</item>



  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ENTRE MONTANHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1ba913fce56f5ada132b00886568fd536bb3c49c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/7zL6RxMPmpPSdU5OTdVC4dtiKcr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/7zL6RxMPmpPSdU5OTdVC4dtiKcr.jpg</fanart>
<info>Dois agentes altamente treinados (Anya Taylor-Joy e Miles Teller) se aproximam à distância após serem enviados para proteger lados opostos de um desfiladeiro misterioso. Quando um mal emerge, eles precisam trabalhar juntos para sobreviver ao que está lá dentro.</info>
</item>


  

<item>
<title>[COLOR silver][B] NOSFERATU - LEGENDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c407276763cca2a7b383b00861d3506de87cf83e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5qGIxdEO841C0tdY8vOdLoRVrr0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5qGIxdEO841C0tdY8vOdLoRVrr0.jpg</fanart>
<info>Uma nova adaptação do clássico do terror, Nosferatu é um conto gótico sobre a obsessão de um terrível vampiro por uma mulher assombrada. A história se passa nos anos de 1800 na Alemanha e acompanha o rico e misterioso Conde Orlok (Bill Skarsgård) na busca por um novo lar. O vendedor de imóveis Thomas Hutter (Nicholas Hoult) fica responsável por conduzir os negócios de Orlok e, então, viaja para as montanhas da Transilvânia para prosseguir com as burocracias da nova propriedade do nobre. O que Thomas não esperava era encontrar o mal encarnado. Todos ao seu redor lhe indicam abandonar suas viagens, enquanto, longe dali, Ellen (Lily-Rose Depp) é continuamente perturbada por sonhos assustadores que se conectam com o suposto homem que Thomas encontrará e que vive sozinho num castelo em ruínas nos Cárpatos. A estranha relação entre Ellen e a criatura a fará sucumbir a algo sombrio e tenebroso?</info>
</item>


  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AD VITAM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6c5c394e6b7c9dfa82c3cf79a108dc2bcfc3870d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dOpSxmD3FWfl6SK8SLXw9uwcO05.jpg</fanart>
<info> Quando sua esposa é sequestrada, a busca de um homem por respostas revela um escândalo explosivo ligado ao seu próprio passado turbulento, levando-o a uma caçada mortal.</info>
</item>
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] Y2K - BOMBA RELÓGIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:19E8F396354A9986925480BB95E64D40FB26577B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qndubIQalyxBJI5EBNZKGXEX74q.jpg</fanart>
<info> Dois zé-ninguém do ensino médio decidem invadir a última grande celebração antes do novo milênio na véspera de Ano Novo de 1999. A noite se torna ainda mais louca do que eles jamais poderiam ter sonhado quando o relógio bate meia-noite.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] O TRUQUE DE AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:68230ca06b8f1adeaa7452ab9295ebfa75dd0b0b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gi6xUdJgh2OyF4yM7YAGGwKgKYS.jpg</fanart>
<info>Em O Truque do Amor, dois irmãos, Vito (Antonio Folletto) e Antonello (Vincenzo Nemolato), enfrentam uma crise financeira que ameaça arrancar eles da linda e amada casa onde vivem em Nápoles. Desesperados, eles criam um plano audacioso: enganar Marina (Laura Adriani), uma rica herdeira solitária, fingindo ser fundadores de uma instituição de caridade. Vito, um pai solteiro que já superou muitos desafios, assume o papel principal na farsa. No entanto, à medida que ele se aproxima de Marina, descobre sua profunda infelicidade e solidão. O coração de Vito começa a vacilar, e o engano se transforma em uma autêntica história de amor. Enquanto Vito e Marina se aproximam, Antonello se torna cada vez mais ansioso para receber o dinheiro. A pressão aumenta, e Vito precisa escolher entre salvar sua família ou seguir seu coração.</info>
</item>





  
  

</items>
