<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR GOLD][B]1ª Temporada:[/COLOR][/B] [COLOR silver][B] A História de Deus com Morgan Freeman  [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F02AEB3D9AA1106D118F7FCE1DBE2CF63AA19FB3</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-5CCXJtU0nBE/Wxk0JFVcHJI/AAAAAAAAMHY/jXdgl-WLBjgHOHjqeFjRyOFIQQQNhtJfgCLcBGAs/s1600/A%2BHist%25C3%25B3ria%2Bde%2BDeus%2Bcom%2BMorgan%2BFreeman%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublada%2Bcompleta.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>A História de Deus com Morgan Freeman primeira temporada completa. Morgan Freeman embarca em uma viagem pelo mundo a fim de descobrir com indivíduos de diferentes religiões, culturas e crenças qual o sentido da vida e qual o destino separado para toda a humanidade. Durante sua missão, o ator acaba se deparando com outras importantes questões que percorrem as mentes de pessoas por gerações.</info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]  A PROVA DE FOGO [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6e259806e57e81960565d0f67aa337a048721cf7</link>
<thumbnail>https://br.web.img2.acsta.net/medias/nmedia/18/97/26/66/20519352.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Do mesmo estilo de Desafiando Gigantes... Kirk Cameron (Deixados Para Trás) interpreta Caleb Holt, um heróico capitão bombeiro que preza a dedicação e o serviço ao próximo acima de tudo. Mas a parceria mais importante de sua vida, seu casamento, está prestes a se desfazer em fumaça. Esta história cativante acompanha o desejo de um homem em transformar sua vida e seu casamento através do poder curativo da fé e de seguir adiante pelo lema dos bombeiros: Nunca deixe seu parceiro para trás.</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] DESAFIANDO GIGANTES [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=
magnet:?xt=urn:btih:71da0acf63fbcda3b85696e99e5748ead61f0d54</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GNWDYrg.jpeg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Nunca Desista, nunca volte atrás, nunca perca a fé O PODER DA CRENÇA PROPORCIONA A HABILIDADE DE VENCER. Nos seus seis anos como técnico de futebol americano de uma escola, Grant Taylor nunca conseguiu levar seu time Shiloh Eagles a uma temporada vitoriosa. E ao ter que enfrentar crises profissionais e pessoais aparentemente insuperáveis, a idéia de desistir nunca lhe pareceu tão atraente. É apenas depois que um visitante inesperado o desafia a acreditar no poder da fé que ele descobre a força da perseverança para vencer.</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] A VIRADA [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:694F61771152AF859C9BCA3A76820E73103BB455</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capa/a-virada-download-torrent-2003-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jay Austin quer vender carros usados da pior maneira... e é assim mesmo que ele negocia na sua loja. Promete muito mais do que pode cumprir e faz qualquer coisa para vender um carro. Sua atitude manipuladora se manifesta em todos os seus relacionamentos. Até sua esposa e seu filho sabem que não podem confiar nele. Mas Jay passa a trabalhar na restauração de um modelo clássico conversível e começa a ver que Deus está se esforçando para recupera-lo. Ao encarar a realidade de como ele se comporta de verdade, Jay Austin vive uma grande reviravolta: aprende a honrar a Deus nos negócios, nos relacionamentos, na sua vida toda!</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] Uma Questão de Fé [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:77b7bcc8f81e52878864655ffb9d09f59d9f3532</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-MeogDVB3s58/W0oaId7XG5I/AAAAAAAAN8w/jkNht11nHTMlkVACmx9xvZHk-iwKl-O7wCLcBGAs/s1600/Uma%2BQuest%25C3%25A3o%2Bde%2BF%25C3%25A9%2Btorrent%2Bdownload%2Bdublado%2Bbluray.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Três famílias, diferentes culturas, mesma comunidade, todos completos estranhos. Eles vivem vidas muito distintas até que mensagens trágicas e acidentes os colocam unidos em um caminho de amor, perdão, graça e misericórdia.</info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]  O Milagre da Fé [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:12A33B9ECAD4D3DE40AC5BBC63BF2C471B4A483B</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capas/superacao-o-milagre-da-fe-download-torrent-2019-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando Brian tinha 14 anos se afogou no lago St. Louis e morreu por quase uma hora. Segundo relatos da época a RCP foi realizada 27 minutos sem sucesso. Então a mãe dele entrou na sala, orando em voz alta. De repente houve um pulso, e Brian voltou.</info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUARTO DE GUERRA [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9854DF840917A32090130DFDFA05062133349A76</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/GGOo5WW.jpeg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Elizabeth (Priscilla Evans Shirer) e Tony (T.C. Stallings) formam um casal em crise de relacionamento. A filha pequena percebe que ambos estão à beira do divórcio, mas eles não conseguem chegar a um acordo. Um dia, Elizabeth conhece uma mulher idosa que lhe apresenta o poder da oração e, a partir deste momento, a jovem mãe decide depositar a sua fé nas preces divinas.</info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B] ATÉ O ULTIMO HOMEN [/COLOR][/B][COLOR yellow]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F89D2C5A2DA55AC68DED0F97022B8F648F17B52E</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/36/294070448631028a188296.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Uma história que se passa durante Segunda Guerra Mundial, um médico do exército Desmond T. Doss se recusa a pegar em uma arma e matar outras pessoas, porém, durante a Batalha de Okinawa ele trabalha na ala médica e salva mais de 75 homens. Salvando até o último homem ele acaba sendo condecorado. O que faz de Doss o primeiro Opositor Consciente da história norte-americana a receber a Medalha de Honra do Congresso.
Baixar Até o Último Homem D</info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B][COLOR yellow]  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 
*****************************


<item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B][COLOR yellow]    [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 
*****************************

   
   
   
   
   
   
</items>
