<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>




<item>
<title>[COLOR silver][B] REBEL MOON - PARTE 1 -A MENINA DO FOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SXKUUMHSNAKO5GBYRYBVCSBPIAC63F4F</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/sPmGw8DOpH856QjhCfetSK9yzI5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/sPmGw8DOpH856QjhCfetSK9yzI5.jpg</fanart>
<info>Quando uma colônia pacífica na orla da galáxia é ameaçada pelos exércitos de um regente tirânico chamado Balisarius, uma jovem sai em busca de guerreiros de outros planetas para enfrentar o exército de invasores que aterrorizam a pacífica colônia onde vive.</info>
</item>
 


 <item>
<title>[COLOR silver][B] AQUAMAN 2 - O REINO PERDIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:81C27075590D6E756FE15628ABC30A4524473D08</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/84ispMxgLDRvQaA6zlM9i7sdAAI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/84ispMxgLDRvQaA6zlM9i7sdAAI.jpg</fanart>
<info>Aquaman 2 é a sequência de Aquaman de 2018, que acompanha Arthur Curry (Jason Momoa), o filho do humano Tom Curry (Temuera Morrison) com a atlante Atlanna (Nicole Kidman). Ele cresce com a vivência de um humano e as capacidades meta humanas de um atlante. Nesta sequência, depois de não conseguir derrotar o rei dos mares pela primeira vez, Arraia Negra (Yahya Abdul-Mateen II) utiliza o poder do mítico Tridente Negro para liberar uma força antiga e maligna. Na tentativa de proteger Atlântida e o resto do mundo, Aquaman deve forjar uma aliança incômoda com um aliado improvável e deixar as diferenças de lado para evitar uma devastação irreversível.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] A MEGERA DOMADA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4CI7W5NOH7BIYIZUYHU2CEJ2VHKRBDJX</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/k00QQRSHFbz1miYda8QxclXLAyk.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/k00QQRSHFbz1miYda8QxclXLAyk.jpg</fanart>
<info>O romance de Kasia e Patryk é colocado à prova quando os dois suspeitam de traição. Para piorar, a vizinhança não para de se meter em suas vidas.</info>
</item>



 

<item>
<title>[COLOR silver][B] GODZILLA - MINUS ONE ( LEGENDADO ) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NHC4KUR57DFA7BCXMTW3Z4LEOAOSV2VB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/biKTPLrgMZJyxK3Z81HfYAbn2vU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/biKTPLrgMZJyxK3Z81HfYAbn2vU.jpg</fanart>
<info> Ambientado no Japão do pós-guerra, Godzilla Minus One mostra um Godzilla com uma força monstruosa. O Japão, que já havia sido devastado pela guerra, enfrenta uma nova ameaça com Godzilla, deixando o país ainda mais destruído.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] MUSSUM - O FILMIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:Q5Z2J3CST4ULMEEZB3RLCDD2PZ45VWAI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/sO37e9dWHEzxWlCqgejeo9Io4e4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/sO37e9dWHEzxWlCqgejeo9Io4e4.jpg</fanart>
<info>Criado nos morros cariocas, o menino Antônio Carlos é apaixonado por samba e futebol, mas sua mãe tem outros planos: quer que ele estude e tenha uma vida regrada, em família. O talento e carisma falam mais alto e a vida longe dos holofotes não demora a chegar. Aos poucos, Carlinhos vai se transformando em Mussum e se realiza como sambista. Quando seu bom-humor e maneirismos chamam atenção de Renato Aragão, Mussum alcança fama nacional com Os Trapalhões. Baseado no livro Mussum Forévis, de Juliano Barreto,</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] YUYU HAKUSHO [COLOR yellow][B] SÉRIE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5I2ZYYRCTDP4HJDCVAMIBIJKIULNCY57</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3KpjEpUvoSpwsUBJVmfzfHALcYg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3KpjEpUvoSpwsUBJVmfzfHALcYg.jpg</fanart>
<info> A Netflix anunciou que a série live-action de Yu Yu Hakusho chegará ao streaming em dezembro de 2023. A produção é baseada diretamente no mangá homônimo de Yoshihiro Togashi. Vale destacar que outros animes também vão ganhar versões em live-action na plataforma em breve, como One Piece e Cowboy Bebop. Por algum tempo, acreditou-se que a produção consistiria em um longa-metragem, tendo em vista que algumas imagens dos bastidores já haviam sido divulgadas de forma não-oficial. Para viver o protagonista Yusuke Urameshi, o ator Takumi Kitamura foi escalado. Apesar disso, o projeto não possui muitas informações concretas até o momento.</info>
</item>




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] CARA A CARA COM O ETA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7G6NBRAGS3H46I4AR4OKBBKWFECTIVNI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pUThEccecvgCERVJEUzZUBdqFO2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/pUThEccecvgCERVJEUzZUBdqFO2.jpg</fanart>
<info>Josu Urrutikoetxea, também conhecido como Josu Ternera, concede uma entrevista detalhada ao jornalista Jordi Évole sobre seu envolvimento no grupo terrorista ETA.</info>
</item>



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A FUGA DAS GALINHAS - A AMEAÇA DOS NUGGETS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6JEIBCJJVNPKHC2HKOHUIDVMGPDJHHCE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3ZpbQ571GHAYIZl1zqZ3Non75Y7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3ZpbQ571GHAYIZl1zqZ3Non75Y7.jpg</fanart>
<info>Tendo conseguido uma fuga desafiadora da morte da fazenda Tweedy, Ginger finalmente encontrou seu sonho um santuário pacífico em uma ilha para todo o rebanho, longe dos perigos do mundo humano. Quando ela e Rocky chocam uma galinha chamada Molly, Ginger parece ter tido um final feliz completo. Mas no continente, todo o tipo de galinha enfrenta uma nova e terrível ameaça. Para Ginger e seus amigos, mesmo que isso signifique colocar em risco sua própria liberdade conquistada com muito esforço eles estão dispostos a enfrentar o que vier!</info>
</item>
 



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PLANO EM FAMILIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FLXSSS74NKGPAUOG3PHJMIT2GYSUOY7P</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3CezGI4ORSgVKk5Ch3UUWtL7SET.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/3CezGI4ORSgVKk5Ch3UUWtL7SET.jpg</fanart>
<info>Plano em Família é um filme de ação e comédia dirigido por Simon Cellan Jones para a Apple TV+. Na trama, Dan Morgan (Mark Wahlberg) é um marido dedicado e pai de três filhos que adora sua tranquila vida suburbana e sua carreira como vendedor de carros. Mas por trás de toda essa persona pacata e comum, Dan esconde um passado chocante: ele já foi um assassino de elite para o governo dos Estados Unidos. Acreditando ter deixado tudo isso para trás, ele é surpreendido por antigos inimigos, que o encontram e ameaçam o bem estar de toda sua família. Para protegê-los, Dan reúne todos em sua minivan e inventa uma viagem inesperada para Las Vegas.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] FAMILIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3TIAZYB3H7PYBEXWOBCE4PNULZ2ETCAX</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5LyiadeCXEsoqmph0fZZhoCBWJa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/5LyiadeCXEsoqmph0fZZhoCBWJa.jpg</fanart>
<info>Enquanto a família discute o futuro do seu idílico olival durante uma refeição, a complexidade de suas relações vem à tona entre risadas e confissões.</info>
</item>



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] FINESTKIND [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:T5RGQLTFPVGFAS5BZSKVFGEVWLCAEFMB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/w87pGcT0Hxwjxsr4frgyVj6IZik.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/w87pGcT0Hxwjxsr4frgyVj6IZik.jpg</fanart>
<info>Finestkind é um drama criminal dirigido por Brian Helgeland (Coração de Cavaleiro, Lendas do Crime), que acompanha a história dos irmãos Tom (Ben Foster) e Charlie (Toby Wallace), que cresceram separados e acabam se reencontrando já adultos durante um verão. Unidos por circunstâncias preocupantes, os irmãos são obrigados a fazer um acordo com um grupo de criminosos. Porém, várias pessoas acabam se envolvendo na trama, incluindo a jovem Mabel (Jenna Ortega).</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTO GREGO 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65376e834e97c198aaa6127aa4f97363af232eca</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hVmsjW1QEIJ8ixG0H6ymqBqaxEc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hVmsjW1QEIJ8ixG0H6ymqBqaxEc.jpg</fanart>
<info>Embarque com os Portokalos em sua viagem rumo à Grécia para um reencontro familiar inesquecível em Casamento Grego 3. Será uma jornada hilária e comovente, cheia de reviravoltas e muito amor, como sempre.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] FIVE NIGHTS AT FREDDYS - O PESADELO SEM FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4d39cc2486461991b1d77b4f50fba1ba631db96d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/1yUbmAiw2cUSpyXNIaiST7JzCtG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/1yUbmAiw2cUSpyXNIaiST7JzCtG.jpg</fanart>
<info>Mike Schmidt, um guarda de segurança na pior, decide arranjar emprego em uma pizzaria local. Porem, após fazer uma descoberta terrível sobre os animatrônicos do local, Mike é forçado a sobreviver e encarar o passado.</info>
</item>

 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] THE LESSON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RR6AMCJCAIFON4PTYAXLVQRBPUSLZKSO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fW3eGituAr0NKY77WbuLREUYhm8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fW3eGituAr0NKY77WbuLREUYhm8.jpg</fanart>
<info>Liam (Daryl McCormack), um jovem ambicioso aspirante a escritor, aceita ansiosamente uma posição de tutor na propriedade da família de seu ídolo, o renomado romancista, JM Sinclair, e sua esposa, Hélène (Richard E. Grant e Julie Delpy). Porém, Liam logo percebe que ele foi arrastado para uma teia de segredos familiares, ressentimentos e retaliação. Sinclair e sua família escondem um passado obscuro um que ameaça o futuro de Liam e o deles próprios. Classe, ambição e traição se tornam uma combinação perigosa neste emocionante thriller noir.</info>
</item>

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O MUNDO DEPOIS DE NÓS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5BMMLVC7MXWNP7JKIGZILR3ZD2UZ7YBU</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qwHZInQ0MBa1DxHV66ExCCUzBf5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qwHZInQ0MBa1DxHV66ExCCUzBf5.jpg</fanart>
<info> Em busca de paz, um casal viaja com seus filhos adolescentes para uma remota casa em Long Island. Certa noite, os donos da casa retornam em pânico alegando que um misterioso apagão isolou a cidade. Sem sinal de celular ou internet, as duas famílias são forçadas numa tensa situação repleta de desconfiança.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] NEFARIOUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54eed8d694b723050169b67a7e0673c38bc21a70</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xwjWUAajQJPj5aik1tounPguZbz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xwjWUAajQJPj5aik1tounPguZbz.jpg</fanart>
<info>No dia marcado de sua execução, um assassino em série condenado recebe uma avaliação psiquiátrica durante a qual afirma ser um demônio, e que antes que seu tempo acabe, o psiquiatra cometerá três assassinatos de sua autoria.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] 12 HORAS PARA O FIM DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:bbf27b1f9e6100665e3d2dba5623e935c6165eda</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8leDrFajsIuKe10tCNncfAqBct3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8leDrFajsIuKe10tCNncfAqBct3.jpg</fanart>
<info>Um pai que trabalha em uma estação espacial precisa salvar sua filha de 15 anos após uma devastadora chuva de meteoros atingir a Terra. Usando apenas telefones e câmeras via satélite, ele embarca numa jornada emocionante para resgatá-la.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DENTRO - INSIDE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0af7910ecc1e0dee6944d9037a5e543b05614532</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yQjcYCFfBLRQvnvkHy5rbHMUewH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yQjcYCFfBLRQvnvkHy5rbHMUewH.jpg</fanart>
<info>Nemo, um ladrão de arte sofisticado, fica preso em uma cobertura em Nova York depois que seu roubo não sai como planejado. Trancado lá dentro com nada além de obras de arte de valor inestimável, ele deve usar toda a sua astúcia e invenção para sobreviver.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINOS DA LUA DA FLORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b3f2aacbf867e21e445dd3bed92285e52a55660e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sz0HswdqLa6I5ialoyBvn5gm0r5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sz0HswdqLa6I5ialoyBvn5gm0r5.jpg</fanart>
<info>Estados Unidos, década de 20. Depois da descoberta de petróleo sob o solo de suas reservas, membros da tribo Osage começam a ser assassinados. Quando o número de vítimas ultrapassa a segunda dezena, o recém-fundado FBI assume o caso com uma equipe secreta liderada por um antigo Ranger texano chamado Tom White (Jesse Plemons). A missão é se infiltrar na região lutando para adotar as mais recentes técnicas de investigação e começando a expor uma das conspirações mais frias da história dos Estados Unidos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] TROLLS 3 - JUNTOS NOVAMENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f44b6e084df09a35a11a99a4ceec22f268775dbf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7mC4iunNnWrHIBamKqiHkpFI32X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7mC4iunNnWrHIBamKqiHkpFI32X.jpg</fanart>
<info>Em Trolls 3: Juntos Novamente, a troll Poppy à medida que se aproxima mais de Tronco, descobre que o amigo e seus quatro irmãos já fizeram parte do fenômeno BroZone, a boyband favorita dela. Todavia, quando um de seus irmãos, Floyd, é sequestrado por dois vilões nefastos, Tronco e Poppy embarcam em uma jornada angustiante e emocional para reunir os outros irmãos e resgatar Floyd de um destino ainda pior do que a obscuridade da cultura pop. Eles embarcam mais uma vez em uma aventura onde diversão, desafios e muitos novos e loucos amigos os acompanharão em uma incrível jornada.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] DIÁRIO DE UM BANANA NO NATAL - CASA DO HORRORES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:99aa26af09f242098fedfa018f3fd1ff8c50d2bb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1tbFuwWZOcAXySQ2A1KpxExUirH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1tbFuwWZOcAXySQ2A1KpxExUirH.jpg</fanart>
<info>As férias de inverno estão sendo especialmente estressantes para Greg Heffley este ano. Depois de danificar acidentalmente um limpa-neves enquanto fazia um boneco de neve com o melhor amigo Rowley Jefferson, Greg teme não conseguir o novo console de videogame que tanto deseja no Natal. Para piorar a situação, ele fica preso com sua família, incluindo seu mal-humorado irmão mais velho, Rodrick, e o irritante irmão mais novo, Manny.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] NAVIO DE SANGUE - BLOOD VESSEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:09cf6bf4e2f3503a99c70ead1db1b7493e51241c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/z40Iwyn9XpwUumPnA4BmGMpvDRF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/z40Iwyn9XpwUumPnA4BmGMpvDRF.jpg</fanart>
<info>Reunidas por acaso, seis pessoas que fugiam de uma cidade devastada pela poluição por petróleo se esconderam em um navio misterioso sem perceber os perigos que o aguardam.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A INFORMANTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d5c26629f12e2558a7e7460e9fbe94b8311fc071</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bfziuazNnGF9ASMoaSLtwZHGp9T.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bfziuazNnGF9ASMoaSLtwZHGp9T.jpg</fanart>
<info>Um jovem informador da polícia é enviado numa operação disfarçada. Um olhar sem limites sobre os soldados a pé na Guerra contra a droga e jovens criminosos pressionados a trabalhar para a polícia.</info>
</item>


 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] NO SEU NATAL OU NO MEU 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RQ3DKR3MDOQOIL7QXXEI7D7H3A2AU5AO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uHGyCnATtIc2tLS84sXDgDuJaQX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uHGyCnATtIc2tLS84sXDgDuJaQX.jpg</fanart>
<info>O pai de James convidou a família de Hayley para um Natal num resort de luxo nos Alpes Austríacos, para que conhecessem a nova namorada americana dele. No entanto, um engano no aeroporto leva as duas famílias a acomodações trocadas em diferentes lados do vale e pontos opostos da qualificação do Tripadvisor. Pode o relacionamento de Hayley e James sobreviver a mais um Natal em família turbulento?</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] UM AMOR DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7ba44d993081bd6c3bbff07edc78626ed10e60c8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wH4pwosOFLgFQn6Ahlk0jahKbjC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wH4pwosOFLgFQn6Ahlk0jahKbjC.jpg</fanart>
<info> Lúcia é mãe solteira de uma garotinha que adora o Natal, Léo. Uma noite ela se apaixona em um encontro às cegas por Sergio, desesperada para saber como contar a novidade para a filha; a engana dizendo que seu novo namorado é na verdade o Papai Noel. Agora o namorado tem que provar seu valor e convencê-la e ele o faz, mas eventualmente ela descobre. A ilusão se quebra, mas a magia permanece, então ela visita Sergio em seu restaurante para lhe entregar sua carta, pedindo não brinquedos, mas uma família, e ambos realizaram seu desejo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TPM MEU AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c14ba6ea2b440c1c444c406e62179b8f2539033</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/90JTN1pQ0GrQBGCZSC39xGkeX36.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/90JTN1pQ0GrQBGCZSC39xGkeX36.jpg</fanart>
<info> Monique é uma enfermeira muito tímida e retraída, pouco decidida e pouco ativa, que só deseja uma coisa: ser promovida a chefe de enfermagem. A síndrome da tensão pré-menstrual atinge, atingiu ou vai atingir a grande maioria das mulheres no mundo. Depois de muita expectativa, o sonho de Monique parece que será realizado em breve.</info>
</item>




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO CONDOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:85e2fbc94a1b437cb87fffc99d5fb16dad342b75</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dX4zUmTl86s1ao92aKJG1pbrjhO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dX4zUmTl86s1ao92aKJG1pbrjhO.jpg</fanart>
<info>O veterano de guerra americano Will Spalding rastreou o sádico coronel nazista que executou sua tripulação de bombardeiros durante a Segunda Guerra Mundial em um local remoto na América do Sul. Mas ele terá mais do que esperava quando descobre um quartel-general nazista secreto conhecido como Ninho do Condor.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] PERDIDA NO DESERTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cc2b71223d121ccd87457f34fd7f6f63c1de1d43</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3kkXGyrpA1OzDXl9ubNn8R89YoM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3kkXGyrpA1OzDXl9ubNn8R89YoM.jpg</fanart>
<info> Presa nas dunas do deserto de Riad, Sarah, uma garota saudita local, escapa das dores de cabeça e da vingança de um vigoroso camelo depois de escapar discretamente da casa de seus pais para um encontro romântico que a desencaixou.</info>
</item>



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] HÁ ALGO NO CELEIRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:788073f5b2f30db28d1c09d3cb3f4e410ee37393</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wbhe0l7WhcMMAjwvfiyFlnQ8diD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wbhe0l7WhcMMAjwvfiyFlnQ8diD.jpg</fanart>
<info> Uma família americana herda uma fazenda nas montanhas norueguesas e encontra uma criatura do folclore nórdico, o Barn Elf. Para evitar problemas, o grupo deve evitar causa a ira do ser, evitando todas as luzes brilhantes e ruídos altos e certificando-se de deixar uma tigela de mingau na véspera de Natal.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] OLHAR ALHEIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6L36IDSOCLRD3IV62GDQAHKTOP2GYI2C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tg03Fi59XjsvYRjkC0FApZIbiP3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tg03Fi59XjsvYRjkC0FApZIbiP3.jpg</fanart>
<info>Sam, funcionária de um posto de gasolina, recebe uma ligação errada de Emily, que está na floresta fugindo do ex-namorado assassino. Durante a fuga, Emily perde os óculos e precisa confiar nos olhos de Sam para sobreviver, usando a chamada de vídeo.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] MAVKA - AVENTURA NA FLORESTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b2ecb66213db1e346a4ba51708009ea982e194cb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/adyriBXnBuhdRgAllYAurnDQtQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/adyriBXnBuhdRgAllYAurnDQtQb.jpg</fanart>
<info>Desde os primórdios, as vastas florestas ucranianas abrigam inúmeros segredos e mistérios insondáveis. Eles são o lar de criaturas míticas maravilhosas que habitam entre árvores antigas, guardando fielmente seu reino sagrado. Mavka é uma Alma da Floresta e foi escolhida como a nova Guardiã do reino, sendo sua principal missão é proteger a Floresta e seu sacrossanto Coração - a própria Fonte da Vida - contra qualquer agressão ou intrusão, inclusive por parte dos humanos. Quando Mavka se apaixona pelo jovem mortal Lucas, a avarenta Kylina vê a chance que precisava para assumir o controle da floresta e roubar o Coração. Mavka e Lucas conseguirão viver este grande amor e ainda assim evitar que o mal vença?</info>
</item>




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BABY RUBY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:611951e95a12ca9c3b4eb050ffad6b2cc2104cdd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xsQyj1RWeKYafKaDRDfA3x5IVcZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xsQyj1RWeKYafKaDRDfA3x5IVcZ.jpg</fanart>
<info>O mundo rigidamente roteirizado de uma vlogger e influenciadora se desenrola como depressão pós-parto, falta de apoio daqueles em sua órbita e aparente hostilidade de seu bebê.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] WONKA -  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04546A9B3BFA8AF03468F99E83F9BAD8DAEABE5B</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AbkZUxkVZU8XhoRGkknu6cZUark.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/AbkZUxkVZU8XhoRGkknu6cZUark.jpg</fanart>
<info>A história se concentrará especificamente em um jovem Willy Wonka e como ele conheceu os Oompa-Loompas em uma de suas primeiras aventuras.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] BLACKBERRY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/neV35lK7em4rIY9QIoH1cruErPA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/neV35lK7em4rIY9QIoH1cruErPA.jpg</fanart>
<info>Blackberry detalha a ascensão e queda do celular BlackBerry e a empresa canadense Research in Motion.  Com sede em Waterloo, Ontário, Canadá, a Research in Motion Inc. tornou-se conhecida mundialmente por seus smartphones BlackBerry, o primeiro dispositivo desse tipo a se firmar no mercado. Os co-CEOs Mike Lazaridis e Jim Balsillie, foram dois dos empresários mais famosos do Canadá, e a região de Waterloo tornou-se o equivalente canadense ao Vale do Silício. Com os distintos botões pretos que lhes deram o nome, os telefones BlackBerry foram, por um tempo, onipresentes nos primeiros anos do século 21, populares entre empresários e funcionários do governo; até o então presidente Barack Obama era fã do dispositivo. A introdução do iPhone da Apple em 2007 acabou sendo a sentença de morte para o BlackBerry. Graças a uma vantagem inicial de vários anos, o BlackBerry se manteve contra o iPhone por vários anos, mas logo foi superado pelo dispositivo da Apple e outros concorrentes, pois a empresa se envolveu em várias disputas legais. A Research in Motion, agora renomeada como BlackBerry, não fabrica mais nenhum hardware, incluindo seu smartphone exclusivo; agora produz software de cibersegurança.</info>
</item>
 

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O NATAL DE COSTUME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b3ccf8a9e1a38f500e8997d7d8f7e750f1425db</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i4CQkH3BFqhwQxJIDQLJLmiDubV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i4CQkH3BFqhwQxJIDQLJLmiDubV.jpg</fanart>
<info>A norueguesa Thea leva o noivo indiano Jashan para passar o Natal com sua família. Mas o choque cultural transforma a festa em caos.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] UM PALMO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08b4ed066985f7e7d569f5a5a43f777b86bc65d4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1xHaSwMltFF2pRZRJ8Z4iefuKAf.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1xHaSwMltFF2pRZRJ8Z4iefuKAf.jpg</fanart>
<info>Por causa de uma falta de energia, Diogo fica preso dentro do elevador do prédio onde mora quando ia sair. Depois de muito tentar ligar para portaria e para números aleatórios pelo celular e não conseguir ajuda ou resposta, se vê aceitando sua situação e se conforma em ficar preso no elevador até que descubram que está lá dentro.</info>
</item>

 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] O LIVRO DOS SONHOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8d68086b8d6093a4bbe5b9345e6f8dbdf01f46c9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vhTJqpZbr3AmuqTRjLpux62JgRI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vhTJqpZbr3AmuqTRjLpux62JgRI.jpg</fanart>
<info>Depois que o filho entra em coma após sofrer um atropelamento, sua mãe encontra seu diário que contém uma lista de dez coisas que ele queria fazer antes do fim do mundo. Com a intenção de cumprir os desejos do filho, ela começa a seguir a lista na esperança que o menino enxergue mesmo em coma como a vida é linda.</info>
</item>




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] DOCE AMOR DE INVERNO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70475d1914f76f7d62dffe32f2251385b04e6188</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/Sp2vUXCAKvma23CUxWUW7QjShL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/Sp2vUXCAKvma23CUxWUW7QjShL.jpg</fanart>
<info>Kelly fica horrorizada quando seu irmão vende sua metade da loja de doces de luxo de sua família para seu melhor amigo do colégio (e seu inimigo, Brooks), forçando uma urgência repentina para encontrar uma conexão e um terreno comum. Keely já se machucou antes; a mudança é seu novo inimigo. O passado de Brooks é um espelho do de Keely. Ele também tem uma fortaleza ao redor de seu coração. O destino une os dois. Também pode oferecer novos começos?</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O MELHOR NATAL DE TODOS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:516b97da60aecbe1cdce2fb59b01fe4f378779b0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lPFx1uxmRvYQQBxMW6okaRws6Ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lPFx1uxmRvYQQBxMW6okaRws6Ix.jpg</fanart>
<info>Uma reviravolta do destino reuniu as famílias de duas amigas bem no Natal. E uma delas está decidida a provar que a vida da outra é boa demais para ser verdade. Em uma pegadinha do destino, Charlotte (Heather Graham) e sua família acabam na casa de uma antiga amiga da faculdade, Jackie (Brandy), poucos dias antes do Natal. Agora, ela não vai perder a chance de provar que a vida perfeita que Jackie mostra em sua Newsletter Natalina não é tão maravilhosa assim.</info>
</item>

 


<item>
<title>[COLOR silver][B] GEORGE FOREMAN -  SUA HISTÓRIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f1ff81a162d8b0ebbe50505eb65dea74b9822af8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/65k7FeAQfYCUXml5vT1vvHAYJoD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/65k7FeAQfYCUXml5vT1vvHAYJoD.jpg</fanart>
<info>Acompanhe a vida e os tempos notáveis ​​de Foreman, de medalhista de ouro olímpico a campeão mundial dos pesos pesados. Desde a luta Rumble in the Jungle com Muhammad Ali no Zaire até encontrar sua fé, se aposentar e se tornar um ministro. Quando sua família e a igreja enfrentam problemas financeiros, ele volta ao ringue e recupera o campeonato aos 45 anos. Isso o torna o campeão dos pesos pesados ​​mais velho da história do boxe.</info>
</item>
 

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO ENCHE! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b323f271499c4cf39edb73ec82ea54c0a7ec6eff</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jX8vNKif3C8UPc5pNHnyCz0sr5X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jX8vNKif3C8UPc5pNHnyCz0sr5X.jpg</fanart>
<info>Ángela (Carla Peterson) e Vera (Julieta Díaz) são duas mulheres de caráter explosivo que se encontram tentando domar seus impulsos mais furiosos. Mas quando Edgardo (Salvador Del Solar), um guru obcecado pela juventude eterna, cruza o seu caminho, eles decidem enfrentá-lo liderando um plano absolutamente ridículo, porém justo.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] A RAINHA DA NOITE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:32cb3966f549fab5098f46062e92de3852e670e8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6PXnnEBhbtsUk8pK3BUz33pT3VA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6PXnnEBhbtsUk8pK3BUz33pT3VA.jpg</fanart>
<info>Uma estátua desce do pedestal e sai à procura de sua Criadora, a gélida Rainha da Noite. Pela noite urbana, ela encontra figuras misteriosas que desaparecem como sombras. Livremente inspirado em personagens da ópera A Flauta Mágica, de Mozart.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISTA - O DEVOTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92BC013A714ACD0B2F5C32593FA75B94AD89FD8F</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75c193e0780d7ed754b0e7e778594d53e64057af</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cOpEu1pAxbU3SGF24yTrR7ySPyo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cOpEu1pAxbU3SGF24yTrR7ySPyo.jpg</fanart>
<info>Sequência do clássico do terror O Exorcista, que envolverá um pai de uma garota possuída que busca ajuda de Chris McNeil (Ellen Burstyn), a mãe da Regan. O filme será o primeiro de uma nova trilogia.</info>
</item>
 


<item>
<title>[COLOR silver][B] MINHA FAMILIA QUER QUE EU CASE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BZG5SBCG4HXHVBR5ALA75QS2MSUJX6BB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3OZQzw8kNqdfUhrSTUSLPl0gADa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3OZQzw8kNqdfUhrSTUSLPl0gADa.jpg</fanart>
<info>Com Lily James. Uma jovem cineasta e viciada em apps de relacionamento acompanha seu melhor amigo de infância de família paquistanesa em sua jornada por um casamento arranjado. No processo, ela começa questionar sua própria atitude sobre o amor.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA FADA VEIO ME VISITAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c77967f8826e97095eff29c661f65fb4e1a5eaec</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/atxRkJD5gvBDl8m02UZtoA6jwNr.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/atxRkJD5gvBDl8m02UZtoA6jwNr.jpg</fanart>
<info>Baseado no livro da escritora Thalita Rebouças. Durante a semana de provas, Luna estava preocupada com suas notas vermelhas, naquela véspera da prova de matemática. A mãe já havia avisado: mais uma nota ruim e nada de festas, cinema, praia, shopping ou internet por tempo indeterminado. Mas ela não podia imaginar o que a esperava naquela noite: a inusitada visita de uma fada. No fim das contas, uma grande amizade estava por nascer.</info>
</item>

 




<item>
<title>[COLOR silver][B] RITMO DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:919e8d2ded4c2fd33bf8bcca202c1e028e646615</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yVw1ZoyQ6dF6qVRFsD36Ye3ifdH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yVw1ZoyQ6dF6qVRFsD36Ye3ifdH.jpg</fanart>
<info> A cantora de funk do momento Mileny se envolve com o violinista Dante. Eles enfrentam uma prova de fogo no primeiro Natal juntos, com suas famílias de universos muito distintos.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] TROCADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3aeff467514afdd26b39a36d59cac71e373be887</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qvzfsE88SJAKql3IGl2Y2KdQpAV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qvzfsE88SJAKql3IGl2Y2KdQpAV.jpg</fanart>
<info> Com os filhos crescendo e ficando mais independentes, Jess e Bill Walker tentam de tudo para manter a família unida. Mas, quando um encontro inesperado faz com que os Walker troquem de corpo no dia mais importante de suas vidas, eles vão precisar trabalhar em equipe para conseguir o que querem.</info>
</item>
 


<item>
<title>[COLOR silver][B] A BATALHA DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OIYJ4MQ5FWWWNS6MCAP5XJ3XZ4NTB7GB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7xz7evAsp4wqwSBSZLnNd13wBZt.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7xz7evAsp4wqwSBSZLnNd13wBZt.jpg</fanart>
<info> Eddie Murphy estrela esta comédia de aventura natalina sobre um homem com a missão de vencer o concurso anual de decoração de Natal de seu bairro. Depois que Chris (Eddie Murphy) faz um acordo com um elfo travesso chamado Pepper (Jillian Bell) para aumentar suas chances de vitória, ela lança um feitiço que dá vida aos 12 dias de Natal e causa estragos em toda a cidade. Correndo o risco de arruinar as férias de sua família, Chris, sua esposa Carol (Tracee Ellis Ross) e seus três filhos devem correr contra o relógio para quebrar o feitiço de Pepper, lutar contra personagens mágicos e salvar o Natal para todos.</info>
</item>

 


<item>
<title>[COLOR silver][B] DIAS DIFICEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0b57964dffdd6b8492abbe18148ccbdd9d679d58</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4UpMPxy0K1XFdH6OgcnWZgCbqg3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4UpMPxy0K1XFdH6OgcnWZgCbqg3.jpg</fanart>
<info>Na noite de 29 de dezembro, o detetive Yuji Kudo dirige seu carro para ver sua mãe, que está hospitalizada com um grave problema de saúde. Ele recebe um telefonema do chefe de polícia da delegacia perguntando sobre seu envolvimento na criação de um caixa dois. Ele também descobre que sua mãe faleceu. Yuji Kudo então acidentalmente atinge um homem com seu carro e esse homem morre. No hospital, Yuji Kudo tenta encobrir a morte do homem que atropelou colocando seu cadáver no caixão de sua mãe. Naquela época, ele recebe uma mensagem de texto do policial Yazaki. A mensagem de texto avisa Você matou uma pessoa. Eu sei disso.</info>
</item>





<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CARAS MALVADOS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6942d35a1bc934ef59d5722356ffde49649970a5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tHTEgWMPg7AdeotObEUqdOo98Zx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tHTEgWMPg7AdeotObEUqdOo98Zx.jpg</fanart>
<info>Para manter o tradicional Natal da Malandragem, Sr. Lobo e seu bando precisam recuperar o espírito natalino na cidade. E tem que ser rápido!</info>
</item>


 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PAISAGEM COM MÃO INVISÍVEL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1c7e6bab23ad66048de0454a83c74093d1e9670</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qAdpCl52gwMV3JFFRB7UXOb3AjE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qAdpCl52gwMV3JFFRB7UXOb3AjE.jpg</fanart>
<info>Uma espécie alienígena conhecida como Vuvv assumiu o controle da Terra. Depois que a tecnologia de trabalho do Vuvv causa o colapso do mercado de trabalho da Terra e da economia global, um adolescente e sua namorada inventam uma maneira de ganhar o dinheiro tão necessário, transmitindo sua vida amorosa para os alienígenas fascinados. Infelizmente, as coisas vão mal quando, com o tempo, os dois adolescentes começam a se odiar e não conseguem se separar sem levar suas famílias à falência.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] TRAVESSURAS DE NATAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MPRVMGBLYCVBUVPEYP3AAEIAEBHFRVFS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l3qGXGEE6GgcLBdlsmhR2NuZZIy.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/l3qGXGEE6GgcLBdlsmhR2NuZZIy.jpg</fanart>
<info>No dia de Natal, Andy, um garoto arteiro da quinta série, descobre que não recebeu um presente sequer do Papai Noel. Sentindo-se injustamente julgado ao se dar conta que deve ter entrado na lista de crianças desobedientes do Bom Velhinho, Andy convoca mais oito crianças da lista para ajudá-lo a colocar um plano elaborado em prática, para invadir a Vila do Papai Noel no Polo Norte e roubar os presentes que eles acham que merecem.</info>
</item>
 




<item>
<title>[COLOR silver][B] GARRAS VORAZES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3726dc972aaf9447360782a4636224b8a473e550</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gPbPjAreXTrbM8HZCG6NmvXqA5R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/gPbPjAreXTrbM8HZCG6NmvXqA5R.jpg</fanart>
<info>No filme bizarro Garras Vorazes, título em português para Slotherhouse, um longa slasher que mostra um bicho-preguiça matando todos aqueles que cruzam o seu caminho. Emily Young, uma veterana, quer ser eleita presidente de sua irmandade. Ela adota uma preguiça fofa, pensando que ela pode se tornar o novo mascote e ajudá-la a vencer, até que uma série de mortes tem a preguiça como a principal suspeita dos assassinatos.</info>
</item>

 




<item>
<title>[COLOR silver][B] JORNADDA PARA O INFERNO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ee1e1d936d8a3087dc9fa5f6ab3b27cb3ea68a0c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/yRJUdzPrqh1QcVBWEU54qQzB8sR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/yRJUdzPrqh1QcVBWEU54qQzB8sR.jpg</fanart>
<info> Based on the seminal novel by John Edward Williams, Butcher’s Crossing is a frontier epic that follows a young Harvard drop-out into the Colorado wilderness as he joins a team of buffalo hunters in search of a mythic herd of buffalo. Little does he know, the journey will put his life and sanity at risk. The adventure is both sublime and horrific, where a confrontation with dark truth leads to a descent into madness. Detailing a gripping and largely untold chapter in American history, Butchers Crossing is a riveting commentary on human nature, masculinity, and man’s relationship to his natural environment</info>
</item>



 

<item>
<title>[COLOR silver][B] SEM AR  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OSJHPDK5ZDKAQIZDVY3J7EC72VDDQBTJ</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/45D60emniKszNuC7xqopxfS3bPY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/45D60emniKszNuC7xqopxfS3bPY.jpg</fanart>
<info> Duas irmãs vão mergulhar em um local lindo e remoto. Uma das irmãs é atingida por uma pedra, deixando-a presa 28 metros abaixo. Com níveis perigosamente baixos de oxigênio e temperaturas frias, cabe a sua irmã lutar por sua vida.</info>
</item>
 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] O JANTAR ESTÁ SERVIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0ec112f8ffb66ccfd432482213991703c8e6f43c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/d0Ebzxx0YrBM7KP8SCmeIqkER5t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/d0Ebzxx0YrBM7KP8SCmeIqkER5t.jpg</fanart>
<info>Uma neta apática, Chance Sinclair, é condenada a viver com seu draconiano avô, August, após um incidente violento na escola e começa a questionar a origem da imensa riqueza e poder de sua família.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O COLETIVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:89ae53e2e6f6f0894827eccf8dbe839f8b2957e9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/araUzE6drxWABCMSKvnKHV11vr1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/araUzE6drxWABCMSKvnKHV11vr1.jpg</fanart>
<info>Um jovem é recrutado para uma misteriosa agência de assassinos implacáveis. Com a ajuda de colegas, ele comete um ato de rebeldia e justiça ao rastrear uma rede de tráfico de pessoas que é apoiada por bilionários poderosos e intocáveis. Sua missão é destruir essas pessoas que causam tanto mal à vida inocentes ao redor do mundo.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INDIANA JONES E A RELIQUIA DO DESTINO 4K  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08746c260b3d10cf3c90c1a236a2e6f23f9ce586</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fn0F9bjfcoFIkakaQSpLJCM7B5t.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/fn0F9bjfcoFIkakaQSpLJCM7B5t.jpg</fanart>
<info> Em Indiana Jones e a Relíquia do Destino, Indiana Jones, famoso arqueólogo, professor e aventureiro, embarca em mais uma missão inesperada. Neste retorno do herói lendário, Indiana Jones, na quinta parcela da icônica série de filmes, encontra-se em uma nova era, aproximando-se da aposentadoria. Ele luta para se encaixar em um mundo que parece tê-lo superado. Mas quando as garras de um mal muito familiar retornam na forma de um antigo rival, Indiana Jones deve colocar seu chapéu e pegar seu chicote mais uma vez para garantir que um antigo e poderoso artefato não caia nas mãos erradas. Mas, desta vez, ele tem o sangue de uma nova geração para o ajudar nas suas descobertas e na sua luta contra o vilão Jürgen Voller. Acompanhado de sua afilhada, Helena Shaw, o arqueólogo corre contra o tempo para recuperar o item que pode mudar o curso da história.</info>
</item>

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] OPPENHEIMER - 4k DUBLADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:RRVESYMH3KWRMEHJ2CAHDSUL5JZQAWQ2$$lsname= OPPENHEIMER 4K</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9B3C03508A24FB7C90D1D7CFE4A09EA7187AA8A9$$lsname= OPPENHEIMER HD</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8Gxv8gSFCU0XGDykEGv7zR1n2ua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w342/8Gxv8gSFCU0XGDykEGv7zR1n2ua.jpg</fanart>
<info>Oppenheimer é um filme histórico de drama dirigido por Christopher Nolan e baseado no livro biográfico vencedor do Prêmio P ulitzer, Prometeu Americano: O Triunfo e a Tragédia de J. Robert Oppenheimer, escrito por Kai Bird e Martin J. Sherwin. Ambientado na Segunda Guerra Mundial, o longa acompanha a vida de J. Robert Oppenheimer (Cillian Murphy), físico teórico da Universidade da Califórnia e diretor do Laboratório de Los Alamos durante o Projeto Manhattan – que tinha a missão de projetar e construir as primeiras bombas atômicas. A trama acompanha o físico e um grupo formado por outros cientistas ao longo do processo de desenvolvimento da arma nuclear que foi responsável pelas tragédias nas cidades de Hiroshima e Nagasaki, no Japão, em 1945. Além de Cillian, o elenco também traz nomes como Emily Blunt, Matt Damon, Robert Downey Jr., Florence Pugh, Gary Oldman, Jack Quaid, Gustaf Skarsgård, Rami Malek e Kenneth Branagh.</info>
</item> 



<item>
<title>[COLOR silver][B] LEO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A5AHLNAVNTBJHMFYBW4KRL7UKCHLRG6R</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hs41WYhEuaq4PaBbtaoCfGFEebi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hs41WYhEuaq4PaBbtaoCfGFEebi.jpg</fanart>
<info>O cansado lagarto Leo, de 74 anos, ficou preso na mesma sala de aula da Flórida por décadas. Quando ele descobre que tem apenas mais um ano de vida, planeja fugir para experimentar a vida do lado de fora, mas, em vez disso, se envolve com os problemas de jovens estudantes ansiosos incluindo um professor substituto terrivelmente mau. Leo (Adam Sandler) é um velho lagarto que está há anos preso com uma tartaruga (Bill Burr) em um terrário na sala de aula de uma escola. Então, ao descobrir que tem apenas mais um ano de vida, Leo planeja fugir das quatro paredes de vidro para viver o restante de seu tempo no mundo fora. Porém, nada vai como planejado, já que ele se envolve com os problemas da turma. No final, seus últimos desejos não são nada como imaginava – ou planejava – mas o resultado o surpreende.</info>
</item>



 <item>
<title>[COLOR silver][B] JOGOS VORAZES - A CANTIGA DOS PASSÁROS E DAS SERPENTES  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F7A350C68EFCE1C83341CCF13ADF18EA51E85AE1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/nNNxK2NwqHmAjuStya7SwOQeMwq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/nNNxK2NwqHmAjuStya7SwOQeMwq.jpg</fanart>
<info>Anos antes de se tornar o presidente tirano de Panem, Coriolanus Snow era um jovem charmoso que vê sua chance de mudar a vida ao ser escolhido como um mentor na décima edição dos Jogos Vorazes, mas seus planos entram em risco quando descobre que terá que cuidar de uma tributa do empobrecido Distrito 12, sem muitas chances de vitória.</info>
</item>

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O COELHINHO DE VELUDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DNA3FGQ3WMQW35ZP7ER36WW5UJIJFAQS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/aMOIiDPPAE6oHDQ3taaBtLQ21QF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/aMOIiDPPAE6oHDQ3taaBtLQ21QF.jpg</fanart>
<info>Baseado no precioso livro clássico. Quando o menino de sete anos, William, ganha um novo brinquedo favorito de Natal, ele descobre um amigo para toda a vida e encontra um mundo de magia.</info>
</item>




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] DE VOLTA A ATIVA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fab8692da0f986c8e89f63f1e0ea160deaee901</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/ssav9soOaIzXGbqrpt3jIbe1eI1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/ssav9soOaIzXGbqrpt3jIbe1eI1.jpg</fanart>
<info>Um jovem mágico que luta e de coração partido muda-se para Las Vegas para se tornar famoso, mas por causa de seu talento dado por Deus, ele acaba se tornando o homem de frente para o renascimento de uma famosa, mas combativa trupe de stripers negros, The Chocolate Chips.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] NINGUÉM PRECISA ACREDITAR EM MIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7O7WS4D3CB5Z45CXBVEHHTYI7V6GT4HH</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/jS8YfaaGFiqimhph4VCrsRaF42l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/jS8YfaaGFiqimhph4VCrsRaF42l.jpg</fanart>
<info>Juan Pablo Villalobos viaja com sua namorada Valentina para fazer doutorado em Literatura em Barcelona. Mas antes de deixar o México, ele se envolve em uma rede criminosa, que o inspira a escrever o romance dos seus sonhos, enquanto sua vida dá voltas absurdas e sinistras.</info>
</item>



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O MELHOR NATAL DE TODOS! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:516b97da60aecbe1cdce2fb59b01fe4f378779b0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lPFx1uxmRvYQQBxMW6okaRws6Ix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/lPFx1uxmRvYQQBxMW6okaRws6Ix.jpg</fanart>
<info> Uma reviravolta do destino reuniu as famílias de duas amigas bem no Natal. E uma delas está decidida a provar que a vida da outra é boa demais para ser verdade. Em uma pegadinha do destino, Charlotte (Heather Graham) e sua família acabam na casa de uma antiga amiga da faculdade, Jackie (Brandy), poucos dias antes do Natal. Agora, ela não vai perder a chance de provar que a vida perfeita que Jackie mostra em sua Newsletter Natalina não é tão maravilhosa assim.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] BIHTER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SNLV7VR7POVZHC4VTTOSLKZFS2BKYPFL</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/80LYrmrs3EcW0hj9aXAwglmXtJF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/80LYrmrs3EcW0hj9aXAwglmXtJF.jpg</fanart>
<info>Bihter, que está desesperada por amor, vê Adnan, um homem mais velho, rico e respeitado, como uma saída para o estereótipo que a sociedade e sua mãe materialista lhe deram. Mas ela logo descobre que não está satisfeita com a atenção dele e tem outras necessidades.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] NOS VEMOS EM VENUS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b73dd96898f14c365d420bf849f5f2f35df04dd0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/nAhxlttDRAoJlP0IL1li460cMt3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/nAhxlttDRAoJlP0IL1li460cMt3.jpg</fanart>
<info>Uma jovem órfã de 18 anos que está morrendo quer viajar para a Europa para rastrear sua mãe biológica, então quando ela conhece um jovem de bom coração que se recupera da culpa de um acidente fatal, ela o convence a acompanhá-la na jornada.</info>
</item>

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BELIEVER 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:01768c885f165edff8130f698175eea374b639fb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/g9aDZSqH5KmsHbMurhni5d2wq6q.jpg</fanart>
<info> O detetive Won Ho procura a pessoa desaparecida Rak e também persegue o professor Lee, que é o chefe de uma rede de drogas. Brian e Keunkal aparecem na frente do detetive Won Ho. Keunkal é o único que conhece a verdadeira identidade do Professor Lee.</info>
</item>
 


<item>
<title>[COLOR silver][B] NOVOS RICOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a35c0fc4ed1ad26a0688f5edd6a3d81431b7b172</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/jfEuk5VdwaDN4UAGBPqUwZWAteg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/jfEuk5VdwaDN4UAGBPqUwZWAteg.jpg</fanart>
<info>Um vigarista sem dinheiro e uma mulher com uma fortuna em criptomoedas se dão bem imediatamente. Ela será a solução para todos os problemas dele ou ele será o vigarista que será enganado?</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B] UM CHAMADO NATALINO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f95fc10bd47d2226d458ed2687ca44c36a764e2d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hRKyfZoHndndMbvUGqjVbmuuOT9.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w1280/hRKyfZoHndndMbvUGqjVbmuuOT9.jpg</fanart>
<info>Eddie Garrick é um homem de bom coração que deu as costas ao Natal devido a uma experiência traumática na infância. A pedido de sua esposa Allison Garrick, de quem está afastado, Eddie leva sua filha Charlotte de 8 anos com ele na véspera de Natal, onde conhecem um misterioso homem vestido de terno vermelho chamado Nick. Eddie, que é assistente social, acha que o homem está delirando e precisa de ajuda profissional, mas quando evoca a ira de um político local, ele e sua filha são levados a uma aventura mágica que pode restaurar sua fé em Natal.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MERCY - GOLPE DE MISERICÓRDIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4e50b99e23cdce2527dc85cce8ce9f01c45ffd7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dXqeLm3Eq0HYKLfp9AeVdtd3eId.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dXqeLm3Eq0HYKLfp9AeVdtd3eId.jpg</fanart>
<info>Uma ex-médica militar se vê em uma batalha mortal pela sobrevivência quando a máfia irlandesa assume o controle do hospital em que ela trabalha. Quando seu filho é feito refém, ela é forçada a confiar em seu passado endurecido pela batalha e habilidades letais depois de perceber que não há mais ninguém para salvar o dia além dela.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] AS MARVELS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B02B851ECBDF8C7E5A380BFE843F6AC70493EF02</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmtrDKIKXRFkChgHGALZTiKDVo0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gmtrDKIKXRFkChgHGALZTiKDVo0.jpg</fanart>
<info>O Novo filme da Capitã Marvel e Ms Marvel. As Marvels é um filme norte-americano que serve como sequência para Capitã Marvel, lançado em 2019 e protagonizado por Brie Larson (O Quarto de Jack, Lessons in Chemistry). No novo longa, a Capitã também conhecida como Carol Danvers (Larson) está de volta para mais uma missão: agora, ela precisa lidar com consequências não intencionais que a levam a carregar o fardo de um universo desestabilizado. Porém, enquanto tenta resolver o problema, Denvers vai parar acidentalmente em um buraco de minhoca anômalo, que faz com que seus poderes acabem entrelaçados aos de outras duas heroínas. Envolvidas em um misterioso fenômeno que faz com que elas troquem de lugar sem entender a causa para tal, nascem As Marvels: a superfã Kamala Khan (Iman Vellani), também conhecida como Ms. Marvel, e a sobrinha afastada de Carol, capitã Monica Rambeau (Teyonah Parris), que agora trabalha como astronauta do programa S.A.B.E.R..</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] CLUBE DA LUTA PARA MENINAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D2QNSNAPWV5DWJPF4RZWMJ475RKXIBTC</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1quLTLv1f7Qpt3gJVyXfEU4oTEU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1quLTLv1f7Qpt3gJVyXfEU4oTEU.jpg</fanart>
<info>Duas garotas queer e nada populares decidem começar um clube da luta para conseguir fazer sexo antes de suas formaturas. Em Bottoms, as melhores amigas impopulares PJ e Josie, iniciam um clube de luta no colégio para conhecer garotas e finalmente perder a virgindade. Mas elas logo se veem perdidas quando as alunas mais populares começam a espancar umas as outras em nome da legítima defesa.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] O ASSASSINO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:AZMRUFNS46NVRDZ7M3BC5644B5OTAACS</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mkEQgdQcvmxSYvY4bMhabxLjjXY.jpg</fanart>
<info>Um assassino começa a colapsar psicologicamente enquanto começa a desenvolver uma consciência, mesmo enquanto seus clientes continuam a solicitar seus serviços. O Assassino é um filme neo-noir de suspense e ação dirigido por David Fincher e baseado na série de HQs francesa escrita por Alexis Nolent (sob o pseudônimo Matz) e ilustrada por Luc Jacamon. Na trama, acompanhamos um assassino solitário, calculista e impiedoso (interpretado por Michael Fassbender) que é forçado a lidar com as consequências de um erro catastrófico cometido por ele durante um de seus serviços. Ele sempre conseguiu se manter livre de arrependimentos e com uma postura totalmente fria e metódica, mas agora que o incidente o colocou exatamente no centro de uma caçada internacional por sua cabeça, o assassino começa a desconfiar de todos aqueles que estão ao seu redor incluindo até mesmo os que o procuram para contratá-lo. Pouco a pouco, o homem começa a perder cada vez mais o controle sobre seus próprios pensamentos. O elenco ainda conta com Tilda Swinton e a brasileira Sophie Charlotte</info>
</item>


 


<item>
<title>[COLOR silver][B] S.O.S DO DIVÓRCIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GDQZGZ6JHYXZ7YYGCZODUEBT3Y3CFSVF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tFShacQN5wVtmLTP4TSpEUSnFMj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tFShacQN5wVtmLTP4TSpEUSnFMj.jpg</fanart>
<info>Durante suas férias de verão, Richard resolve se divorciar de sua esposa. O casal decide retornar mais cedo, mas o avião acaba caindo em uma ilha deserta e eles são obrigados a permanecerem juntos até a chegada do resgate.</info>
</item>


 

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VIDA DUPLA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:199251340473a97a721a903989200e8a899aec37</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jg4CY534dp8slT4D9KjBKuLhkDh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jg4CY534dp8slT4D9KjBKuLhkDh.jpg</fanart>
<info> A história acompanha uma viúva que descobre, por meio da amante de seu falecido marido, que a morte dele não foi um acidente. As duas mulheres trabalham juntas para desmascarar a verdade sobre o homem que ambas amavam. A história de Double Life começa nos mostrando a vida dupla de Mark. Trabalhando para o escritório do promotor distrital, ele tem algo grande contra a empresa de carvão Dellicano que pode acabar com a empresa. Ele está traindo sua esposa com sua amante. Ambas as mulheres o amam e ficam perturbadas quando ele morre. A morte não é acidental e ambos temem que seja um assassinato. O incidente se torna o motivo para os dois se conhecerem e se unirem para descobrir quem matou Mark.</info>
</item>



 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] FUNDO DO POÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:221e3001afa8f7566e4a2ffdc364bced732f4f5d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ijXKi02M7HIAHtjpBCWKTQj5L3X.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ijXKi02M7HIAHtjpBCWKTQj5L3X.jpg</fanart>
<info>Um homem profundamente reprimido, o jovem desinibido que lhe dá um final feliz e todas as vidas que eles arruínam pelo caminho.</info>
</item>




<item>
<title>[COLOR silver][B]  VERDADES DOLOROSAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:904b43ab0beea7a4434e30e6afb0aea704c05539</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h0nB00M7n1jjKc0PHXF3cSZPbb8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/h0nB00M7n1jjKc0PHXF3cSZPbb8.jpg</fanart>
<info>Da aclamada cineasta Nicole Holofcener, chega uma comédia que observa bem uma escritora (Julia Louis-Dreyfus) cujo casamento de longa data é repentinamente destruído quando ela ouve seu marido (Tobias Menzies) dar sua opinião honesta sobre seu último livro. Um filme sobre confiança, mentiras e coisas que dizemos às pessoas que mais amamos. O casamento de longa data de uma romancista é repentinamente abalado quando ela ouve o marido dando sua opinião sincera sobre o livro mais recente escrito por ela.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] QUIZ LADY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:G22UE7RUYVYRHBW23VSJDND4TLVRYINX </link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2kkz5jZwKkwYxV8sw6EGMyHjSzO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2kkz5jZwKkwYxV8sw6EGMyHjSzO.jpg</fanart>
<info>Anne (Awkwafina) e sua irmã Jenny (Sandra Oh) estão cobertas de dívidas graças as apostas feitas por sua mãe. Quando o cachorro de Anne é sequestrado, a situação escalona para muito pior e elas ficam dispostas a tudo para conseguir o dinheiro para tudo que precisam. Anne, que também é obcecada por jogos, está determinada a resolver essa situação de uma vez por todas. Uma mulher obcecada por gameshow e sua irmã trabalham juntas para ajudar a cobrir as dívidas de jogo de sua mãe.</info>
</item>

 


<item>
<title>[COLOR silver][B] O PROTETOR 3 ULTRA HD 4K [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3e947df0a8f96d6b23f05cb5c6d493965bc1dfff$$lsname= 4k</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3206a0e3bcfc625c8327fdbb1b3e943dbdb56760$$lsname= 180p</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fMoJb3RiQq6W5qHK1btSYIWnzZi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fMoJb3RiQq6W5qHK1btSYIWnzZi.jpg</fanart>
<info>Sentindo-se em casa no sul da Itália, o ex-agente Robert McCall logo descobre que seus novos amigos estão sob o controle dos chefes do crime local. À medida que os acontecimentos se tornam mortais, McCall sabe o que tem de fazer: tornar-se o protetor dos seus amigos, enfrentando a máfia.</info>
</item> 
 


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] IRMÃ MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8e623cf253f96933c807826eb8739b6c34bb8afc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jZXjucSt0SLxZjKa74lvxPsyKeg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jZXjucSt0SLxZjKa74lvxPsyKeg.jpg</fanart>
<info>Na Espanha do pós-guerra, Narcisa, uma noviça com poderes sobrenaturais, chega a um antigo convento convertido em escola para meninas para se tornar professora. Com o passar dos dias, os estranhos acontecimentos e as situações cada vez mais perturbadoras que a atormentam acabarão por levá-la a desvendar o terrível novelo de segredos que envolve o convento e que espreitam os seus habitantes.</info>
</item>

 
 


<item>
<title>[COLOR silver][B] A MENINA QUE MATOU OS PAIS - A CONFISSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BF3SSZMZXGL66OVBSOGAPJSW2QC26QFT</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcdF2VcSwv4hUGBAhQiZSYw9OeH.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcdF2VcSwv4hUGBAhQiZSYw9OeH.jpg</fanart>
<info>Veja o que Suzane von Richthofen, Daniel Cravinhos e Cristian Cravinhos fizeram nos dias que sucederam o crime brutal que levou o casal Richthofen à morte. Este filme revela momentos cruciais da investigação policial, depoimentos e a confissão do crime.</info>
</item>
 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] TIOZÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c88b7196836f7cea8af1bfe6c99cb447e8fabad6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pslwfOD7sFLmpRcHklHOFf2aoDi.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pslwfOD7sFLmpRcHklHOFf2aoDi.jpg</fanart>
<info>Um pai ranzinza de meia-idade e seus dois melhores amigos se sentem ultrapassados ​​em um mundo repleto de CEOs bem mais jovens e diretoras de escola poderosas.</info>
</item>




 

<item>
<title>[COLOR silver][B]  OS PELUDOS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f40f1440ae81a05b6fc6ac3e53ce25c91883b07d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q0poNkSayOtlwRzY6MKHTQcBauq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/q0poNkSayOtlwRzY6MKHTQcBauq.jpg</fanart>
<info>A maioria das pessoas não sabe que os Finns moram em todas as casas. São criaturas peludas que surgem no mundo humano para cuidar de uma casa e guardar o fogão. Finnick é um jovem finlandês que não tem essa responsabilidade. Ele só prega peças em sua casa e, portanto, nenhuma das famílias quer ficar em seu lar por muito tempo. Tudo muda quando uma nova família chega à casa de Finnick, cujos truques nunca funcionaram. Ele conhece Christine, de 13 anos, e começa a viver eventos incompreensíveis na cidade com ela. Finnick e Christine, tão diferentes um do outro, devem se unir e trabalhar juntos para resolver o mistério dos acontecimentos e salvar a cidade.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] O PRÓPIO ENTERRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:IPQHWWI4LOATFTBP6EZG2PO5QUAMFNDN</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Fxb4goCtkHluDwymYvHW1xoC6P.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Fxb4goCtkHluDwymYvHW1xoC6P.jpg</fanart>
<info> O proprietário de uma funerária falida decide processar um empresário rival, por causa de um acordo que deu errado. O proprietário contrata um advogado extravagante para cuidar do caso.</info>
</item>
 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] A RESSUREIÇÃO DA MUMIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e86516d48cf24e4eaaefa9851381474600770a85</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIrJYG0ffdbkR0f0a6slVLXOnjQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qIrJYG0ffdbkR0f0a6slVLXOnjQ.jpg</fanart>
<info>Um sarcófago amaldiçoado cai nas mãos de Everett Randolph, um inescrupuloso vendedor ambulante, tornando-o obcecado pela ideia de ressuscitar a princesa mumificada dentro dele.</info>
</item>


 
 

<item>
<title>[COLOR silver][B]  A CHAMADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:60a5508bec6c8fc40e094343695c0b83572e3ef9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eqaSh2PjYcGpS6rybz6UjLNuvrg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eqaSh2PjYcGpS6rybz6UjLNuvrg.jpg</fanart>
<info>Um executivo bancário se prepara para levar os filhos na escola. Ao ligar o carro, ele recebe uma ligação anônima informando que há uma bomba embaixo do seu assento. Para o carro não explodir, ele precisa em algumas horas juntar uma grande quantia de dinheiro.</info>
</item>



 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISTA - O DEVOTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:92BC013A714ACD0B2F5C32593FA75B94AD89FD8F</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:75c193e0780d7ed754b0e7e778594d53e64057af</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cOpEu1pAxbU3SGF24yTrR7ySPyo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cOpEu1pAxbU3SGF24yTrR7ySPyo.jpg</fanart>
<info>Sequência do clássico do terror O Exorcista, que envolverá um pai de uma garota possuída que busca ajuda de Chris McNeil (Ellen Burstyn), a mãe da Regan. O filme será o primeiro de uma nova trilogia.</info>
</item>

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BOOGEYMAN - SEU MEDO É REAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:OFBIPFM6256QNTRLHJ4IFY7YNRD7MDDP</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qf4l5Ph8WOSxSxYBm8zeOuaXOk3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qf4l5Ph8WOSxSxYBm8zeOuaXOk3.jpg</fanart>
<info> Uma jovem de 16 anos e sua irmã mais nova ainda em luto pela morte da mãe, são alvo de uma criatura sobrenatural depois que o pai de ambas atende um paciente desesperado em casa.</info>
</item>

 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DEZESSEIS FACADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6NZWSN5QZHH62WEFHFVEZN5EHD36YP6Y</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o5tWAiHfxEvu2z1qkJKU4gW1uPY.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/o5tWAiHfxEvu2z1qkJKU4gW1uPY.jpg</fanart>
<info>A mãe de Jamie, Pam, está aterrorizada com o ressurgimento do Sweet Sixteen Killer - um maníaco mascarado que massacrou um grupo de adolescentes nos anos 80. Com a ajuda de sua amiga Amelia, ela viaja no tempo até 1987 e se une à versão adolescente de sua mãe para tentar deter o assassino.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] FALE COMIGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:24bcce4cf3d6c0fd3199cff3eb1c2853ca2ce5d4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3cbeF5MIzhNOJNE5twLdeBZ6HlR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3cbeF5MIzhNOJNE5twLdeBZ6HlR.jpg</fanart>
<info>Quando um grupo de amigos descobre como conjurar espíritos usando uma antiga mão embalsamada, eles ficam viciados na nova emoção. Até que um deles vai longe demais e abre a porta para o mundo espiritual.</info>
</item>

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] DEZ MINUTOS PARA A MEIA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2c74cd387eed06d62b4798c0357932ff61332dea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8jgWWwrlGSHpWZfVkR6MJzXZU74.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8jgWWwrlGSHpWZfVkR6MJzXZU74.jpg</fanart>
<info>Na véspera de sua aposentadoria forçada, Amy Marlowe e a equipe da rádio WLST ficam presos devido um violento furacão. Enquanto isso, a misteriosa substituta segue cada movimento da veterana apresentadora.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] VIRANDO O JOGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b3674c57f0440018fed90ef746ad44052f5a58a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ybWVBbq9W2MCzjL2UMBmqrc8eEc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ybWVBbq9W2MCzjL2UMBmqrc8eEc.jpg</fanart>
<info> A história de um time de futebol americano do interior, chamado Abilene Eagles, que sofreu uma derrota esmagadora e quase desistiu do campeonato estadual. No entanto, tudo muda quando Chad Mitchell (Milo Gibson) e o treinador Harold Christian (Laurence Fishburne) decidem transformar a história do clube, incentivando os jogadores a virar o jogo. Sua jornada até o topo marcará a história do esporte americano.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] CEMITÉRIO MALDITO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10a0da3d49afce7febfeb4f0085ef14dc4eecd3e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cTtrFUxMKUX4ZGfMfydym2AZQba.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cTtrFUxMKUX4ZGfMfydym2AZQba.jpg</fanart>
<info>Em 1969, um jovem Jud Crandall sonha em deixar sua cidade natal, Ludlow, Maine, para trás, mas logo descobre segredos sinistros enterrados e é forçado a enfrentar uma história familiar sombria que o manterá para sempre conectado a Ludlow.</info>
</item>

 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] JOGOS MORTAIS X  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31C553DE040D194ECF084C33EBF67BB7175BB246</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qZ6e9XkQ1mOQ9JlmlPNUmRkY1fn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qZ6e9XkQ1mOQ9JlmlPNUmRkY1fn.jpg</fanart>
<info>Entre os eventos de “Jogos Mortais” e “Jogos Mortais II”, um doente e desesperado John Kramer viaja para o México para um arriscado e experimental procedimento médico na esperança de uma cura milagrosa para seu câncer — apenas para descobrir que toda a operação é uma farsa para fraudar os mais vulneráveis. Armado com um propósito recém-descoberto, o infame assassino em série retorna ao seu trabalho, virando a mesa contra os vigaristas em sua maneira visceral característica por meio de armadilhas tortuosas, perturbadas e engenhosas.</info>
</item> 




<item>
<title>[COLOR silver][B] RESITÊNCIA - THE CREATOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1153255BE4FA54826A3B184048D7BC742F2AC49D</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vBZ0qvaRxqEhZwl6LWmruJqWE8Z.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vBZ0qvaRxqEhZwl6LWmruJqWE8Z.jpg</fanart>
<info>Em meio a uma futura guerra entre a raça humana e as forças da inteligência artificial, Joshua, um endurecido ex-agente das forças especiais que lamenta o desaparecimento de sua esposa, é recrutado para caçar e matar o Criador, o indescritível arquiteto da IA avançada que desenvolveu uma arma misteriosa com o poder de acabar com a guerra - e a própria humanidade.</info>
</item> 





<item>
<title>[COLOR silver][B] OS MERCENÁRIOS 4 + TRILOGIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5E228EC4EEC674159930FF3994738A7D55622580$$lsname=OS MERCENÁRIOS 4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33D70EB0C89B8162A84BCED60CDF36A680411D36$$lsname=TRILOGIA</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nbrqj9q8WubD3QkYm7n3GhjN7kE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nbrqj9q8WubD3QkYm7n3GhjN7kE.jpg</fanart>
<info>Os Mercenários enfrentam um traficante de armas que comanda o poder de um enorme exército privado.</info>
</item> 


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] PEQUENOS ESPIÕES - APOCALPSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NFNWOWT76XWKAJYJ4UKHLZPY4R7XWWVI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cwCKYjIPXapuBtO51S81GNhoGxV.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cwCKYjIPXapuBtO51S81GNhoGxV.jpg</fanart>
<info>Quando os filhos dos maiores agentes secretos do mundo, involuntariamente, ajudam um poderoso desenvolvedor de jogos a liberar um vírus de computador que lhe dá o controle de toda a tecnologia, eles próprios devem se tornar espiões para salvar seus pais e o mundo.</info>
</item> 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] RUIM PRA CACHORRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:621696B366ADF51567D5D65BED4EE41093785E06</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hfSkDDJiCf6cJpd4R9O9lM1T6hz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hfSkDDJiCf6cJpd4R9O9lM1T6hz.jpg</fanart>
<info>Quando Reggie, um Border Terrier ingênuo e implacavelmente otimista, é abandonado nas ruas da cidade por seu dono, Doug, Reggie tem certeza de que seu amado dono nunca o deixaria de propósito.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] A FREIRA 2  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4c83b61587d51d952ff6d0a3b3af886481793a7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jv7lyPfBC1heRWtQUd1gX7Q0wSo.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jv7lyPfBC1heRWtQUd1gX7Q0wSo.jpg</fanart>
<info>Quatro anos após os acontecimentos na abadia de St. Carta, a Irmã Irene (Taissa Farmiga) regressa mais uma vez e depara-se com a força demoníaca de Valak, a Freira (Bonnie Aarons).</info>
</item>


 <item>
<title>[COLOR silver][B]  O CONVENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:989CC1682FE368EDB9357FA6BF25C0FBE985E004</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sGNVrW2TWMz4pWHayrRinZyCZ01.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sGNVrW2TWMz4pWHayrRinZyCZ01.jpg</fanart>
<info>Após o suposto suicídio de seu irmão padre, Grace viaja para o remoto convento escocês onde ele morreu. Desconfiando do relato da Igreja, ela descobre assassinato, sacrilégio e uma verdade perturbadora sobre si mesma.</info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR silver][B] A NOITE DAS BRUXAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4BE8028CADB548B9CA80B2DA9E6BBFB0A35D4DD9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7dLQmoNjMBmLUIrn4ymLe4nQId8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7dLQmoNjMBmLUIrn4ymLe4nQId8.jpg</fanart>
<info>O célebre detetive Hercule Poirot, agora aposentado e vivendo em exílio auto imposto em Veneza, relutantemente participa de uma sessão de Halloween em um palazzo decadente e mal-assombrado. Quando um dos convidados é assassinado, o detetive é lançado em um mundo sinistro de sombras e segredos.</info>
</item> 


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO DE SOBREVIVÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4dd1dda9286749e605d39ffc6fd51eb153f862b4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ArDXxgsELJanwYDXd60MLTZDiSj.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ArDXxgsELJanwYDXd60MLTZDiSj.jpg</fanart>
<info>Um agente disfarçado da CIA chamado Tom Harris, que está designado para o Oriente Médio. Um vazamento de inteligência expõe perigosamente sua missão secreta e revela sua identidade secreta. Preso no coração de um território hostil, Harris e seu tradutor devem lutar para sair do deserto e chegar a um ponto de extração em Kandahar, no Afeganistão, enquanto escapam das forças especiais de elite que os caçam.</info>
</item> 
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] O CONDE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d18f5c8e92a0c1d2578c42db58d674ef2587531</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2j8QZBSw22JRCfVgZrteu7BaYsE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2j8QZBSw22JRCfVgZrteu7BaYsE.jpg</fanart>
<info>Augusto Pinochet é vampiro e está pronto para morrer, mas os abutres que o rodeiam ainda esperam uma última mordida.</info>
</item>
 


<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR À PRIMEIRA VISTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0f7c76c24ee2232109020ad163415fb49e0f2617</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3a13ifmIiOsgKoQpOpDfsWCx4Qh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3a13ifmIiOsgKoQpOpDfsWCx4Qh.jpg</fanart>
<info>Em um voo para Londres, dois estranhos sentem uma conexão, mas logo se perdem no aeroporto. O reencontro parece impossível, só que o amor desafia todas as probabilidades.</info>
</item>


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] AFTER - PARA SEMPRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:019ACDCF190922B1FA3B1DD514A32E00107C33C1&</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tRjzdNiFHda6lrXySOQPyY3OtCA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tRjzdNiFHda6lrXySOQPyY3OtCA.jpg</fanart>
<info>Hardin não para de pensar na sua relação conturbada com Tessa. Vítima de um bloqueio criativo, o jovem escritor resolve fazer as malas e partir para Lisboa, capital portuguesa, onde espera reencontrar a sua inspiração.</info>
</item>

 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] BEZOURO AZUL -CINEMA QLD 9/9  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:39a11be4d3ccba746bcdd8a86cf10fdbfb5dce1a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zJHWMrlD2c5rfvSLK9F7VE4EOqc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zJHWMrlD2c5rfvSLK9F7VE4EOqc.jpg</fanart>
<info>Jaime Reyes, um adolescente de origem mexicana que encontra um artefato alienígena que lhe dá um exoesqueleto mecanizado e poderes, tornando-o no Besouro Azul.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MEGATUBARÃO 2 - [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CEEEDE10C930AABE67865AC84DA9E09815A02E7A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8tBhAn6qVRQzf5yvEcxjgPMgTkw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8tBhAn6qVRQzf5yvEcxjgPMgTkw.jpg</fanart>
<info>Megatubarão 2 é a sequência do filme lançado em 2018. No primeiro longa, na fossa mais profunda do Oceano Pacífico, a tripulação de um submarino fica presa após ser atacada por uma criatura pré-histórica que se achava estar extinta: um tubarão de mais de 20 metros de comprimento, conhecido como Megalodon. Desta vez, a equipe de Jonas Taylor (Jason Statham) parte em uma nova exploração nas profundezas do oceano, mas é surpreendida por uma operação de mineração que ameaça a jornada do grupo e os coloca, novamente, em uma batalha insana pela sobrevivência em meio a predadores colossais de sangue frio.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] SOBRENATURAL: A PORTA VERMELHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2d26e49e3e9a46b6ace6f949ac7f5c38cfaf9cdc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6lp4uDxLqLEw1CzW1SUOYJ3zdKD.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/6lp4uDxLqLEw1CzW1SUOYJ3zdKD.jpg</fanart>
<info>Sobrenatural: A Porta Vermelha Torrent, quinto filme da franquia, se passa 10 anos após os eventos de Sobrenatural: Capítulo 2. A trama de Sobrenatural: A Porta Vermelha volta a seguir a família Lambert, formada por Renai (Rose Byrne), Josh (Patrick Wilson, Foster (Andrew Astor), Dalton (Ty Simpkins) e Kali (Juliana Davies). Josh segue para o leste para deixar seu filho, Dalton, na faculdade. Dalton acabou de ingressar na faculdade, no entanto, o sonho do jovem logo se torna um pesadelo, e ele logo se dá conta de que ainda está muito longe de conseguir levar uma vida normal. Quando os demônios reprimidos de seu passado voltam repentinamente para assombrar os dois, ele e o pai são obrigados a retornar à macabra dimensão da Porta Vermelha, enfrentando uma série de novas e ainda mais terríveis ameaças e encarando seus medos mais profundos para, só assim, banirem seus demônios de uma vez por todas.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] DRÁCULA - A ÚLTIMA VIAGEM DO DEMÉTER ( LEGENDAD0) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:O7NQSNBX36NAZM5I5RZWW27UINRQVRX2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/j9rSboK02SIkXHNk70DB0uWplkR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/j9rSboK02SIkXHNk70DB0uWplkR.jpg</fanart>
<info>A tripulação do navio mercante Demeter tenta sobreviver à viagem oceânica de Carpathia a Londres enquanto são perseguidos todas as noites por uma presença impiedosa a bordo do navio.</info>
</item> 



 <item>
<title>[COLOR silver][B] O REI MACACO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:93348c353791b74a6245e3ad7136458edda6b72e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bmwK5QCznqUT8bcDR7qROrxqgov.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bmwK5QCznqUT8bcDR7qROrxqgov.jpg</fanart>
<info>O Rei Macaco é uma comédia de ação para toda a família sobre um Macaco cheio de carisma e seu Bastão mágico que embarcam em uma aventura épica contra cem demônios, um excêntrico Rei Dragão e o maior inimigo do Macaco: seu próprio ego! No caminho, uma jovem desafia o egocentrismo dele e mostra que até a menor pedrinha de todas pode ter um grande efeito no mundo.</info>
</item> 

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] SEDE SEM FIM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:35abef08f899e2af85dc25aba6b08db961924ba5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gCUFtTvjK4gbmjVxhx8bhyOhAeW.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gCUFtTvjK4gbmjVxhx8bhyOhAeW.jpg</fanart>
<info>Jess, uma enfermeira que recentemente se separou de seu marido e se mudou com seus dois filhos, Tyler e Owen, de volta para sua antiga fazenda. Logo após chegarem lá, o cachorro de Owen foge para a floresta e retorna dias depois, raivoso e cheio de sangue. Quando ele morde o Owen, o ataque resulta em uma infecção que altera o comportamento do jovem de um jeito alarmante e mortal. Enquanto ele sucumbe aos sintomas de sua misteriosa doença, Jess descobre uma cura perturbadora, que a fará se questionar até onde ela está disposta a ir para manter seu filho vivo.</info>
</item>






 

<item>
<title>[COLOR silver][B] GRAN TURISMO - DE JOGADOR A CORREDOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5CE220BD5EEB20C28ED90554CD4941ACAFC3F870</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iOnj2bHV0oWr9tRNiThZsHie2XO.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iOnj2bHV0oWr9tRNiThZsHie2XO.jpg</fanart>
<info>De Jogador a Corredor é a adaptação do videogame homônimo. Dirigido por Neill Blomkamp, ​​o longa também é baseado em uma história da vida real. As habilidades impressionantes de jogo de Jann Mardenborough (Archie Madekwe), um jogador adolescente do PlayStation, acostumado ao Gran Turismo no videogame, o levam a viver uma verdadeira fantasia improvável, quando ele começa a vencer uma série de competições da Nissan para se tornar um verdadeiro piloto de corrida profissional. Correndo atrás da realização de seus desejos, o jovem desafiará o impossível, encontrando a motivação necessária em um grupo que também acredita no seu potencial.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR silver][B] AGENTE STONE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1fa285f6c2003c70e085033719ba987215bab02c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9EpaPaKozP2b8L1hJekBFI75gCm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/9EpaPaKozP2b8L1hJekBFI75gCm.jpg</fanart>
<info> Agente Stone é um suspense de espionagem dirigido por Tom Harper (Peaky Blinders) para a Netflix. Na história, acompanhamos a agente de elite Rachel Stone (Gal Gadot), que esconde um grande segredo: ela é a única pessoa que pode se colocar entre uma misteriosa e ultra-poderosa organização que busca manter a paz mundial, e a possível perda do bem mais valioso – e perigoso – da instituição, conhecido como o Coração. Com Jamie Dornan (50 Tons de Cinza), Alia Bhatt (A Espiã), Sophie Okonedo (Morte no Nilo), Matthias Schweighöfer (Exército de Ladrões: Invasão da Europa), Jing Lusi, Paul Ready, Jon Kortajarena e Archie Madekwe.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] ARMA SECRETA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F11B08C79261213237B7B821FADBD46146444CAA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ac3ZnOIZqmmu2tqvnVBL6cMSgCc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ac3ZnOIZqmmu2tqvnVBL6cMSgCc.jpg</fanart>
<info> Um agente militar contratado para apreender uma arma que transforma as pessoas em assassinas busca vingança após seu irmão se tornar uma vítima. Piotr Witkowski (Plano de Aula) interpreta o mercenário com uma intensidade impressionante.</info>
</item>


 <item>
<title>[COLOR silver][B] PARAISO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:df02e798240ac4595afedd05b1e67f944dd41542</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/x767hVCis0TBs1eggscIHJntMJl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/x767hVCis0TBs1eggscIHJntMJl.jpg</fanart>
<info>Um homem vê o lado sombrio da empresa de doação de tempo em que trabalha quando sua esposa precisa abrir mão de 40 anos da própria vida para quitar uma dívida.</info>
</item>


 <item>
<title>[COLOR silver][B] QUE HORAS EU TE PEGO? [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e7ea7ae9c5ac80a3260eb30f67a3de89e33743b7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/en47PkDX8IhtQA3i1MYslx8eH91.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/en47PkDX8IhtQA3i1MYslx8eH91.jpg</fanart>
<info> Que Horas Eu Te Pego? Torrent – Em Que Horas Eu Te Pego, Maddie (Jennifer Lawrence) é uma mulher que tem o costume de sempre tomar as atitudes erradas. Quando percebe que pode perder a sua casa de infância, onde cresceu e viveu por muito tempo, ela decide arranjar um emprego. Mas não é qualquer emprego que se acha nos anúncios, e sim um pedido desesperado de dois pais com seu filho de dezenove anos. O anúncio descreve o trabalho que ela terá de fazer: “namorar” o garoto de dezenove anos, Percy, que é muito introvertido, antes que ele saia definitivamente de casa para ir para a faculdade.</info>
</item>
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] O ESTRANGULADOR DE BOSTON [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1c0a5aaf24aeee75b1702e115c6fa266c74bfe50</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iyJM16EEF5jcQZipFjpRtEjeRyu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iyJM16EEF5jcQZipFjpRtEjeRyu.jpg</fanart>
<info>As repórteres Loretta McLaughlin e Jean Cole são pioneiras ao divulgar o caso dos famosos assassinatos do Estrangulador de Boston. À medida que o assassino faz mais vítimas, a dupla continua corajosamente a investigação, colocando suas próprias vidas em jogo em sua busca para revelar a verdade.</info>
</item>



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BABILÔNIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b6712130965bfbfc20af4fb351ae46ded2a9a07f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qZUmMxJbGmkIYwnS7qRfSOREmvC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qZUmMxJbGmkIYwnS7qRfSOREmvC.jpg</fanart>
<info>Durante a era de ouro de Hollywood, em Los Angeles da década de 1920, um jovem latino está determinado a conseguir uma carreira enquanto o cinema entra em fase de transição dos filmes mudos para produções com falas.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] FELICIDADES PARA PRINCIPIANTES [/COLOR][/B]</title> 
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c022f5c13c3ecce5e12c7590404945d03063a538</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/sejOOSFyqNd2KHWo9s3FiP7JCTv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/sejOOSFyqNd2KHWo9s3FiP7JCTv.jpg</fanart>
<info>Após o divórcio, uma professora se aventura a recomeçar na vida e no amor quando decide fazer uma reveladora caminhada de longa distância.</info>
</item>

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] 100 COISAS PARA FAZER ANTES DE VIRAR ZUMBI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e78d57989c599e4dea04ad7f975e9767daacca9f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/lwyleO7PqNNkX66stvANWP01p9I.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/lwyleO7PqNNkX66stvANWP01p9I.jpg</fanart>
<info>Em 100 Coisas para Fazer Antes de Virar Zumbi, Akira Tendo (Eiji Akaso) trabalha em uma empresa abusiva, sofrendo com horas extras eternas, assédio moral e tarefas ilógicas, se sentindo mais morto do que vivo. Até que um dia, a cidade é invadida por zumbis e, diante de toda essa destruição, ele decide não ir mais trabalhar. Com uma atitude feliz e positiva, Akira cria uma lista de 100 coisas que gostaria de fazer antes de virar zumbi, como limpar a casa e acampar, e começa a realizar cada desejo.</info>
</item>
 


 

<item>
<title>[COLOR silver][B] AS TARTARUGAS NINJAS: CÃOS MUTANTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6A26318401B97C84DB4134CE85EF65DCF0E111F9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ez3IwZGBuVMVbYFcS9iftoxDjB8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/ez3IwZGBuVMVbYFcS9iftoxDjB8.jpg</fanart>
<info> De Jogador a Corredor é a adaptação do videogame homônimo. Dirigido por Neill Blomkamp, ​​o longa também é baseado em uma história da vida real. As habilidades impressionantes de jogo de Jann Mardenborough (Archie Madekwe), um jogador adolescente do PlayStation, acostumado ao Gran Turismo no videogame, o levam a viver uma verdadeira fantasia improvável, quando ele começa a vencer uma série de competições da Nissan para se tornar um verdadeiro piloto de corrida profissional. Correndo atrás da realização de seus desejos, o jovem desafiará o impossível, encontrando a motivação necessária em um grupo que também acredita no seu potencial.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] ELEMENTOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53E805CC951965E3B58F120210DCE41D3C623D6A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cfXO8gMTz484ItS0AANhGS4v4b5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cfXO8gMTz484ItS0AANhGS4v4b5.jpg</fanart>
<info>Filme Elementos Dublado – Legendado – Elementos é um filme de animação que se passa em uma sociedade extraordinária chamada Cidade Elemento, na qual os quatro elementos da natureza – ar, terra, fogo e ar – vivem em completa harmonia. Na história, somos apresentados à Faísca (fogo, dublada por Leah Lewis), uma mulher espirituosa na faixa dos vinte anos, com um grande senso de humor e apaixonada pela família, mas que tem um temperamento um pouco quente; Gota (água, dublado por Mamoudou Athie) é um jovem empático, observador e extrovertido, que não tem medo de demonstrar suas emoções – na verdade, é até um pouco difícil controlá-las; Turrão (terra, dublado por Mason Wertheimer) é um garoto muito inteligente da terra que mora na Vila do Fogo, e está sempre perto de Faísca; e Névoa (ar, dublada por Wendi McLendon-Covey), que tem uma personalidade fofa e rosa, está sempre atenta às tendências da moda e é fã dos Windbreakers, um time de Air Ball.</info>
</item> 

 

<item>
<title>[COLOR silver][B] MIRACULOUS - AS AVENTURAS DE LADYBUG - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:WQYAKLL2OX6R5BOED7VIHCLKLVVJARSR</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eZEKKCNW0vI7B7AZNdCAeq2mMAw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eZEKKCNW0vI7B7AZNdCAeq2mMAw.jpg</fanart>
<info> Filme Miraculous: As Aventuras de Ladybug – O Filme Dublado – Legendado – Em Miraculous: As Aventuras de Ladybug – O Filme, Marinette e Adrien são dois adolescentes como outros quaisquer, porém quando o perigo bate à porta eles se transformam nos superheróis mascarados, os opostos Ladybug e Cat Noir. Aprendendo a lidar com seus poderes e usá-los somente de maneira altruísta, a dupla também precisa manter a identidade em segredo – até mesmo um do outro. Mas o surgimento de um inesperado romance pode complicar ainda mais as aventuras dos dois heróis dedicados a proteger e salvar Paris enquanto um vilão desencadeia o caos na cidade. Ladybug e Cat Noir conseguirão se unir e salvar o dia.</info>
</item> 
 




 
<item>
<title>[COLOR silver][B] BARBIE - 2023 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E42AEABF137405369E040BD12F3825A9BC42B637</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iuFNMS8U5cb6xfzi51Dbkovj7vM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iuFNMS8U5cb6xfzi51Dbkovj7vM.jpg</fanart>
<info>No mundo mágico das Barbies, "Barbieland", uma das bonecas começa a perceber que não se encaixa como as outras. Depois de ser expulsa, ela parte para uma aventura no "mundo real", onde descobre que a beleza está no interior de cada um.</info>
</item> 


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] RUBY MARINHO - MONSTRO ADOLESCENTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F21DA494B8289C4E83218ABEA14BC4DCF0398DFF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nNcxpjCtcawf8wQmTwnA0u1jukC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nNcxpjCtcawf8wQmTwnA0u1jukC.jpg</fanart>
<info>Filme Ruby Marinho – Monstro Adolescente Dublado – Legendado – Em Ruby Marinho – Monstro Adolescente, Ruby (Lana Condor) é uma adolescente típica. Ela cresceu em uma cidade litorânea na Flórida e, como todos os adolescentes, tem vergonha de sua família. Mas, neste caso, Ruby tem um motivo especial para se envergonhar: ela vem de uma família de monstros marinhos! Ninguém na cidade sabe, mas a pobre Ruby tem medo de que algum dia a verdade seja revelada. O que seria então de sua vida social? Isso seria um desastre. Os Marinho são diferentes, mas os vizinhos culpam o fato de a família ser do Canadá. Claro, a verdade surge e o desastre acontece.</info>
</item> 


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O PEQUENO ROUBO DO GRANDE NUNU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c6ab5887ee28803484e7e83bed2409941c92620b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k4fi3epbUws0Y8qbudyCIaNjciw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k4fi3epbUws0Y8qbudyCIaNjciw.jpg</fanart>
<info>Filme O Pequeno Roubo do Grande Nunu Dublado – Legendado – Um ex-soldado acaba entrando para a gangue de um chefão do crime. Agora, ele faz parte de um plano para realizar um assalto ousado na África do Sul.</info>
</item> 



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PROJETO EXTRAÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3436c33014bb65c83d83f23916de829dd9b2cb7d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lnH2keUjdb8Cm3M8G3rCUlrgaAZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lnH2keUjdb8Cm3M8G3rCUlrgaAZ.jpg</fanart>
<info>Filme Projeto Extração Dublado – Legendado – Quando uma refinaria de petróleo administrada pela China é atacada em Mosul, no Iraque, um empreiteiro de segurança privada chinês é chamado para resgatar os trabalhadores do petróleo. Ele descobre, no entanto, que o verdadeiro plano dos atacantes é roubar uma fortuna em petróleo e se une a um ex-fuzileiro naval americano para detê-los.</info>
</item> 



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] ONE RANGER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7a09f4e0349046d3c924087646edc46627d578c5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/puffdkze3GZmQHu2Hy8t1XdOYtM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/puffdkze3GZmQHu2Hy8t1XdOYtM.jpg</fanart>
<info>Filme One Ranger Dublado – Legendado – Um Texas Ranger é recrutado pela inteligência britânica para rastrear um perigoso terrorista e impedi-lo de atacar</info>
</item> 



 
<item>
<title>[COLOR silver][B] THE FLASH 2023 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:31f279bebc5b86177a997d045625397b7ff6f8e9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/89GrfnscTLQJZDPwo2XewBfAF9x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/89GrfnscTLQJZDPwo2XewBfAF9x.jpg</fanart>
<info>Todo mundo já pensou em voltar no tempo para mudar alguma coisa que incomodou a vida, é por isso que Flash decide fazer o mesmo. Depois dos eventos de Liga da Justiça, Barry Allen decide viajar no tempo para evitar o assassinato de sua mãe, pelo qual seu pai foi injustamente condenado à cadeia. O que ele não imaginava seria que sua atitude teria consequências catastróficas para o universo. Ao voltar no tempo, Allen se vê em um efeito borboleta e começa a viajar entre mundos diferentes do seu. Para voltar para seu plano original, Flash contará com a ajuda de versões de heróis que já conheceu, incluindo versões do Batman que já são conhecidas (Michael Keaton e Ben Affleck), para evitar mais quebras entre universos e voltar ao norma</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MISSÃO: IMPOSSÍVEL - ACERTO DE CONTAS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:262DF2E7AD0E175DE3CD8D1D64AE618F5345F0D0$$lsname=MISSÃO:IMPOSSÍVEL ACERTO DE CONTAS</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:182301e9ef59e96a84a32ad67fee3394870543b6$$lsname=QUADRILOGIA DA MISSÃO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8hjno4uE19pm0qlfUDcM8e5WK13.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8hjno4uE19pm0qlfUDcM8e5WK13.jpg</fanart>
<info> Missão Impossível 7: Acerto de Contas Parte 1 é o sétimo capítulo da franquia de ação e espionagem iniciada em 1996, que acompanha o agente norte-americano Ethan Hunt (Tom Cruise) em missões altamente secretas e perigosas. Agora, no novo filme, Ethan e a equipe do IMF formada por Ilsa Faust (Rebecca Ferguson), Benji Dunn (Simon Pegg) e Luther Stickell (Ving Rhames) recebem outra importante missão: eles devem rastrear uma nova e aterrorizante arma que, se cair nas mãos erradas, pode representar uma ameaça para toda a humanidade. Com o controle do futuro e o destino de todo o mundo em jogo, a equipe precisa partir em uma corrida frenética e mortal ao redor do planeta. Além disso, Ethan ainda é confrontado por um novo inimigo misterioso e muito perigoso, e é forçado a aceitar que, para completar o desafio, nada pode importar mais do que a missão – nem mesmo sua própria vida.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] BIRD BOX - BARCELONA  1° E 2° [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2E493F7BC5B151BAB813A2153B4A9AE077932F7$$lsname=BIRDBOX 1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:76c11e016a06317d41e9b867548ca154d522df19$$lsname=BIRDBOX 2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iTGBHdL12QEpLyRVlykDuiYxzAG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/iTGBHdL12QEpLyRVlykDuiYxzAG.jpg</fanart>
<info> Bird Box: Barcelona Torrent – Bird Box Barcelona é uma expansão do universo de Bird Box. Dos mesmos produtores do fenômeno global que conquistou o público em 2018, depois que uma força misteriosa dizima a população do mundo, fazendo com que todos que a vejam tirem suas vidas, Sebastian (Mario Casas) e sua filha Anna (Alejandra Howard) precisam enfrentar uma jornada de sobrevivência pelas ruas desoladas de Barcelona. Mas, ao desenvolver uma aliança incômoda junto a outros sobreviventes em busca de um lugar seguro, eles descobrem uma ameaça ainda mais assustadora que não para de crescer. Sem esquecer de cobrir os olhos do mal que os persegue.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] RELAÇÕES PERIGOSAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:33402e1a86be3de5a490d89b475f79d3a5150270</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/d5muJYBkQcVBDrbMONFuTqXhmhG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/d5muJYBkQcVBDrbMONFuTqXhmhG.jpg</fanart>
<info> O carro de Taylor Crane, uma fotógrafa de pássaros, quebra durante uma viagem e ela acaba refém de Riad Bishara, um paranoico fugitivo da CIA, que acredita que ela trabalha para o governo. Para salvar sua vida, ela precisará descobrir a verdadeira identidade de seu sequestrador antes que seja tarde demais.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] DE TIRAR O FÔLEGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:04dd9eeb8f7ceec07e876414e16c3919c0a0d6c6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dinZWscZF1xjO6T36dHRB11ZWx7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/dinZWscZF1xjO6T36dHRB11ZWx7.jpg</fanart>
<info>De Tirar o Fôlego é um documentário original da Netflix que acompanha a impressionante jornada de Alessia Zecchini, uma premiada mergulhadora italiana que treinou incansavelmente para bater o recorde mundial de mergulho livre. Porém, ela não esteve sozinha nessa missão: Alessia também contou com a ajuda de Stephen Keenan, seu fiel treinador e especialista em segurança. Compartilhando a paixão pelo mergulho livre, o documentário mostra as recompensas e desafios do sonho compartilhado pela dupla, mostrando sua paixão quase obsessiva pelos oceanos e como os dois estiveram dispostos a fazer e arriscar tudo a fim de conquistarem um lugar na história.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] MISTÉRIO EM ALTO MAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b8549ef27d98d7bd32190d5759b7fd808438e21a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7qXL4ShmMzgQ8IuBkjkTHu88iiT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/7qXL4ShmMzgQ8IuBkjkTHu88iiT.jpg</fanart>
<info> Depois de uma festa num iate, um grupo de amigos acorda à deriva em alto-mar. Sem mantimentos ou chance de comunicação, percebem que são parte de um plano de vingança.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] Dr.CARRINHO E OS CAVALEIROS TEMPLARIOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:43d7bed0f9ffc8316d5f14b2fd8a3aaf9a33eed9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qWuCK5h5o7pQDILZgQYHSIc59TX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/qWuCK5h5o7pQDILZgQYHSIc59TX.jpg</fanart>
<info> Três escoteiros, um veículo incrementado e uma antiga relíquia. Um historiador de arte com um belo carro se une a um trio de crianças para desvendar um mistério lendário.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] O DEMÔNIO DOS MARES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:774bfeacea4dd2a4c8d9ac5573e0233e8204e797</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/w6urr1Bo8R4XEOBJDW0j1fNYWH0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/w6urr1Bo8R4XEOBJDW0j1fNYWH0.jpg</fanart>
<info>O petroleiro Paul Sturges leva sua família de férias para a Bahia Azul. Lá, ele percebe que a cidade costeira desmoronou misteriosamente. Paul começa o dia com uma visita de rotina, com sua família, para inspecionar uma plataforma de petróleo nas proximidades. A situação se torna um pesadelo quando, das profundezas do oceano, um tubarão gigante surge: o demônio negro. Sob a ameaça constante do tubarão primitivo, Paul terá que encontrar um jeito de levar sua família de volta para a costa de forma segura.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR silver][B] PISCINA INFINITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8f5658b286dde16683179a9767cc2277d8d844a6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/d0RDZqvyziOZB0esOt9rFYR2uG3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/d0RDZqvyziOZB0esOt9rFYR2uG3.jpg</fanart>
<info> Enquanto ficam em um resort isolado na ilha, James e Em estão desfrutando de umas férias perfeitas de praias intocadas, funcionários excepcionais e tomando sol. Mas guiados pela sedutora e misteriosa Gabi, eles se aventuram fora dos terrenos do resort e se encontram em uma cultura cheia de violência, hedonismo e horror incalculável.</info>
</item>



<item>
<title>[COLOR silver][B] INDIANA JONES E A RELIQUIA DO DESTINO ( HDCAM ) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59573263C8C6449A5A176C8BFD710BCA6CA917C0</link> 
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gTAR51U4eAiCokNqtRy7FsprUar.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/original/gTAR51U4eAiCokNqtRy7FsprUar.jpg</fanart>
<info>(Harrisson Ford), famoso arqueólogo, professor e aventureiro, embarca em mais uma missão inesperada. Neste retorno do herói lendário, Indiana Jones, na quinta parcela da icônica série de filmes, encontra-se em uma nova era, aproximando-se da aposentadoria. Ele luta para se encaixar em um mundo que parece tê-lo superado. Mas quando as garras de um mal muito familiar retornam na forma de um antigo rival, Indiana Jones deve colocar seu chapéu e pegar seu chicote mais uma vez para garantir que um antigo e poderoso artefato não caia nas mãos erradas. Mas, desta vez, ele tem o sangue de uma nova geração para o ajudar nas suas descobertas e na sua luta contra o vilão Jürgen Voller (Mads Mikkelsen). Acompanhado de sua afilhada, Helena Shaw (Phoebe Waller-Bridge), o arqueólogo corre contra o tempo para recuperar o item que pode mudar o curso da história.</info>
</item>


 
<item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSFORMES - O DESPERTAR DAS FERAS [/COLOR][/B]</title>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2764807.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zEqwfO5R2LrrLgV61xm8M9TmNTG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/zEqwfO5R2LrrLgV61xm8M9TmNTG.jpg</fanart>
<info>Transformers: O Despertar das Feras traz mais uma aventura épica pelo universo dos transformers. Ambientada nos anos 1990, o filme apresentará os Maximals, Predacons e Terrorcons à batalha existente na Terra entre Autobots e Decepticons.</info>
</item>

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM-ARANHA - ATRAVÉS DO ARANHA VERSO [/COLOR][/B]</title>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2764812.mp4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xxPXsL8V95dTwL5vHWIIQALkJQS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xxPXsL8V95dTwL5vHWIIQALkJQS.jpg</fanart>
<info>Miles Morales retorna para o próximo capítulo da saga do Aranhaverso, uma aventura épica que transportará o Homem-Aranha em tempo integral e amigável do bairro do Brooklyn através do Multiverso para unir forças com Gwen Stacy e uma nova equipe de Homens-Aranha para enfrentar com um vilão mais poderoso do que qualquer coisa que eles já encontraram.</info>
</item>

 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VELOZES E FURIOSOS 10 HD CAN ( CINEMA DUBLADO ) [/COLOR][/B]</title>
<link>http://dnsdtv.online:8080/movie/014372/254924/1210072.mp4$$lsname= VELOZES E FURIOSOS 10 .LINK DIRETO</link>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2765699.mp4$$lsname= VELOZES E FURIOSOS 10 HD .LINK DIRETO</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0Z6RoVP6tVXUjaZR7Bf1vdnJMF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0Z6RoVP6tVXUjaZR7Bf1vdnJMF.jpg</fanart>
<info>Ao longo de muitas missões e contra probabilidades impossíveis, Dom Toretto e sua família foram mais espertos, mais nervosos e superaram todos os inimigos em seu caminho. Agora, eles enfrentam o oponente mais letal que já enfrentaram: uma ameaça terrível emergindo das sombras do passado, alimentada por vingança de sangue e determinada a destruir esta família e destruir tudo - e todos - que Dom ama, para sempre. .</info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A PEQUENA SEREIA [/COLOR][/B]</title>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2300884.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/85u2q8iUBDq2gj5iJrdD4lzckRq.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/85u2q8iUBDq2gj5iJrdD4lzckRq.jpg</fanart>
<info>Ariel é uma curiosa sereia que deseja experimentar a vida em terra firme e, contra a vontade de seu pai, visita a superfície. Ariel se vê em uma inesperada jornada de autodescoberta ao encontrar um príncipe, uma bruxa do mar e um novo mundo incrível.</info>
</item> 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GUARDIÕES DA GÁLAXIA - VOL 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65AFC39A2ED9484691B648A556FBD5AF90F70F91$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIA legendado</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1834199FFBFC739F4D20B12687C853589A0CAA9A$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIA dublado</link>
 <link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2138277.mp4$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIALINK DIRETO ingles sem legenda</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cXbyq09eo408KVFDTdhInDRws5g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cXbyq09eo408KVFDTdhInDRws5g.jpg</fanart>
<info>Em Guardiões da Galáxia Vol. 3, o amado grupo de desajustados busca se estabelecer em Lugar Nenhum, mas não demora muito para que suas vidas sejam reviradas pelos ecos do passado turbulento de Rocket (Bradley Cooper). Ainda se recuperando da perda de Gamora (Zoe Saldana), após os acontecimentos de Vingadores: Guerra Infinita (2018), Peter Quill (Chris Pratt) reúne sua equipe para defender o universo e um companheiro de equipe. Mas esta missão pode significar o fim dos Guardiões como conhecemos, se ela não for bem-sucedida. Encerramento da trilogia iniciada em 2014, sendo a continuação de Guardiões da Galáxia Vol. 2 (2017).</info>
</item> 

 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CAVALEIROS DO ZODIACO - SAINT SEYA: O COMEÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28ac41bf223c0e038a0a47d7737c26bb73a58cb6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qos0X6EIi4KT9RmJiVGZB9Kw6l.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qos0X6EIi4KT9RmJiVGZB9Kw6l.jpg</fanart>
<info>Quando um órfão de rua teimoso em busca de sua irmã sequestrada involuntariamente toca em poderes ocultos, ele descobre que pode ser a única pessoa viva que pode proteger uma deusa reencarnada, enviada para vigiar a humanidade. Ele só se tornará um Cavaleiro do Zodíaco quando puder deixar sua irmã ir e abraçar seu destino.</info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PETER PAN E WENDY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:J4NOHIAUOJZCBJY5JNKQ5NKDTQZP3TS5</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/22-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/22-3.jpg</fanart>
<info>Peter Pan e Wendy Dublado – Dirigido por David Lowery, “Peter Pan e Wendy” apresenta Wendy Darling, uma jovem com medo de deixar sua casa de infância para trás, conhece Peter Pan, um menino que se recusa a crescer. Com seus irmãos e uma fada, Tinker Bell, ela viaja com Peter para o mundo mágico da Terra do Nunca. Lá, ela encontra o pirata perverso, Capitão Gancho, e embarca em uma aventura emocionante que vai mudar sua vida para sempre.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A MORTE DO DEMÔNIO - AASCENSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FFCA56B6289F31510952C061FA2BA4A615640573</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5E4nVa3dXTHG2zx9iO7b0UIMsa7.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5E4nVa3dXTHG2zx9iO7b0UIMsa7.jpg</fanart>
<info>Filme A Morte do Demônio: A Ascensão Dublado – Legendado – A Morte do Demônio: A Ascensão é um filme de terror slasher que faz parte da clássica franquia A Morte do Demônio, que teve o primeiro título lançado em 1981. No filme, Beth (Lily Sullivan) vai até Los Angeles para visitar sua irmã mais velha, Ellie (Alyssa Sutherland), que mora com os três filhos em um pequeno apartamento. Com uma relação distante, essa seria a oportunidade para uma reaproximação entre as irmãs. Porém, o reencontro toma um rumo macabro quando elas encontram um livro antigo que dá vida a demônios possuidores de carne. Agora, para sobreviverem, serão forçadas a enfrentar uma versão aterrorizante da família.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS TRÊS MOSQUETEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3F3F5C8AFE66C9DB2E080375B2DDE4EA3DE2BDE7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tps40YlcyllmGLAOrAHUez72CQA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/tps40YlcyllmGLAOrAHUez72CQA.jpg</fanart>
<info>Filme Os Três Mosqueteiros: D’Artagnan Dublado – Legendado – Em um Reino dividido pelas guerras religiosas e ameaçado pela invasão da Inglaterra, um grupo de homens e mulheres cruzará suas espadas e unirá seu destino ao da França em Os Três Mosqueteiros: D’Artagnan. Segue-se d’Artagnan, um jovem gascão espirituoso que é dado como morto depois de tentar salvar uma jovem de um sequestro. Ao chegar a Paris, ele tenta por todos os meios encontrar seus agressores. Mal sabe ele que sua busca o levará ao centro de uma guerra real onde o futuro da França está em jogo. Aliado a Athos, Porthos e Aramis, três mosqueteiros do Rei com perigosa imprudência, d’Artagnan confronta as maquinações sombrias do Cardeal de Richelieu. Mas é quando ele se apaixona perdidamente por Constance Bonacieux, a confidente da rainha, que d’Artagnan está realmente em perigo. Por</info>
</item> 
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GHOSTED - SEM RESPOSTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a38d3c49e6c3a7463a74838dbefc2dd71c4ca2f1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/89p7MQ3I5wKzOEO0OCCXEdUqX9R.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/89p7MQ3I5wKzOEO0OCCXEdUqX9R.jpg</fanart>
<info>Filme Ghosted: Sem Resposta Dublado – Legendado – O corretíssimo Cole se apaixona pela enigmática Sadie, mas logo enfrenta a chocante descoberta de que ela é uma agente secreta. Antes que eles possam decidir se terão ou não um segundo encontro, Cole e Sadie são arrastados para uma aventura internacional para salvar o mundo.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] ENCURRALADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b1ea7fbcc6ac934d680341c39cd697a8fc1cd50</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vWpGbc5yP8nCWC2Wiwzq2WvrHsg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vWpGbc5yP8nCWC2Wiwzq2WvrHsg.jpg</fanart>
<info>Filme Encurralados Dublado – Legendado – Em Encurralados, um casal decide se afastar de Istambul para escapar de um escândalo, então tentam recomeçar a vida em uma nova cidade. Mas logo que chegam ao novo endereço, descobrem que os moradores vão fazer de tudo para se livrar deles.</info>
</item> 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GUIA DE VIAGEM PARA O AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5c06b0d7bd9857b15aa3d3560c678f9cf1fc66a9</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2nhTfuDkks0MZgx0gncPvz1L59p.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2nhTfuDkks0MZgx0gncPvz1L59p.jpg</fanart>
<info>Filme Guia de Viagem para o Amor Dublado – Legendado – Após um término de relacionamento inesperado, uma agente de viagens (Rachael Leigh Cook) aceita a missão de trabalhar disfarçada e obter informações sobre o turismo no Vietnã. No caminho, ela encontra aventura e romance com um guia de turismo local (Scott Ly). Até que o casal decide mudar de rumo para explorar a vida e o amor bem longe dos pontos turísticos mais badalados.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO DE NOVO,MAIS UMA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3e38b52d711c839ef72da14cba0b262b72ae9ea</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iQ8nXd8L4aVNExq0RKjyl1EtA7A.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/iQ8nXd8L4aVNExq0RKjyl1EtA7A.jpg</fanart>
<info>Filme Tudo de Novo, Mais Uma Vez Dublado – Legendado – Em pleno dia do aniversário de 40 anos, Amelia (Hedda Stiernstedt) é atropelada por um caminhão e acorda em 2002, com 18 anos e a chance de transformar a vida na perfeição que sempre sonhou. Mas quando percebe que está presa em um loop temporal e começa a reviver sempre o mesmo dia, ela tem que descobrir o que precisa consertar para literalmente deixar o passado para trás e voltar aos dias de hoje.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] QUASIMODO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2ffe4c782eb3d5629b6cc79779f53728975141dc</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yRitoZ1fVLhUsK7bzu84lJQMg1g.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yRitoZ1fVLhUsK7bzu84lJQMg1g.jpg</fanart>
<info>Filme Quasimodo Dublado – Legendado – Um corcunda sem sorte sonha com o amor, mas se envolve em uma disputa assassina entre o Papa e o Rei da França, quando um ordena que o corcunda mate o outro.</info>
</item> 

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] JOGO PERIGOSO:VITIMAS DO LEGADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6322c153e4d7fec5d48984859912e6896cb14ab0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/r3cbG9vXgbP3PypCR9ILP7b6aSE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/r3cbG9vXgbP3PypCR9ILP7b6aSE.jpg</fanart>
<info>Filme Jogo Perigoso: Vítimas do Legado Dublado – Legendado – Uma reunião de família em uma mansão remota toma um rumo letal quando eles ficam presos lá dentro e são forçados a jogar um jogo de sobrevivência mortal, onde apenas um sairá vivo.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] POWER RANGERS:AGORA E SEMPRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b55b8caad04a30b64069c2abc7b027f577e04f7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lB1psIWct40ZSJPLp8wsQ98y0dI.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/lB1psIWct40ZSJPLp8wsQ98y0dI.jpg</fanart>
<info>Filme Power Rangers: Agora e Sempre Dublado – Legendado – Três décadas depois que o poderoso Zordon criou os Power Rangers, o grupo fica frente a frente com uma ameaça do passado. Em meio a uma crise global, os heróis são chamados mais uma vez para salvar o mundo. Este especial que celebra o trigésimo aniversário da franquia é inspirado no famoso lema “Uma vez Ranger, sempre Ranger”, o que significa: os integrantes da família Ranger são sempre recebidos de braços</info>
</item>
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU AMIGO LUTCHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:871665f4eaf98dfab65d018e894a12b547ddffe7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9CbBbgftaC2fQYwHYMfrSXkKML0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9CbBbgftaC2fQYwHYMfrSXkKML0.jpg</fanart>
<info>Durante uma visita à família no México, o adolescente Alex faz um amigo improvável: um chupacabra que vive escondido no galpão de seu avô. Para salvar a criatura, Alex e seus primos embarcam em uma grande aventura. #Chupa</info>
</item>  
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISTA DO PAPA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46BE9E1BB927F6DB732D83389DF99CDB458C0AE0</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/O-Exorcista-do-Papa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/O-Exorcista-do-Papa.jpg</fanart>
<info>Inspirado nos arquivos reais do Padre Gabriele Amorth, Chefe Exorcista do Vaticano, o padre que realizou mais de 100.000 exorcismos em sua vida, faleceu em 2016 aos 91 anos. Amorth escreveu duas memórias – An Exorcist Tells His Story e An Exorcist: More Stories – e detalhou suas experiências lutando contra Satanás e demônios que agarraram as pessoas em seu mal. O filme, sendo o retrato da figura da vida real, acompanha Amorth (Russell Crowe) enquanto ele investiga a terrível possessão de um menino e acaba descobrindo uma conspiração secular que o Vaticano tentou desesperadamente manter no esquecimento.</info>
</item>  
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SUPER MARIO BROS - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E5D0017A1847F97CF00ECFCD7CAC38FE0D6F8ED21$$lsname= SUPER MARIO BROS torrent</link>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2145687.mp4. link direto</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</fanart>
<info>Mario é um filme baseado na série de video games, Super Mario Bros, da Nintendo. Em Super Mario Bros. – O Filme, Mario (Chris Pratt) é um encanador qualquer no bairro de Brooklyn junto com seu irmão Luigi (Charlie Day). Um dia, Mario e Luigi vão para no reino dos cogumelos, governado pela Princesa Peach (Anya Taylor-Joy), mas ameaçado pelo rei dos Koopas, Bowser (Jack Black), que vai fazer de tudo para conseguir reinar todos os lugares. É então quando Luigi é raptado por Bowser e o usa para procurar Mario, o único capaz de deter o Koopa e reestabelexcer a paz.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNGEONS & DRGONS - HONRA ENTRE REBELDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5B63B37A4496428E51CA79B2A3AFCCD6D1419CC2</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Dungeons-Dragons.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Dungeons-Dragons.jpg</fanart>
<info>Em um mundo repleto de dragões, elfos, anões, orcs e outras criaturas fantásticas, sobreviver é sempre um grande desafio. Raven Hightower é um humano que se arrisca entre os lugares mais perigosos e misteriosos desse universo, sempre com a ajuda de outros aventureiros que, assim como ele, estão dispostos a combater o mal e a derrotar as mais terríveis criaturas que surgem em seus caminhos. Baseado no jogo Dungeons & Dragons, um Role Playing Game (RPG) criado na década de 70.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] JOHN WICK 4 BABA YAGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:148CDEEDE3FE97CD286331DDF8F8ADCDF0788D02</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rXTqhpkpj6E0YilQ49PK1SSqLhm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/rXTqhpkpj6E0YilQ49PK1SSqLhm.jpg</fanart>
<info>Com o preço por sua cabeça cada vez maior, John Wick leva sua luta contra a alta mesa global enquanto procura os jogadores mais poderosos do submundo, de Nova York a Paris, de Osaka a Berlim.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM-FORMIGA E A VESPA - QUANTUMANIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2DMDL3ZX6KZRGJQ6LSHKRYYO5YNO3JIW</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pDNT1gXhZEV1V70eCVmJAQNEqBl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pDNT1gXhZEV1V70eCVmJAQNEqBl.jpg</fanart>
<info>Scott Lang e Hope Van Dyne, com Hank Pym e Janet Van Dyne, exploram o Reino Quântico, onde interagem com criaturas estranhas e embarcam em uma aventura que vai além dos limites do que eles achavam possível.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SHAZAM!FÚRIA DOS DEUSES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D69B8700393CB416DBC50065AC30BA46BD4A569A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qDivmsYL79dQZngyT3oKd4L9tA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qDivmsYL79dQZngyT3oKd4L9tA.jpg</fanart>
<info>Shazam! Fury of the Gods (no original) é a sequência do primeiro filme do herói que acompanha as aventuras do adolescente orfão Billy Batson (Asher Angel). Basta gritar uma palavra – SHAZAM! – para que o jovem se transforme no super-herói adulto Shazam (Zachary Levi), dom que recebeu de um antigo mago. Um menino dentro de um corpo de herói, Shazam se diverte com seus superpoderes e começa a testar os limites de suas habilidades, mesmo que precise dominar estes poderes rapidamente para lutar contra as forças do mal, nessa nova aventura.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PÂNICO VI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:832B2AE412B51E89B0DCD6A6B3303BBA28513FE9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oWPBXgmRxFIeo9Ad4EUye8JWs7v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oWPBXgmRxFIeo9Ad4EUye8JWs7v.jpg</fanart>
<info>Sam (Melissa Barrera), Tara (Jenna Ortega), Mindy (Jasmin Savoy Brown) e Chad (Mason Gooding) estão fartos. Depois de sobreviver ao massacre final de Ghostface em Woodsboro, os quatro se mudam sem cerimônia para Nova York. Lá, os dois irmãos querem começar uma nova vida, por assim dizer, e deixar a pequena cidade e suas experiências traumáticas para trás. Mas o maldito assassino com uma máscara de fantasma e uma lâmina afiada não pode ser abalado tão facilmente, porque de repente ele também aparece na Big Apple. Na rua, no metrô, no supermercado – aparentemente em todos os lugares ele aproveita a agitação da cidade grande para desaparecer na multidão com a mesma rapidez com que apareceu antes. E embora Sam, Tara, Mindy e Chad já tenham conhecido o assassino, desta vez eles não podem confiar em sua experiência. Porque quem está por trás da máscara tem novos truques na manga.</info>
</item>
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O URSO DO PÓ BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E40DA7CE304D0C3F718B7C3968793337EE5D946</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/O-Urso-do-Po-Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/O-Urso-do-Po-Branco.jpg</fanart>
<info>Um thriller baseado em fatos reais que ocorreram em Kentucky em 1985. Um urso foi encontrado morto por uma aparente overdose de cocaína entre quarenta contêineres abertos contendo vestígios da droga. Esses contêineres aparentemente foram jogados de um avião por um traficante de drogas condenado porque ele carregava uma carga muito pesada durante o salto de paraquedas.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A PROFECIA DO MAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44cefa3d3a690134386709fccf11e957de2eb568</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kIy8rzFTCFlEbW8L8tZ9ar81l6o.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kIy8rzFTCFlEbW8L8tZ9ar81l6o.jpg</fanart>
<info>Uma poderosa empresa de biotecnologia faz uma descoberta de ponta, permitindo a clonagem de a partir de meros fragmentos de DNA, inclusive figuras históricas. Por trás dessa empresa, está um grupo de satanistas que rouba o Santo Sudário, ficando em posse do DNA de Jesus Cristo. O clone será a última oferenda ao Diabo. O Arcanjo Miguel vem à Terra e fará de tudo para acabar com esta profecia do mal.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] LUTHER: O CAIR DA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b916d32391ce6800f9851aef3ea24400320a0dc0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dX7vIS0HfCIJ4l1VEBoSLs9DnLe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dX7vIS0HfCIJ4l1VEBoSLs9DnLe.jpg</fanart>
<info>Luther: O Cair da Noite é a sequência da série “Luther”. Depois que a série policial britânica Luther comemorou seu final em 2019, Idris Elba retorna mais uma vez como o detetive-chefe inspetor John Luther. Enquanto isso, o tempo passou e Luther está atrás das grades em um grande caso na Londres moderna. Com toda a sua engenhosidade brilhante, ele consegue escapar. No entanto, seu alvo, o implacável assassino em série e psicopata cibernético David Robey (Andy Serkis), está sempre um passo à frente dele.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CREED 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0CFD5757A6AA0834A6453FD20FBAD39946FA0609</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wDugyjvDQsuwm9j9hkmK4whCOti.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wDugyjvDQsuwm9j9hkmK4whCOti.jpg</fanart>
<info>Adonis prospera em sua carreira e vida familiar, mas quando um amigo de infância e ex-prodígio do boxe ressurge, o confronto é mais do que apenas uma luta.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] 65: AMEAÇA PRÉ HISTÓRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6FAKSQBSK2RNB3K5CABWKKHJR75PFXP4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uwAUZ2yD6mgQl2lhuEkRDpl5lmR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/uwAUZ2yD6mgQl2lhuEkRDpl5lmR.jpg</fanart>
<info>No filme 65: Ameaça Pré-Histórica Torrent (2023) HDCAM 720p/1080p Dual Áudio, Junto com a garotinha Koa (Ariana Greenblatt), o piloto Mills (Adam Driver) está viajando na imensidão do espaço quando problemas técnicos o obrigam a fazer um pouso de emergência em sua nave em um planeta alienígena. Quando percebem que não estão sozinhos, sobreviver nesse ambiente hostil torna-se um verdadeiro desafio. Depois que o piloto do acidente descobre que o planeta também não é tão alienígena, mas sim uma versão pré-histórica da Terra e que ele viajou quase 65 milhões de anos no passado, o suor está estampado em seu rosto.</info>
</item> 
 
 

 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CASTELO RÁ-TIM-BUM - O REENCONTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2BPEGL6SBY5PPTUSE4AMYW6WDG3XVDP7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eHnGwA8V0QDtjicbGkdLw2Af1Vq.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eHnGwA8V0QDtjicbGkdLw2Af1Vq.jpg</fanart>
<info>Para comemorar os 30 anos de criação do Castelo Rá-Tim-Bum, a TV Cultura vai promover um especial inédito no qual o elenco irá se reunir e relembrar os principais momentos do seriado.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A FARSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3daa0d5e8fe4b786e6c17816fb20bc9f0471ebef</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7ZBfjV7pJMXnuftpDr35gUHe8Pe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7ZBfjV7pJMXnuftpDr35gUHe8Pe.jpg</fanart>
<info>Adrien, um dançarino atraente cuja carreira foi arruinada por um acidente de moto, desperdiça sua juventude na preguiça da Riviera Francesa, onde é cuidado por Martha, uma ex-estrela de cinema. Sua vida muda quando conhece Margot, que vive de golpes e manipulações amorosas.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR AO PRIMEIRO BEIJO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:12e4e6290b89cde09ee6c20ccde361b52b270c41</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKBWGgsUCjoc5x3zdQuJUvozqKh.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/sKBWGgsUCjoc5x3zdQuJUvozqKh.jpg</fanart>
<info> Com a habilidade de ver o futuro, Javier descobre quem é o grande amor de sua vida. Só tem um problema: ela é a namorada do seu melhor amigo.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O PIOR VIZINHO DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b08c274a06a80b4e9bd14a6b81fb0fbac479e8d7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oXHNdN1hjg6RFQ5NP618KSAIrdE.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oXHNdN1hjg6RFQ5NP618KSAIrdE.jpg</fanart>
<info>Acompanhamos um homem chato, aposentado e rabugento, Otto (Tom Hanks), de 59 anos. Vários anos antes, foi deposto como presidente da associação de condomínios, mas não se importava com a deposição e, por isso, continua vigiando o bairro com mão de ferro. Quando a grávida Parvaneh e sua família se mudam para a casa geminada em frente e as cartas da nova vizinha acidentalmente vão parar na caixa de correio de Otto, uma amizade inesperada acaba se formando e a vida dos dois mudam drasticamente. Uma comédia dramática sobre amizade inesperada, amor e a importância de se cercar das ferramentas adequadas.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] FANTASMA & CIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JPCFCYI6HF7ZQRSVY7A5BSWKKPOTTIKK</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8tGZbqePTre2AnpMeC1nqAHhLhZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8tGZbqePTre2AnpMeC1nqAHhLhZ.jpg</fanart>
<info>Um homem descobre a existência de um fantasma em sua casa e resolve monetizar o fenômeno na internet e dar jantares no lugar para o público conhecer o fantasma, mas quando um dia seu parceiro e o fantasma desaparece, seus planos são atrapalhados.</info>
</item> 
 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DURO DE ATUAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SCKOWHJG5TWKM2VKSX54D46R5SATNJD2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcuZ68ymJgohTerR8Oo1mb76SJv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hcuZ68ymJgohTerR8Oo1mb76SJv.jpg</fanart>
<info>Die Hart segue uma versão fictícia de Kevin Hart enquanto ele tenta se tornar uma estrela de cinema de ação séria.Ele frequenta uma escola dirigida por Ron Wilcox, interpretado por John Travolta, onde tenta aprender como se tornar uma das estrelas de ação mais cobiçadas da indústria.</info>
</item>
   

 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA MÁXIMO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:619b9afe0680c4f2688f19e8b98527798472983c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6yuyOVARnEHZPBmaY1mDvF4woel.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6yuyOVARnEHZPBmaY1mDvF4woel.jpg</fanart>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um relâmpago fazendo um pouso arriscado em uma ilha devastada pela guerra e descobre que sobreviver ao pouso era apenas o começo. Quando a maioria dos passageiros são feitos de reféns por rebeldes perigosos, a única pessoa com quem Torrance pode contar para ajudar é Louis Gaspare, um acusado de assassinato que estava sendo transportado pelo FBI. Para resgatar os passageiros, Torrance precisará da ajuda de Gaspare e descobrirá que há mais em Gaspare do que aparenta.</info>
</item> 
 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA! TEMPORADA DE TUBARÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70410752e0f8867c9f726fa4291a015fd89dd570</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pODSiR9nguBXoB6iW0Qjz1LiuD0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pODSiR9nguBXoB6iW0Qjz1LiuD0.jpg</fanart>
<info>Uma pequena cidade costeira no sudoeste da França está em alerta máximo após o desaparecimento de um surfista, logo a incrível verdade é revelada: um tubarão está rondando o porto.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SHARPER - UMA VIDA DE TRAPAÇAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba4cb9e93af29a0ab8ac01956ee3fc81f5b53bd4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nkvg5RbmDcLMfu5gfJHhMqdWBpK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/nkvg5RbmDcLMfu5gfJHhMqdWBpK.jpg</fanart>
<info> Ninguém é quem parece ser neste suspense neo-noir, na cidade de Nova York, de manipulações cruéis e jogos de poder de alto risco.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] NA PALMA DA MÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:650dee66175400c7a45c6588484d1d5a985f249d</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w6mwigYytOx5ksy1NLnEuq0mUAM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/w6mwigYytOx5ksy1NLnEuq0mUAM.jpg</fanart>
<info>Um thriller que se desenrola depois que um trabalhador de escritório comum perde seu smartphone.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UM ASILO FORA DO COMUM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f01ffcdcfba10903ab494fa1ce399b432400d67c</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kXnKdf3K2FNGx9ME8QPz4z7TYEx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/kXnKdf3K2FNGx9ME8QPz4z7TYEx.jpg</fanart>
<info>Para não ir para a cadeia, um homem é forçado a trabalhar em um asilo. Lá ele constrói uma amizade com um grupo de idosos e juntos eles organizam uma fuga.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIDO DAVI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd897dee275fda6c821324922ac4b08943cffa3a</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f3HkD0GxSuOZehm370aSAdgpGet.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/f3HkD0GxSuOZehm370aSAdgpGet.jpg</fanart>
<info> A vida de uma aluna séria vira de cabeça para baixo quando seu blog caprichoso sobre o garoto por quem ela está secretamente apaixonada vaza para toda a escola. Ela então se pergunta quem são seus verdadeiros amigos.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DESAPEGA! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A5606B75849B53CDB2B2B8DD44434DD1CFC15D77</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b0aRBdFnIi1MZbsW7QTZvRHcpo3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/b0aRBdFnIi1MZbsW7QTZvRHcpo3.jpg</fanart>
<info>Após sete anos controlada de seu vício em compras, Rita (Gloria Pires) assume a liderança de um grupo de apoio a compradores compulsivos para ajudar outras pessoas a darem a volta por cima. Começando um novo romance com Otávio (Marcos Pasquim) e toda trabalhada no equilíbrio, parece que nada pode apagar o seu brilho. Mas quando Duda (Maisa), sua única filha e melhor amiga, revela que tem planos de sair de casa, Rita vai precisar aprender a desapegar para não cair na tentação de uma boa promoção.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UM AMOR PARA DUAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:add6827e87c929f43a456523a76a09824c8015ca</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wVAIWPnW0K99abLLbkCBZ00jwX8.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wVAIWPnW0K99abLLbkCBZ00jwX8.jpg</fanart>
<info>Uche e Toyin são melhores amigas. Mas quando as duas se apaixonam pelo mesmo homem e recebem uma notícia difícil, sua lealdade é posta à prova.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] EM TODAS AS PARTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c40aecb730a3f53f86c5c10cd7705ff85493b33</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pJ0UlaKXi0yuAjPV4hgG5huJvFl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pJ0UlaKXi0yuAjPV4hgG5huJvFl.jpg</fanart>
<info>Há mais de uma década separados, um casal de irmãos decide tentar uma reaproximação e realizar um sonho de infância: uma viagem de moto pelo México.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] MAIS CEDO MORTO DO QUE CASADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00ac167934a486b18693808142e679febfef8ae2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8NwGv3IvOypQt3sQGFFlffcg1zC.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8NwGv3IvOypQt3sQGFFlffcg1zC.jpg</fanart>
<info>A Mariana acha que casamentos são uma farsa e por isso ela se dedica a planejá-los. Quando o Luis, seu namorado, a pede em casamento, ela se nega a fazer parte do negócio que ela tanto menospreza. Para fingir que o rompimento não a magoou, ela aceita planejar o casamento do seu ex-namorado. Só que a Mariana não sabe que a razão pela qual o Luis vai se casar é somente para se vingar dela.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR QUADRADO OUTRA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0a0be624be3f304370cbd7b9d73000f0c36d9e0</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dxor2vaqkXLA6Z2VoJnqZWUTCKe.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dxor2vaqkXLA6Z2VoJnqZWUTCKe.jpg</fanart>
<info> A professora Monika (Adrianna Chlebicka) e o jornalista de tabloide Enzo (Mateusz Banasiuk) são um casal. No entanto, a crise começa quando Monika tem um novo emprego esperando por ela: ela deve aparecer na frente da câmera para um programa infantil de televisão – e, assim, ser ela mesma, ao contrário de seu segundo emprego anterior como a top model incógnita Klaudia. E durante as gravações, seu atraente novo colega Rafal (Mikolaj Roznerski) faz avanços claros.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AT MIDNIGHT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:706fe7300fb75cab5b8ea1c5a9604e5691ec9056</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k6E1f3XvTq0sa02nUykPCwFKsBx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/k6E1f3XvTq0sa02nUykPCwFKsBx.jpg</fanart>
<info> Em At Midnight, Alejandro (Diego Boneta) é um gerente de hotel, já Sophie (Monica Barbaro) é ma estrela de cinema que circula pela política de Hollywood. Ambos tem suas próprias ambições em um mundo injusto. Ele quer abrir seu próprio hotel boutique, enquanto ela quer fazer um papel bom no filme de super-herói Super Society 3, para que ela consiga seu próprio spin-off. Mas claro que nem tudo são rosas, já que seu coprotagonista que também é seu namorado a trai. O destino une essas duas pessoas diferentes quando vão filmar no hotel em que Alejandro trabalha no México. Apesar de suas vidas radicalmente diferentes, Alejandro e Sophie começam a se encontrar secretamente à meia-noite.</info>
</item> 
 
 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] NA SUA CAMA OU NA MINHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44c96cefd7d9e2f58933a462eef03d81ce91bc63</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m7OCBWL0CngPMwe4b0iEsGxrlYg.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/m7OCBWL0CngPMwe4b0iEsGxrlYg.jpg</fanart>
<info>A história segue Debbie (Reese Witherspoon) e Peter (Ashton Kutcher), grandes amigos há tempos, mas também bem diferentes um do outro. Debbie ama a vida tranquila que leva com o filho em Los Angeles, já Peter ama a correria de Nova York. Mesmo com a distância, os dois se falam todos os dias. É então que surge uma oportunidade para Debbie, só que ela deverá ir para Nova York, mas não pode deixar o filho sozinho do outro lado do país, na Califórnia. Ela pede para que Peter troque de casa com ela, por uma semana, assim ela conseguirá seguir seu sonho e ele cuidará de seu filho por um tempo na casa dela. Com o passar dos dias, ambos perceberão que a vida pode ser muito mais do que imaginavam.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UMA FESTA DE ARROMBA - HOUSE PARTY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:R6JM5RJ6LED447P54CYUYQ4BZJWDN2BL</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jJJuiyH3ibOA3VdUjrXA88HRxfS.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jJJuiyH3ibOA3VdUjrXA88HRxfS.jpg</fanart>
<info>Um estudante do ensino médio decide dar uma festa em casa enquanto seus pais estão fora. Um remake da comédia de 1990, Uma Festa de Arromba.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DESTEMIDA - TRUE SPIRIT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b3817caab86e6d65cfb5751613a23b5ead16ea2</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7JGAiwq6s43aKHlJrM0ka0iOZcu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7JGAiwq6s43aKHlJrM0ka0iOZcu.jpg</fanart>
<info>Uma adolescente obstinada corre atrás do sonho de se tornar a pessoa mais jovem a viajar ao redor do mundo sozinha. Baseado em uma história real.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O LOBO VIKING [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1764d6831465a57829a8ecb127f2b403d8b17e17</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gWfa1uahpIXlNkv7AMEvQt4VMde.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gWfa1uahpIXlNkv7AMEvQt4VMde.jpg</fanart>
<info>Aos dezessete anos, Thale acaba de se mudar com seus pais para uma pequena cidade depois que sua mãe conseguiu um novo emprego na polícia local. Depois que uma estudante é brutalmente morta em uma festa, ela se torna uma testemunha chave.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] INFIESTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c7c34bca32b2561af8d0757f0c57ca99b90e5ac</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dmO2U0ckWkE6T5hyYY3rUtSH9X4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/dmO2U0ckWkE6T5hyYY3rUtSH9X4.jpg</fanart>
<info>Em meio aos desafios da pandemia do coronavírus, uma dupla de detetives vai atrás dos responsáveis por uma série de acontecimentos sinistros.</info>
</item> 
 
 
 
 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] BATEM A PORTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E198334007D6EB8EB50F9170CC208651DA4AA065</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/94Gfu9vxUAVeL8EHc9toT9nGLkv.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/94Gfu9vxUAVeL8EHc9toT9nGLkv.jpg</fanart>
<info>Durante as férias, uma menina e seus pais são feitos reféns por estranhos armados que exigem que a família faça uma escolha para evitar o apocalipse.</info>
</item> 
 
 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTO ARMADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e37cc60bb2d4f69239138587616639ebf48f43cf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i3OgPuen3vi7UkAQCMZou2NkPUm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/i3OgPuen3vi7UkAQCMZou2NkPUm.jpg</fanart>
<info>Darcy (Jennifer Lopez) e Tom (Josh Duhamel) reúnem suas amáveis, porém complicadas, famílias para o seu casamento, sem que ninguém saiba que eles estão repensando a decisão. E como se isso não fosse suficiente, o evento é tomado por criminosos, e no processo de salvar suas famílias, eles redescobrem por que queriam se casar.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA FAMILIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4c6dca4f5644cb4bc88c9dac057143cdf6bff24</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/LajfxwKDkZlbKacfLvrzLMIocQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/LajfxwKDkZlbKacfLvrzLMIocQ.jpg</fanart>
<info> Um pai e uma mãe que fazem de tudo por uma visita dos filhos. Christian De Sica, Angela Finocchiaro, Dharma Mangia Woods e Claudio Colica estrelam esta história sobre um pai e uma mãe que fazem de tudo por uma visita dos filhos.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] JUNG_E [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:806fd21d27e579bee117e964ddea8049b4080dcb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ig8TLhlSuGxchpzOciV7anfN7st.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ig8TLhlSuGxchpzOciV7anfN7st.jpg</fanart>
<info>Situada no século 22, a mudança climática fez com que o planeta se tornasse inabitável e os humanos vivessem em um abrigo, que está em guerra. Jung Yi é a líder de elite das forças aliadas. Ela se torna o objeto de um experimento de clonagem de cérebro. Este experimento é uma chave potencial para vencer a guerra.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSFUSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LSZQUG3JZPXMBD5KGPPWEUOWQWAVR3ZB</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5N9ErU8bpfRRuJQFzDc4FRgdOD4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5N9ErU8bpfRRuJQFzDc4FRgdOD4.jpg</fanart>
<info>Um ex-agente das Forças Especiais entrou no submundo do crime para evitar que seu único filho fosse tirado dele. Transfusão conta a história de um pai e seu filho tentando se reconectar após uma perda devastadora. O filho, atolado em culpa por uma escolha que nunca fez, e um pai sofrendo de TEPT e sem identidade após se aposentar do Regimento do Serviço Aéreo Especial do Exército Australiano. Em sua última chance com a lei, o pai é jogado no submundo do crime por um ex-irmão do SAS para impedir que seu único filho seja tirado dele.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TEEN WOLF - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3920aeec7c71339fd9d39fe22bf1abe162e0f99e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e4M1YCKc07PeBoUs7ST2QgCiZFB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/e4M1YCKc07PeBoUs7ST2QgCiZFB.jpg</fanart>
<info>Um mal terrível vem à tona. Scott McCall (Tyler Posey), não mais adolescente mas ainda um Alpha, forma novos aliados e reúne amigos de confiança para lutar contra o que pode ser o maior inimigo que eles já enfrentaram.e</info>
</item> 
 
 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] DETETIVE KNIGHT - INDEPENDÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a63ca814e9fdd9b3761f8244af1c82b07489762</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wfFE22EpiBOtN4qpTpxRDTXNodb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wfFE22EpiBOtN4qpTpxRDTXNodb.jpg</fanart>
<info>Sob custódia em Nova York, o detetive James Knight se encontra no meio de uma fuga da prisão liderada por The Christmas Bomber, um fanático brutal cujos discípulos do Papai Noel estão aterrorizando a cidade. Com seu distintivo de volta em troca de eliminar os terroristas, o cavaleiro de olhos de aço distribui misericórdia para os justos... e justiça impiedosa para todo o resto.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PAMELA ANDERSON - UMA HISTÓRIA DE AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D6LEXM5ENS7GHPDVZYT6PDRE6DWUA4EI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aOj8mNRXz3ss9pwCYgpva1JqmZx.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/aOj8mNRXz3ss9pwCYgpva1JqmZx.jpg</fanart>
<info>Pamela Anderson conta sobre sua vida, ascensão à fama e sua vida pessoa, assim como seu casamento turbulento com Tommy Lee e a sua sex tape vazada.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CHEBURASHKA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97C2DC46AC10763180CED2192B06E873358311BE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jXS3Ka0T4CSX4vzNxAVCKZbX2kc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jXS3Ka0T4CSX4vzNxAVCKZbX2kc.jpg</fanart>
<info>E se Cheburashka realmente existir? E se ele não for um brinquedo de pelúcia, mas um verdadeiro animal peludo que vive em um laranjal em um país distante? E se ele se encontrar em uma pequena cidade à beira-mar e conhecer um velho pouco comunicativo que não precisa dele para nada, conhecer um menino que não fala e sua mãe, que faz um chocolate incrível, conhecer uma tia estranha que quer compre e dê para sua neta antipática e muitas, muitas outras pessoas.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PROCURA-SE GONKER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d31fd1785b62ab57cf5edb1ca423445c7260b8b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ziAL5224J9QHA0S0exarpkz4eUN.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/ziAL5224J9QHA0S0exarpkz4eUN.jpg</fanart>
<info>Quando o amado cãozinho de uma família se perde na floresta, seus donos partem em uma incrível jornada para salvá-lo.</info>
</item>  
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VILA DO MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da01e079835027e614b455742316776658b3f421</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2MWZy92O30GX0HwKyVvQ8rddqGU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2MWZy92O30GX0HwKyVvQ8rddqGU.jpg</fanart>
<info>Após transmitirem em suas redes sociais uma pegadinha em um prédio assombrado, três garotas desaparecem. Surgem rumores de que elas foram vítimas da Maldição da Vila do Boi, dando início a uma investigação por parte de dois de seus amigos, que revelará a verdade por trás da maldição.</info>
</item>  
 
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2006918fb1e96b4a301d986de595342a1794b663</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gFnUfJdTpLX9fQMNOiO5BKijaQb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/gFnUfJdTpLX9fQMNOiO5BKijaQb.jpg</fanart>
<info>Na Nigéria, os planos de um casamento geram uma confusão inimaginável e testam a amizade e o amor de diversas pessoas envolvidas. Tudo se desenrola a partir de um homem que cai em um golpe e precisa correr contra o tempo para conseguir planejar o casamento luxuoso de um rico investidor, antes que sua vida desmorone.</info>
</item>   
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] OS REIS DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f4dc5906d81ad42557bf728a16116165e3171bd</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/s4QmLssxhPS9BlUvUQFvyZnv91a.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/s4QmLssxhPS9BlUvUQFvyZnv91a.jpg</fanart>
<info>Rá, Culebro, Sere, Winny e Nano, cinco garotos de rua de Medellín, cinco reis sem reino, sem lei e sem família, em busca da Terra Prometida. Eles embarcam em uma viagem para reivindicar um terreno que Rá herdou após um longo processo de restituição de terras. Uma jornada que transita entre a realidade e o delírio e caminha para lugar nenhum, onde tudo pode acontecer. Vencedor do prêmio de melhor filme no Festival de San Sebastián.</info>
</item>
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] LIÇÕES PARA CANALHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b5afe9391ebd1d8baad210fcc7ee6b6efcb53881</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yc4VmrPu4QCtYWgfjvHIwqJVklp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yc4VmrPu4QCtYWgfjvHIwqJVklp.jpg</fanart>
<info> Após a morte de sua mãe, Jenny viaja em busca de seu pai: Dirty Barry, um vigarista carismático que a abandonou quando criança. Barry a apresenta ao seu mundo ensinando os truques de seu ofício, acompanhado por Marisela, sua namorada e cúmplice ardilosa. Quando Barry e Marisela planejam o próximo grande golpe, Jenny deve decidir se quer fazer parte dele ou voltar à sua vida normal</info>
</item>
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] M3GAN - LEGENDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LZN4MTWCCNGOGJZKW4LPLOJ6C4C2INFX</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d9nBoowhjiiYc4FBNtQkPY7c11H.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d9nBoowhjiiYc4FBNtQkPY7c11H.jpg</fanart>
<info> Uma brilhante roboticista usa inteligência artificial para conceber uma boneca de tamanho real programada para se conectar emocionalmente com sua sobrinha, recém-orfã. Mas quando a programação da boneca funciona bem demais, ela se torna super-protetora, o que traz horríveis consequências.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DISQUE JANE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58b473873b86114c43d65b52a3e8c0c6ca040489</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qK2sx7wBd3bhkdh6S2fsfS0CuCd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qK2sx7wBd3bhkdh6S2fsfS0CuCd.jpg</fanart>
<info>Nos anos 60, Joy é uma dona de casa tradicional desesperada por uma criança. Quando ela descobre que finalmente está grávida, a notícia vem com um porém: seu sonho custará sua vida. Sem saber o que fazer, ela descobre as Janes, uma rede underground de abortos liderada por Virginia (Sigourney Weaver).</info>
</item> 
 
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIAGEM INCRÍVEL - O MISTÉRIO DO OVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a30590e15606545d1bb79a6eb90de4b8bdebba1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3TzBRICphKmphLr6vzRqD0hXPzb.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/3TzBRICphKmphLr6vzRqD0hXPzb.jpg</fanart>
<info>Charlie é uma menina aventureira e cheia de imaginação, que embarca em uma viagem mágica para desvendar o mistério por trás de um ovo que surgiu em sua cidade.</info>
</item>  
 
 
  
<item>
<title>[COLOR yellow][B] SÉRIE:[COLOR silver][B] OLHAR INDISCRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8113aa8ef2a02445152008f1393321ef57ea190e</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mA0Qx70TI7mubGkUx8ekrYfZFnz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mA0Qx70TI7mubGkUx8ekrYfZFnz.jpg</fanart>
<info>A trama gira em torno de Miranda, uma voyeur incontrolável e hacker extremamente habilidosa. Sua rotina é espiar pela janela a vida de Cléo, uma prostituta de luxo e moradora do prédio em frente. Certo dia, Cléo bate àsua porta e pede que Miranda cuide de seu cachorro enquanto faz uma viagem. Neste mesmo dia, o destino da hacker muda para sempre e ela conhece o homem dos seus sonhos. Mas, como em todo bom thriller, nada é o que parece ser.</info>
</item>    
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] COMO ASSALTAR UM BANCO - TOY GUN  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fb67cc291acc86830573c763cb5ee1caa3e9c9f</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Zv71gTzfNaUlbdU3HWd9sVX0Zm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4Zv71gTzfNaUlbdU3HWd9sVX0Zm.jpg</fanart>
<info> Comédia de humor negro sobre um personagem que pretende mostrar ao mundo o desespero que sua ex-mulher deixou em um gesto mal pensado, apenas para se ver digno de seguir em frente, graças ao conselho de seu reformado vizinho ex-presidiário e a sua recém-descoberta, embora roubada, injeção de dinheiro.</info>
</item> 



</items>
