<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
 
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VALE DO MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da01e079835027e614b455742316776658b3f421</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/vale-do-medo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/vale-do-medo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Após transmitirem em suas redes sociais uma pegadinha em um prédio assombrado, três garotas desaparecem. Surgem rumores de que elas foram vítimas da Maldição da Vila do Boi, dando início a uma investigação por parte de dois de seus amigos, que revelará a verdade por trás da maldição.</info>
</item>  
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2006918fb1e96b4a301d986de595342a1794b663</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/amor-entre-amigos-o-casamento-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/amor-entre-amigos-o-casamento-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Na Nigéria, os planos de um casamento geram uma confusão inimaginável e testam a amizade e o amor de diversas pessoas envolvidas. Tudo se desenrola a partir de um homem que cai em um golpe e precisa correr contra o tempo para conseguir planejar o casamento luxuoso de um rico investidor, antes que sua vida desmorone.</info>
</item>   
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS REIS DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f4dc5906d81ad42557bf728a16116165e3171bd</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/os-reis-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/os-reis-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Rá, Culebro, Sere, Winny e Nano, cinco garotos de rua de Medellín, cinco reis sem reino, sem lei e sem família, em busca da Terra Prometida. Eles embarcam em uma viagem para reivindicar um terreno que Rá herdou após um longo processo de restituição de terras. Uma jornada que transita entre a realidade e o delírio e caminha para lugar nenhum, onde tudo pode acontecer. Vencedor do prêmio de melhor filme no Festival de San Sebastián.</info>
</item>
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] LIÇÕES PARA CANALHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b5afe9391ebd1d8baad210fcc7ee6b6efcb53881</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/licoes-para-canalhas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/licoes-para-canalhas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Após a morte de sua mãe, Jenny viaja em busca de seu pai: Dirty Barry, um vigarista carismático que a abandonou quando criança. Barry a apresenta ao seu mundo ensinando os truques de seu ofício, acompanhado por Marisela, sua namorada e cúmplice ardilosa. Quando Barry e Marisela planejam o próximo grande golpe, Jenny deve decidir se quer fazer parte dele ou voltar à sua vida normal</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] M3GAN - LEGENDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LZN4MTWCCNGOGJZKW4LPLOJ6C4C2INFX</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/m3gan-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/m3gan-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Uma brilhante roboticista usa inteligência artificial para conceber uma boneca de tamanho real programada para se conectar emocionalmente com sua sobrinha, recém-orfã. Mas quando a programação da boneca funciona bem demais, ela se torna super-protetora, o que traz horríveis consequências.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DISQUE JANE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58b473873b86114c43d65b52a3e8c0c6ca040489</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/disque-jane-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/disque-jane-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Nos anos 60, Joy é uma dona de casa tradicional desesperada por uma criança. Quando ela descobre que finalmente está grávida, a notícia vem com um porém: seu sonho custará sua vida. Sem saber o que fazer, ela descobre as Janes, uma rede underground de abortos liderada por Virginia (Sigourney Weaver).</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] EU, EU MESMO E IRENE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LJYVZOFDFZW52J43N2YR6W2427C4QK76</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/eu-eu-mesmo-e-irene-download-torrent-2000-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/eu-eu-mesmo-e-irene-download-torrent-2000-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Jim Carrey interpreta Charlie, um policial rodoviário que é humilhado pela população depois de sua mulher tê-lo traído no dia de seu casamento, deixando com ele três filhos de outro homem. Charlie sofre de um mal por conseqüência de tantos anos de humilhação: a síndrome da personalidade dupla, que o faz grosseiro e agressivo. Até que nosso anti-herói apaixona-se pela jovem Irene, que está envolvida numa encrenca com bandidos de seu passado.</info>
</item> 
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIAGEM INCRÍVEL - O MISTÉRIO DO OVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a30590e15606545d1bb79a6eb90de4b8bdebba1</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/uma-viagem-incrivel-o-misterio-do-ovo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/uma-viagem-incrivel-o-misterio-do-ovo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Charlie é uma menina aventureira e cheia de imaginação, que embarca em uma viagem mágica para desvendar o mistério por trás de um ovo que surgiu em sua cidade.</info>
</item>  
 
 
 
  
<item>
<title>[COLOR yellow][B] SÉRIE:[COLOR silver][B] OLHAR INDISCRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8113aa8ef2a02445152008f1393321ef57ea190e</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/olhar-indiscreto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/olhar-indiscreto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A trama gira em torno de Miranda, uma voyeur incontrolável e hacker extremamente habilidosa. Sua rotina é espiar pela janela a vida de Cléo, uma prostituta de luxo e moradora do prédio em frente. Certo dia, Cléo bate àsua porta e pede que Miranda cuide de seu cachorro enquanto faz uma viagem. Neste mesmo dia, o destino da hacker muda para sempre e ela conhece o homem dos seus sonhos. Mas, como em todo bom thriller, nada é o que parece ser.</info>
</item>    
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] COMO ASSALTAR UM BANCO - TOY GUN  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fb67cc291acc86830573c763cb5ee1caa3e9c9f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/como-assaltar-um-banco-toy-gun-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/como-assaltar-um-banco-toy-gun-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Comédia de humor negro sobre um personagem que pretende mostrar ao mundo o desespero que sua ex-mulher deixou em um gesto mal pensado, apenas para se ver digno de seguir em frente, graças ao conselho de seu reformado vizinho ex-presidiário e a sua recém-descoberta, embora roubada, injeção de dinheiro.</info>
</item> 


 
 
</items>
