<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<items>
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VELOZES E FURIOSOS 10 HD CAN ( CINEMA DUBLADO ) [/COLOR][/B]</title>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2147112.mp4$$lsname= VELOZES E FURIOSOS 10 .LINK DIRETO</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7E0F43C741007514258E3DE8AB4865DEB67E5DE5$$lsname= VELOZES E FURIOSOS 10. TORRENT</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0Z6RoVP6tVXUjaZR7Bf1vdnJMF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/A0Z6RoVP6tVXUjaZR7Bf1vdnJMF.jpg</fanart>
<info>Ao longo de muitas missões e contra probabilidades impossíveis, Dom Toretto e sua família foram mais espertos, mais nervosos e superaram todos os inimigos em seu caminho. Agora, eles enfrentam o oponente mais letal que já enfrentaram: uma ameaça terrível emergindo das sombras do passado, alimentada por vingança de sangue e determinada a destruir esta família e destruir tudo - e todos - que Dom ama, para sempre. .</info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A PEQUENA SEREIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2300884.mp4</link>
<thumbnail>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/85u2q8iUBDq2gj5iJrdD4lzckRq.jpg</thumbnail>
<fanart>http://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/85u2q8iUBDq2gj5iJrdD4lzckRq.jpg</fanart>
<info>Ariel é uma curiosa sereia que deseja experimentar a vida em terra firme e, contra a vontade de seu pai, visita a superfície. Ariel se vê em uma inesperada jornada de autodescoberta ao encontrar um príncipe, uma bruxa do mar e um novo mundo incrível.</info>
</item> 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GUARDIÕES DA GÁLAXIA - VOL 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:65AFC39A2ED9484691B648A556FBD5AF90F70F91$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIA legendado</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1834199FFBFC739F4D20B12687C853589A0CAA9A$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIA dublado</link>
 <link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2138277.mp4$$lsname=GUARDIÕES DA GÁLAXIALINK DIRETO ingles sem legenda</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/05/11.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/05/11.jpg.webp</fanart>
<info>Em Guardiões da Galáxia Vol. 3, o amado grupo de desajustados busca se estabelecer em Lugar Nenhum, mas não demora muito para que suas vidas sejam reviradas pelos ecos do passado turbulento de Rocket (Bradley Cooper). Ainda se recuperando da perda de Gamora (Zoe Saldana), após os acontecimentos de Vingadores: Guerra Infinita (2018), Peter Quill (Chris Pratt) reúne sua equipe para defender o universo e um companheiro de equipe. Mas esta missão pode significar o fim dos Guardiões como conhecemos, se ela não for bem-sucedida. Encerramento da trilogia iniciada em 2014, sendo a continuação de Guardiões da Galáxia Vol. 2 (2017).</info>
</item> 

 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] OS CAVALEIROS DO ZODIACO - SAINT SEYA: O COMEÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28ac41bf223c0e038a0a47d7737c26bb73a58cb6</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/05/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-10.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/05/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-10.jpg.webp</fanart>
<info>Quando um órfão de rua teimoso em busca de sua irmã sequestrada involuntariamente toca em poderes ocultos, ele descobre que pode ser a única pessoa viva que pode proteger uma deusa reencarnada, enviada para vigiar a humanidade. Ele só se tornará um Cavaleiro do Zodíaco quando puder deixar sua irmã ir e abraçar seu destino.</info>
</item>
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PETER PAN E WENDY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:J4NOHIAUOJZCBJY5JNKQ5NKDTQZP3TS5</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/22-3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/04/22-3.jpg</fanart>
<info>Peter Pan e Wendy Dublado – Dirigido por David Lowery, “Peter Pan e Wendy” apresenta Wendy Darling, uma jovem com medo de deixar sua casa de infância para trás, conhece Peter Pan, um menino que se recusa a crescer. Com seus irmãos e uma fada, Tinker Bell, ela viaja com Peter para o mundo mágico da Terra do Nunca. Lá, ela encontra o pirata perverso, Capitão Gancho, e embarca em uma aventura emocionante que vai mudar sua vida para sempre.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] A MORTE DO DEMÔNIO - AASCENSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:FFCA56B6289F31510952C061FA2BA4A615640573</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-82.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-82.jpg.webp</fanart>
<info>Filme A Morte do Demônio: A Ascensão Dublado – Legendado – A Morte do Demônio: A Ascensão é um filme de terror slasher que faz parte da clássica franquia A Morte do Demônio, que teve o primeiro título lançado em 1981. No filme, Beth (Lily Sullivan) vai até Los Angeles para visitar sua irmã mais velha, Ellie (Alyssa Sutherland), que mora com os três filhos em um pequeno apartamento. Com uma relação distante, essa seria a oportunidade para uma reaproximação entre as irmãs. Porém, o reencontro toma um rumo macabro quando elas encontram um livro antigo que dá vida a demônios possuidores de carne. Agora, para sobreviverem, serão forçadas a enfrentar uma versão aterrorizante da família.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS TRÊS MOSQUETEIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3F3F5C8AFE66C9DB2E080375B2DDE4EA3DE2BDE7</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-81.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-81.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Os Três Mosqueteiros: D’Artagnan Dublado – Legendado – Em um Reino dividido pelas guerras religiosas e ameaçado pela invasão da Inglaterra, um grupo de homens e mulheres cruzará suas espadas e unirá seu destino ao da França em Os Três Mosqueteiros: D’Artagnan. Segue-se d’Artagnan, um jovem gascão espirituoso que é dado como morto depois de tentar salvar uma jovem de um sequestro. Ao chegar a Paris, ele tenta por todos os meios encontrar seus agressores. Mal sabe ele que sua busca o levará ao centro de uma guerra real onde o futuro da França está em jogo. Aliado a Athos, Porthos e Aramis, três mosqueteiros do Rei com perigosa imprudência, d’Artagnan confronta as maquinações sombrias do Cardeal de Richelieu. Mas é quando ele se apaixona perdidamente por Constance Bonacieux, a confidente da rainha, que d’Artagnan está realmente em perigo. Por</info>
</item> 
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GHOSTED - SEM RESPOSTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a38d3c49e6c3a7463a74838dbefc2dd71c4ca2f1</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-69.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-69.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Ghosted: Sem Resposta Dublado – Legendado – O corretíssimo Cole se apaixona pela enigmática Sadie, mas logo enfrenta a chocante descoberta de que ela é uma agente secreta. Antes que eles possam decidir se terão ou não um segundo encontro, Cole e Sadie são arrastados para uma aventura internacional para salvar o mundo.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] ENCURRALADOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b1ea7fbcc6ac934d680341c39cd697a8fc1cd50</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-77.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-77.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Encurralados Dublado – Legendado – Em Encurralados, um casal decide se afastar de Istambul para escapar de um escândalo, então tentam recomeçar a vida em uma nova cidade. Mas logo que chegam ao novo endereço, descobrem que os moradores vão fazer de tudo para se livrar deles.</info>
</item> 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] GUIA DE VIAGEM PARA O AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5c06b0d7bd9857b15aa3d3560c678f9cf1fc66a9</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-76.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-76.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Guia de Viagem para o Amor Dublado – Legendado – Após um término de relacionamento inesperado, uma agente de viagens (Rachael Leigh Cook) aceita a missão de trabalhar disfarçada e obter informações sobre o turismo no Vietnã. No caminho, ela encontra aventura e romance com um guia de turismo local (Scott Ly). Até que o casal decide mudar de rumo para explorar a vida e o amor bem longe dos pontos turísticos mais badalados.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] TUDO DE NOVO,MAIS UMA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a3e38b52d711c839ef72da14cba0b262b72ae9ea</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-75.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-75.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Tudo de Novo, Mais Uma Vez Dublado – Legendado – Em pleno dia do aniversário de 40 anos, Amelia (Hedda Stiernstedt) é atropelada por um caminhão e acorda em 2002, com 18 anos e a chance de transformar a vida na perfeição que sempre sonhou. Mas quando percebe que está presa em um loop temporal e começa a reviver sempre o mesmo dia, ela tem que descobrir o que precisa consertar para literalmente deixar o passado para trás e voltar aos dias de hoje.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] QUASIMODO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2ffe4c782eb3d5629b6cc79779f53728975141dc</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-78.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-78.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Quasimodo Dublado – Legendado – Um corcunda sem sorte sonha com o amor, mas se envolve em uma disputa assassina entre o Papa e o Rei da França, quando um ordena que o corcunda mate o outro.</info>
</item> 

 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] JOGO PERIGOSO:VITIMAS DO LEGADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6322c153e4d7fec5d48984859912e6896cb14ab0</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-74.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-74.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Jogo Perigoso: Vítimas do Legado Dublado – Legendado – Uma reunião de família em uma mansão remota toma um rumo letal quando eles ficam presos lá dentro e são forçados a jogar um jogo de sobrevivência mortal, onde apenas um sairá vivo.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] POWER RANGERS:AGORA E SEMPRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9b55b8caad04a30b64069c2abc7b027f577e04f7</link>
<thumbnail>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-62.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://piratefilmeshd.net/wp-content/uploads/2023/04/Baixar-Filme-e-Serie-Torrents-62.jpg.webp</fanart>
<info>Filme Power Rangers: Agora e Sempre Dublado – Legendado – Três décadas depois que o poderoso Zordon criou os Power Rangers, o grupo fica frente a frente com uma ameaça do passado. Em meio a uma crise global, os heróis são chamados mais uma vez para salvar o mundo. Este especial que celebra o trigésimo aniversário da franquia é inspirado no famoso lema “Uma vez Ranger, sempre Ranger”, o que significa: os integrantes da família Ranger são sempre recebidos de braços</info>
</item>
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] MEU AMIGO LUTCHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:871665f4eaf98dfab65d018e894a12b547ddffe7</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9CbBbgftaC2fQYwHYMfrSXkKML0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/9CbBbgftaC2fQYwHYMfrSXkKML0.jpg</fanart>
<info>Durante uma visita à família no México, o adolescente Alex faz um amigo improvável: um chupacabra que vive escondido no galpão de seu avô. Para salvar a criatura, Alex e seus primos embarcam em uma grande aventura. #Chupa</info>
</item>  
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O EXORCISTA DO PAPA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:46BE9E1BB927F6DB732D83389DF99CDB458C0AE0</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/O-Exorcista-do-Papa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/O-Exorcista-do-Papa.jpg</fanart>
<info>Inspirado nos arquivos reais do Padre Gabriele Amorth, Chefe Exorcista do Vaticano, o padre que realizou mais de 100.000 exorcismos em sua vida, faleceu em 2016 aos 91 anos. Amorth escreveu duas memórias – An Exorcist Tells His Story e An Exorcist: More Stories – e detalhou suas experiências lutando contra Satanás e demônios que agarraram as pessoas em seu mal. O filme, sendo o retrato da figura da vida real, acompanha Amorth (Russell Crowe) enquanto ele investiga a terrível possessão de um menino e acaba descobrindo uma conspiração secular que o Vaticano tentou desesperadamente manter no esquecimento.</info>
</item>  
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SUPER MARIO BROS - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E5D0017A1847F97CF00ECFCD7CAC38FE0D6F8ED21$$lsname= SUPER MARIO BROS torrent</link>
<link>http://newstvc.tech:8080/movie/528186/844789/2145687.mp4. link direto</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Super-Mario-Bros-O-Filme.jpg</fanart>
<info>Mario é um filme baseado na série de video games, Super Mario Bros, da Nintendo. Em Super Mario Bros. – O Filme, Mario (Chris Pratt) é um encanador qualquer no bairro de Brooklyn junto com seu irmão Luigi (Charlie Day). Um dia, Mario e Luigi vão para no reino dos cogumelos, governado pela Princesa Peach (Anya Taylor-Joy), mas ameaçado pelo rei dos Koopas, Bowser (Jack Black), que vai fazer de tudo para conseguir reinar todos os lugares. É então quando Luigi é raptado por Bowser e o usa para procurar Mario, o único capaz de deter o Koopa e reestabelexcer a paz.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] DUNGEONS & DRGONS - HONRA ENTRE REBELDES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5B63B37A4496428E51CA79B2A3AFCCD6D1419CC2</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Dungeons-Dragons.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/04/Dungeons-Dragons.jpg</fanart>
<info>Em um mundo repleto de dragões, elfos, anões, orcs e outras criaturas fantásticas, sobreviver é sempre um grande desafio. Raven Hightower é um humano que se arrisca entre os lugares mais perigosos e misteriosos desse universo, sempre com a ajuda de outros aventureiros que, assim como ele, estão dispostos a combater o mal e a derrotar as mais terríveis criaturas que surgem em seus caminhos. Baseado no jogo Dungeons & Dragons, um Role Playing Game (RPG) criado na década de 70.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] JOHN WICK 4 BABA YAGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:148CDEEDE3FE97CD286331DDF8F8ADCDF0788D02</link>
<thumbnail>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/03/vZloFAK7NmvMGKE7VkF5UHaz0I-scaled.jpg.webp</thumbnail>
<fanart>https://megatorrents.com.br/wp-content/uploads/2023/03/vZloFAK7NmvMGKE7VkF5UHaz0I-scaled.jpg.webp</fanart>
<info>Com o preço por sua cabeça cada vez maior, John Wick leva sua luta contra a alta mesa global enquanto procura os jogadores mais poderosos do submundo, de Nova York a Paris, de Osaka a Berlim.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] HOMEM-FORMIGA E A VESPA - QUANTUMANIA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2DMDL3ZX6KZRGJQ6LSHKRYYO5YNO3JIW</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pDNT1gXhZEV1V70eCVmJAQNEqBl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/pDNT1gXhZEV1V70eCVmJAQNEqBl.jpg</fanart>
<info>Scott Lang e Hope Van Dyne, com Hank Pym e Janet Van Dyne, exploram o Reino Quântico, onde interagem com criaturas estranhas e embarcam em uma aventura que vai além dos limites do que eles achavam possível.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SHAZAM!FÚRIA DOS DEUSES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D69B8700393CB416DBC50065AC30BA46BD4A569A</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qDivmsYL79dQZngyT3oKd4L9tA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1qDivmsYL79dQZngyT3oKd4L9tA.jpg</fanart>
<info>Shazam! Fury of the Gods (no original) é a sequência do primeiro filme do herói que acompanha as aventuras do adolescente orfão Billy Batson (Asher Angel). Basta gritar uma palavra – SHAZAM! – para que o jovem se transforme no super-herói adulto Shazam (Zachary Levi), dom que recebeu de um antigo mago. Um menino dentro de um corpo de herói, Shazam se diverte com seus superpoderes e começa a testar os limites de suas habilidades, mesmo que precise dominar estes poderes rapidamente para lutar contra as forças do mal, nessa nova aventura.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PÂNICO VI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:832B2AE412B51E89B0DCD6A6B3303BBA28513FE9</link>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oWPBXgmRxFIeo9Ad4EUye8JWs7v.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/oWPBXgmRxFIeo9Ad4EUye8JWs7v.jpg</fanart>
<info>Sam (Melissa Barrera), Tara (Jenna Ortega), Mindy (Jasmin Savoy Brown) e Chad (Mason Gooding) estão fartos. Depois de sobreviver ao massacre final de Ghostface em Woodsboro, os quatro se mudam sem cerimônia para Nova York. Lá, os dois irmãos querem começar uma nova vida, por assim dizer, e deixar a pequena cidade e suas experiências traumáticas para trás. Mas o maldito assassino com uma máscara de fantasma e uma lâmina afiada não pode ser abalado tão facilmente, porque de repente ele também aparece na Big Apple. Na rua, no metrô, no supermercado – aparentemente em todos os lugares ele aproveita a agitação da cidade grande para desaparecer na multidão com a mesma rapidez com que apareceu antes. E embora Sam, Tara, Mindy e Chad já tenham conhecido o assassino, desta vez eles não podem confiar em sua experiência. Porque quem está por trás da máscara tem novos truques na manga.</info>
</item>
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] O URSO DO PÓ BRANCO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2E40DA7CE304D0C3F718B7C3968793337EE5D946</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/O-Urso-do-Po-Branco.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/O-Urso-do-Po-Branco.jpg</fanart>
<info>Um thriller baseado em fatos reais que ocorreram em Kentucky em 1985. Um urso foi encontrado morto por uma aparente overdose de cocaína entre quarenta contêineres abertos contendo vestígios da droga. Esses contêineres aparentemente foram jogados de um avião por um traficante de drogas condenado porque ele carregava uma carga muito pesada durante o salto de paraquedas.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A PROFECIA DO MAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44cefa3d3a690134386709fccf11e957de2eb568</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/A-Profecia-do-Mal.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/A-Profecia-do-Mal.jpg</fanart>
<info>Uma poderosa empresa de biotecnologia faz uma descoberta de ponta, permitindo a clonagem de a partir de meros fragmentos de DNA, inclusive figuras históricas. Por trás dessa empresa, está um grupo de satanistas que rouba o Santo Sudário, ficando em posse do DNA de Jesus Cristo. O clone será a última oferenda ao Diabo. O Arcanjo Miguel vem à Terra e fará de tudo para acabar com esta profecia do mal.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] LUTHER: O CAIR DA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b916d32391ce6800f9851aef3ea24400320a0dc0</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/Luther-O-Cair-da-Noite.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/Luther-O-Cair-da-Noite.jpg</fanart>
<info>Luther: O Cair da Noite é a sequência da série “Luther”. Depois que a série policial britânica Luther comemorou seu final em 2019, Idris Elba retorna mais uma vez como o detetive-chefe inspetor John Luther. Enquanto isso, o tempo passou e Luther está atrás das grades em um grande caso na Londres moderna. Com toda a sua engenhosidade brilhante, ele consegue escapar. No entanto, seu alvo, o implacável assassino em série e psicopata cibernético David Robey (Andy Serkis), está sempre um passo à frente dele.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CREED 3 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0CFD5757A6AA0834A6453FD20FBAD39946FA0609</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/creed-iii-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/creed-iii-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Adonis prospera em sua carreira e vida familiar, mas quando um amigo de infância e ex-prodígio do boxe ressurge, o confronto é mais do que apenas uma luta.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] 65: AMEAÇA PRÉ HISTÓRICA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:6FAKSQBSK2RNB3K5CABWKKHJR75PFXP4</link>
<thumbnail>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/65-Ameaca-Pre-Historica-Torrent-2023-Dublado-Oficial-Legendado-HDCAM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://nerdfilmes.com.br/wp-content/uploads/2023/03/65-Ameaca-Pre-Historica-Torrent-2023-Dublado-Oficial-Legendado-HDCAM.jpg</fanart>
<info>No filme 65: Ameaça Pré-Histórica Torrent (2023) HDCAM 720p/1080p Dual Áudio, Junto com a garotinha Koa (Ariana Greenblatt), o piloto Mills (Adam Driver) está viajando na imensidão do espaço quando problemas técnicos o obrigam a fazer um pouso de emergência em sua nave em um planeta alienígena. Quando percebem que não estão sozinhos, sobreviver nesse ambiente hostil torna-se um verdadeiro desafio. Depois que o piloto do acidente descobre que o planeta também não é tão alienígena, mas sim uma versão pré-histórica da Terra e que ele viajou quase 65 milhões de anos no passado, o suor está estampado em seu rosto.</info>
</item> 
 
 

 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CASTELO RÁ-TIM-BUM - O REENCONTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2BPEGL6SBY5PPTUSE4AMYW6WDG3XVDP7</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/castelo-ra-tim-bum-o-reencontro-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/castelo-ra-tim-bum-o-reencontro-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Para comemorar os 30 anos de criação do Castelo Rá-Tim-Bum, a TV Cultura vai promover um especial inédito no qual o elenco irá se reunir e relembrar os principais momentos do seriado.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A FARSA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3daa0d5e8fe4b786e6c17816fb20bc9f0471ebef</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/a-farsa-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/a-farsa-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Adrien, um dançarino atraente cuja carreira foi arruinada por um acidente de moto, desperdiça sua juventude na preguiça da Riviera Francesa, onde é cuidado por Martha, uma ex-estrela de cinema. Sua vida muda quando conhece Margot, que vive de golpes e manipulações amorosas.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR AO PRIMEIRO BEIJO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:12e4e6290b89cde09ee6c20ccde361b52b270c41</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/amor-ao-primeiro-beijo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/03/amor-ao-primeiro-beijo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> Com a habilidade de ver o futuro, Javier descobre quem é o grande amor de sua vida. Só tem um problema: ela é a namorada do seu melhor amigo.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O PIOR VIZINHO DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b08c274a06a80b4e9bd14a6b81fb0fbac479e8d7</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/o-pior-vizinho-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/o-pior-vizinho-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Acompanhamos um homem chato, aposentado e rabugento, Otto (Tom Hanks), de 59 anos. Vários anos antes, foi deposto como presidente da associação de condomínios, mas não se importava com a deposição e, por isso, continua vigiando o bairro com mão de ferro. Quando a grávida Parvaneh e sua família se mudam para a casa geminada em frente e as cartas da nova vizinha acidentalmente vão parar na caixa de correio de Otto, uma amizade inesperada acaba se formando e a vida dos dois mudam drasticamente. Uma comédia dramática sobre amizade inesperada, amor e a importância de se cercar das ferramentas adequadas.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] FANTASMA & CIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:JPCFCYI6HF7ZQRSVY7A5BSWKKPOTTIKK</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/fantasma-e-cia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/fantasma-e-cia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Um homem descobre a existência de um fantasma em sua casa e resolve monetizar o fenômeno na internet e dar jantares no lugar para o público conhecer o fantasma, mas quando um dia seu parceiro e o fantasma desaparece, seus planos são atrapalhados.</info>
</item> 
 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DURO DE ATUAR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:SCKOWHJG5TWKM2VKSX54D46R5SATNJD2</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/duro-de-atuar-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/duro-de-atuar-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Die Hart segue uma versão fictícia de Kevin Hart enquanto ele tenta se tornar uma estrela de cinema de ação séria.Ele frequenta uma escola dirigida por Ron Wilcox, interpretado por John Travolta, onde tenta aprender como se tornar uma das estrelas de ação mais cobiçadas da indústria.</info>
</item>
   
 
 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA MÁXIMO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:619b9afe0680c4f2688f19e8b98527798472983c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-maximo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-maximo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um relâmpago fazendo um pouso arriscado em uma ilha devastada pela guerra e descobre que sobreviver ao pouso era apenas o começo. Quando a maioria dos passageiros são feitos de reféns por rebeldes perigosos, a única pessoa com quem Torrance pode contar para ajudar é Louis Gaspare, um acusado de assassinato que estava sendo transportado pelo FBI. Para resgatar os passageiros, Torrance precisará da ajuda de Gaspare e descobrirá que há mais em Gaspare do que aparenta.</info>
</item> 
 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA! TEMPORADA DE TUBARÕES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70410752e0f8867c9f726fa4291a015fd89dd570</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-temporada-de-tubaroes-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-temporada-de-tubaroes-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Uma pequena cidade costeira no sudoeste da França está em alerta máximo após o desaparecimento de um surfista, logo a incrível verdade é revelada: um tubarão está rondando o porto.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SHARPER - UMA VIDA DE TRAPAÇAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ba4cb9e93af29a0ab8ac01956ee3fc81f5b53bd4</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/sharper-uma-vida-de-trapacas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/sharper-uma-vida-de-trapacas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> Ninguém é quem parece ser neste suspense neo-noir, na cidade de Nova York, de manipulações cruéis e jogos de poder de alto risco.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] NA PALMA DA MÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:650dee66175400c7a45c6588484d1d5a985f249d</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/na-palma-da-mao-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/na-palma-da-mao-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Um thriller que se desenrola depois que um trabalhador de escritório comum perde seu smartphone.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UM ASILO FORA DO COMUM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f01ffcdcfba10903ab494fa1ce399b432400d67c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/um-asilo-fora-do-comum-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/um-asilo-fora-do-comum-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Para não ir para a cadeia, um homem é forçado a trabalhar em um asilo. Lá ele constrói uma amizade com um grupo de idosos e juntos eles organizam uma fuga.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] QUERIDO DAVI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dd897dee275fda6c821324922ac4b08943cffa3a</link>
<thumbnail>https://torrentpirata.com/poster/2023/02/querido-david-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://torrentpirata.com/poster/2023/02/querido-david-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> A vida de uma aluna séria vira de cabeça para baixo quando seu blog caprichoso sobre o garoto por quem ela está secretamente apaixonada vaza para toda a escola. Ela então se pergunta quem são seus verdadeiros amigos.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DESAPEGA! [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A5606B75849B53CDB2B2B8DD44434DD1CFC15D77</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/desapega-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/desapega-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Após sete anos controlada de seu vício em compras, Rita (Gloria Pires) assume a liderança de um grupo de apoio a compradores compulsivos para ajudar outras pessoas a darem a volta por cima. Começando um novo romance com Otávio (Marcos Pasquim) e toda trabalhada no equilíbrio, parece que nada pode apagar o seu brilho. Mas quando Duda (Maisa), sua única filha e melhor amiga, revela que tem planos de sair de casa, Rita vai precisar aprender a desapegar para não cair na tentação de uma boa promoção.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UM AMOR PARA DUAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:add6827e87c929f43a456523a76a09824c8015ca</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/um-amor-para-duas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/um-amor-para-duas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Uche e Toyin são melhores amigas. Mas quando as duas se apaixonam pelo mesmo homem e recebem uma notícia difícil, sua lealdade é posta à prova.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] EM TODAS AS PARTES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7c40aecb730a3f53f86c5c10cd7705ff85493b33</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/em-todas-as-partes-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/em-todas-as-partes-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Há mais de uma década separados, um casal de irmãos decide tentar uma reaproximação e realizar um sonho de infância: uma viagem de moto pelo México.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] MAIS CEDO MORTO DO QUE CASADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:00ac167934a486b18693808142e679febfef8ae2</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/mais-cedo-morto-do-que-casado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/mais-cedo-morto-do-que-casado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>A Mariana acha que casamentos são uma farsa e por isso ela se dedica a planejá-los. Quando o Luis, seu namorado, a pede em casamento, ela se nega a fazer parte do negócio que ela tanto menospreza. Para fingir que o rompimento não a magoou, ela aceita planejar o casamento do seu ex-namorado. Só que a Mariana não sabe que a razão pela qual o Luis vai se casar é somente para se vingar dela.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR AO QUADRADO OUTRA VEZ [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b0a0be624be3f304370cbd7b9d73000f0c36d9e0</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/amor-ao-quadrado-outra-vez-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/amor-ao-quadrado-outra-vez-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> A professora Monika (Adrianna Chlebicka) e o jornalista de tabloide Enzo (Mateusz Banasiuk) são um casal. No entanto, a crise começa quando Monika tem um novo emprego esperando por ela: ela deve aparecer na frente da câmera para um programa infantil de televisão – e, assim, ser ela mesma, ao contrário de seu segundo emprego anterior como a top model incógnita Klaudia. E durante as gravações, seu atraente novo colega Rafal (Mikolaj Roznerski) faz avanços claros.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] AT MIDNIGTH [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:706fe7300fb75cab5b8ea1c5a9604e5691ec9056</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/at-midnight-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/at-midnight-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> Em At Midnight, Alejandro (Diego Boneta) é um gerente de hotel, já Sophie (Monica Barbaro) é ma estrela de cinema que circula pela política de Hollywood. Ambos tem suas próprias ambições em um mundo injusto. Ele quer abrir seu próprio hotel boutique, enquanto ela quer fazer um papel bom no filme de super-herói Super Society 3, para que ela consiga seu próprio spin-off. Mas claro que nem tudo são rosas, já que seu coprotagonista que também é seu namorado a trai. O destino une essas duas pessoas diferentes quando vão filmar no hotel em que Alejandro trabalha no México. Apesar de suas vidas radicalmente diferentes, Alejandro e Sophie começam a se encontrar secretamente à meia-noite.</info>
</item> 
 
 

 <item>
<title>[COLOR silver][B] NA SUA CAMA OU NA MINHA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44c96cefd7d9e2f58933a462eef03d81ce91bc63</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/na-sua-casa-ou-na-minha-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/na-sua-casa-ou-na-minha-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>A história segue Debbie (Reese Witherspoon) e Peter (Ashton Kutcher), grandes amigos há tempos, mas também bem diferentes um do outro. Debbie ama a vida tranquila que leva com o filho em Los Angeles, já Peter ama a correria de Nova York. Mesmo com a distância, os dois se falam todos os dias. É então que surge uma oportunidade para Debbie, só que ela deverá ir para Nova York, mas não pode deixar o filho sozinho do outro lado do país, na Califórnia. Ela pede para que Peter troque de casa com ela, por uma semana, assim ela conseguirá seguir seu sonho e ele cuidará de seu filho por um tempo na casa dela. Com o passar dos dias, ambos perceberão que a vida pode ser muito mais do que imaginavam.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UMA FESTA DE ARROMBA - HOUSE PARTY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:R6JM5RJ6LED447P54CYUYQ4BZJWDN2BL</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/uma-festa-de-arromba-house-party-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/uma-festa-de-arromba-house-party-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Um estudante do ensino médio decide dar uma festa em casa enquanto seus pais estão fora. Um remake da comédia de 1990, Uma Festa de Arromba.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DESTEMIDA - TRUE SPIRIT [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2b3817caab86e6d65cfb5751613a23b5ead16ea2</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/destemida-true-spirit-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/destemida-true-spirit-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Uma adolescente obstinada corre atrás do sonho de se tornar a pessoa mais jovem a viajar ao redor do mundo sozinha. Baseado em uma história real.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O LOBO VIKING [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1764d6831465a57829a8ecb127f2b403d8b17e17</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/o-lobo-viking-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/o-lobo-viking-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Aos dezessete anos, Thale acaba de se mudar com seus pais para uma pequena cidade depois que sua mãe conseguiu um novo emprego na polícia local. Depois que uma estudante é brutalmente morta em uma festa, ela se torna uma testemunha chave.</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] INFIESTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4c7c34bca32b2561af8d0757f0c57ca99b90e5ac</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/infiesto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/infiesto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Em meio aos desafios da pandemia do coronavírus, uma dupla de detetives vai atrás dos responsáveis por uma série de acontecimentos sinistros.</info>
</item> 
 
 
 
 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] BATEM A PORTA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:E198334007D6EB8EB50F9170CC208651DA4AA065</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/batem-a-porta-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/batem-a-porta-cam-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Durante as férias, uma menina e seus pais são feitos reféns por estranhos armados que exigem que a família faça uma escolha para evitar o apocalipse.</info>
</item> 
 
 
  <item>
<title>[COLOR silver][B] CASAMENTO ARMADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e37cc60bb2d4f69239138587616639ebf48f43cf</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/casamento-armado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/casamento-armado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Darcy (Jennifer Lopez) e Tom (Josh Duhamel) reúnem suas amáveis, porém complicadas, famílias para o seu casamento, sem que ninguém saiba que eles estão repensando a decisão. E como se isso não fosse suficiente, o evento é tomado por criminosos, e no processo de salvar suas famílias, eles redescobrem por que queriam se casar.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O PREÇO DA FAMILIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e4c6dca4f5644cb4bc88c9dac057143cdf6bff24</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/o-preco-da-familia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/o-preco-da-familia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info> Um pai e uma mãe que fazem de tudo por uma visita dos filhos. Christian De Sica, Angela Finocchiaro, Dharma Mangia Woods e Claudio Colica estrelam esta história sobre um pai e uma mãe que fazem de tudo por uma visita dos filhos.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] JUNG_E [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:806fd21d27e579bee117e964ddea8049b4080dcb</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/jung_e-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/jung_e-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Situada no século 22, a mudança climática fez com que o planeta se tornasse inabitável e os humanos vivessem em um abrigo, que está em guerra. Jung Yi é a líder de elite das forças aliadas. Ela se torna o objeto de um experimento de clonagem de cérebro. Este experimento é uma chave potencial para vencer a guerra.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TRANSFUSSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LSZQUG3JZPXMBD5KGPPWEUOWQWAVR3ZB</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/transfusao-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/transfusao-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Um ex-agente das Forças Especiais entrou no submundo do crime para evitar que seu único filho fosse tirado dele. Transfusão conta a história de um pai e seu filho tentando se reconectar após uma perda devastadora. O filho, atolado em culpa por uma escolha que nunca fez, e um pai sofrendo de TEPT e sem identidade após se aposentar do Regimento do Serviço Aéreo Especial do Exército Australiano. Em sua última chance com a lei, o pai é jogado no submundo do crime por um ex-irmão do SAS para impedir que seu único filho seja tirado dele.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TEEN WOLF - O FILME [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3920aeec7c71339fd9d39fe22bf1abe162e0f99e</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/teen-wolf-o-filme-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/teen-wolf-o-filme-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Um mal terrível vem à tona. Scott McCall (Tyler Posey), não mais adolescente mas ainda um Alpha, forma novos aliados e reúne amigos de confiança para lutar contra o que pode ser o maior inimigo que eles já enfrentaram.e</info>
</item> 
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DETETIVE KNIGHT - INDEPENDÊNCIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8a63ca814e9fdd9b3761f8244af1c82b07489762</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/detetive-knight-independencia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/detetive-knight-independencia-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Sob custódia em Nova York, o detetive James Knight se encontra no meio de uma fuga da prisão liderada por The Christmas Bomber, um fanático brutal cujos discípulos do Papai Noel estão aterrorizando a cidade. Com seu distintivo de volta em troca de eliminar os terroristas, o cavaleiro de olhos de aço distribui misericórdia para os justos... e justiça impiedosa para todo o resto.</info>
</item> 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PAMELA ANDERSON - UMA HISTÓRIA DE AMOR [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D6LEXM5ENS7GHPDVZYT6PDRE6DWUA4EI</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/pamela-anderson-uma-historia-de-amor-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/pamela-anderson-uma-historia-de-amor-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Pamela Anderson conta sobre sua vida, ascensão à fama e sua vida pessoa, assim como seu casamento turbulento com Tommy Lee e a sua sex tape vazada.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CHEBURASHKA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:97C2DC46AC10763180CED2192B06E873358311BE</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/cheburashka-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/cheburashka-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>E se Cheburashka realmente existir? E se ele não for um brinquedo de pelúcia, mas um verdadeiro animal peludo que vive em um laranjal em um país distante? E se ele se encontrar em uma pequena cidade à beira-mar e conhecer um velho pouco comunicativo que não precisa dele para nada, conhecer um menino que não fala e sua mãe, que faz um chocolate incrível, conhecer uma tia estranha que quer compre e dê para sua neta antipática e muitas, muitas outras pessoas.</info>
</item> 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] PROCURA-SE GONKER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3d31fd1785b62ab57cf5edb1ca423445c7260b8b</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/procura-se-gonker-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/procura-se-gonker-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Quando o amado cãozinho de uma família se perde na floresta, seus donos partem em uma incrível jornada para salvá-lo.</info>
</item>  
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] VALE DO MEDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:da01e079835027e614b455742316776658b3f421</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/vale-do-medo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/vale-do-medo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Após transmitirem em suas redes sociais uma pegadinha em um prédio assombrado, três garotas desaparecem. Surgem rumores de que elas foram vítimas da Maldição da Vila do Boi, dando início a uma investigação por parte de dois de seus amigos, que revelará a verdade por trás da maldição.</info>
</item>  
 
 
 
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMOR ENTRE AMIGOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2006918fb1e96b4a301d986de595342a1794b663</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/amor-entre-amigos-o-casamento-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/amor-entre-amigos-o-casamento-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Na Nigéria, os planos de um casamento geram uma confusão inimaginável e testam a amizade e o amor de diversas pessoas envolvidas. Tudo se desenrola a partir de um homem que cai em um golpe e precisa correr contra o tempo para conseguir planejar o casamento luxuoso de um rico investidor, antes que sua vida desmorone.</info>
</item>   
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS REIS DO MUNDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9f4dc5906d81ad42557bf728a16116165e3171bd</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/os-reis-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/os-reis-do-mundo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Rá, Culebro, Sere, Winny e Nano, cinco garotos de rua de Medellín, cinco reis sem reino, sem lei e sem família, em busca da Terra Prometida. Eles embarcam em uma viagem para reivindicar um terreno que Rá herdou após um longo processo de restituição de terras. Uma jornada que transita entre a realidade e o delírio e caminha para lugar nenhum, onde tudo pode acontecer. Vencedor do prêmio de melhor filme no Festival de San Sebastián.</info>
</item>
 
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] LIÇÕES PARA CANALHAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b5afe9391ebd1d8baad210fcc7ee6b6efcb53881</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/licoes-para-canalhas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/licoes-para-canalhas-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Após a morte de sua mãe, Jenny viaja em busca de seu pai: Dirty Barry, um vigarista carismático que a abandonou quando criança. Barry a apresenta ao seu mundo ensinando os truques de seu ofício, acompanhado por Marisela, sua namorada e cúmplice ardilosa. Quando Barry e Marisela planejam o próximo grande golpe, Jenny deve decidir se quer fazer parte dele ou voltar à sua vida normal</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] M3GAN - LEGENDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:LZN4MTWCCNGOGJZKW4LPLOJ6C4C2INFX</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/m3gan-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/m3gan-cam-legendado-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Uma brilhante roboticista usa inteligência artificial para conceber uma boneca de tamanho real programada para se conectar emocionalmente com sua sobrinha, recém-orfã. Mas quando a programação da boneca funciona bem demais, ela se torna super-protetora, o que traz horríveis consequências.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DISQUE JANE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58b473873b86114c43d65b52a3e8c0c6ca040489</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/disque-jane-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/disque-jane-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Nos anos 60, Joy é uma dona de casa tradicional desesperada por uma criança. Quando ela descobre que finalmente está grávida, a notícia vem com um porém: seu sonho custará sua vida. Sem saber o que fazer, ela descobre as Janes, uma rede underground de abortos liderada por Virginia (Sigourney Weaver).</info>
</item> 
 
 
 

<item>
<title>[COLOR silver][B] UMA VIAGEM INCRÍVEL - O MISTÉRIO DO OVO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1a30590e15606545d1bb79a6eb90de4b8bdebba1</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/uma-viagem-incrivel-o-misterio-do-ovo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/uma-viagem-incrivel-o-misterio-do-ovo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Charlie é uma menina aventureira e cheia de imaginação, que embarca em uma viagem mágica para desvendar o mistério por trás de um ovo que surgiu em sua cidade.</info>
</item>  
 
 
 
  
<item>
<title>[COLOR yellow][B] SÉRIE:[COLOR silver][B] OLHAR INDISCRETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8113aa8ef2a02445152008f1393321ef57ea190e</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/olhar-indiscreto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/olhar-indiscreto-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A trama gira em torno de Miranda, uma voyeur incontrolável e hacker extremamente habilidosa. Sua rotina é espiar pela janela a vida de Cléo, uma prostituta de luxo e moradora do prédio em frente. Certo dia, Cléo bate àsua porta e pede que Miranda cuide de seu cachorro enquanto faz uma viagem. Neste mesmo dia, o destino da hacker muda para sempre e ela conhece o homem dos seus sonhos. Mas, como em todo bom thriller, nada é o que parece ser.</info>
</item>    
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] COMO ASSALTAR UM BANCO - TOY GUN  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4fb67cc291acc86830573c763cb5ee1caa3e9c9f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/como-assaltar-um-banco-toy-gun-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/como-assaltar-um-banco-toy-gun-download-torrent-2018-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Comédia de humor negro sobre um personagem que pretende mostrar ao mundo o desespero que sua ex-mulher deixou em um gesto mal pensado, apenas para se ver digno de seguir em frente, graças ao conselho de seu reformado vizinho ex-presidiário e a sua recém-descoberta, embora roubada, injeção de dinheiro.</info>
</item> 


 
 
</items>
