<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>

  
<item>
<title>[COLOR silver] [B] PRESENÇA DE ANITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9E6AD5340ECB24BD9B14381A9435C0765A31A78C</link>
<thumbnail>https://2.bp.blogspot.com/-cknc7mOik8U/W1qSx28xMII/AAAAAAAAOnQ/7kXj5Xp_h4oA8rCDK36_fST8CU80aYh7ACLcBGAs/s1600/Presen%25C3%25A7a%2Bde%2BAnita%2Btorrent%2Bnacional%2Bcompleta.jpg</thumbnail>
<fanart>https://2.bp.blogspot.com/-cknc7mOik8U/W1qSx28xMII/AAAAAAAAOnQ/7kXj5Xp_h4oA8rCDK36_fST8CU80aYh7ACLcBGAs/s1600/Presen%25C3%25A7a%2Bde%2BAnita%2Btorrent%2Bnacional%2Bcompleta.jpg</fanart>
<info>Presença de Anita é uma Minissérie que fez muito sucesso no começo dos anos 2000. Nando quer aproveitar o final de ano para dar o pontapé inicial em um antigo sonho: escrever um romance. Lúcia Helena só pensa em retomar a paixão em seu casamento. Zezinho quer viver seu primeiro amor. E Anita só quer seguir seu destino, com a certeza de que nada é por acaso, tudo está escrito. Para tentar escapar da rotina louca de São Paulo, Lúcia Helena resolve passar as festas de fim de ano com a família, em Florença, cidade do interior de São Paulo. Pensa em aproveitar o clima familiar para reacender a paixão em seu casamento. Nando vê nas férias, a possibilidade de escrever o seu romance. Em busca de inspiração, encontra Anita, a personagem ideal. Ela se mudou para um sobrado onde no passado aconteceu um crime de amor. Se Anita não pode mudar o destino, vive da forma mais intensa. Seduz Nando e desperta a primeira paixão de Zezinho. Emissora: Rede Globo • Episódios: 16 • Duração: 40 min. Muitos também chamam a série presença de anita de Novela.</info>
</item> 


 <item>
<title>[COLOR silver][B] CAMINHO DAS ÍNDIAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d8ab46389001633c7e78b8da2b5a12e069183bbb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x4d6gqRBx5FCnPvXCTg2lAJwpqM.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x4d6gqRBx5FCnPvXCTg2lAJwpqM.jpg</fanart>
<info>Amor, razão, sanidade e loucura. Com crenças e valores que diferenciam ocidente e oriente, a novela trouxe para a tela uma história repleta de contrastes. Na trama central, uma paixão proibida entre dois indianos de origem muito diferentes. Maya é esperta, alegre, funcionária de um telemarketing do Rajastão e pertence a uma tradicional família da casta dos comerciantes. Bahuan está se formando nos Estados Unidos, onde trabalha, mas nunca esqueceu as humilhações que passou na infância por ser um dalit (intocável) – parte do contingente humano que os textos sagrados definem como "a poeira aos pés do deus Brahma", aqueles considerados impuros e condenados a nem mesmo tocar com sua sombra um integrante das altas castas. Este sistema já foi banido pela lei, porém não pelos costumes.</info>
</item> 




  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
   
  
  
  
  
   
</items>
