<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS CÉUS DO NORTE SOBRE O VAZIO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa104bb968417360d5efd7924c13bfcc4bb34bb4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5Y9h7BNjm3PgR0mk6XjGszaRoWa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5Y9h7BNjm3PgR0mk6XjGszaRoWa.jpg</fanart>
<info>Dom Reynaldo é um caçador famoso, mas em declínio. Quando seu rancho e o legado do seu pai são ameaçados, a dinâmica do relacionamento com sua família, seus empregados e a terra fica perigosamente abalada.</info>
</item>       
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O ENFERMEIRO DA NOITE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fadc9779722fe96b5f893f0181f1dcc622174f41</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-enfermeiro-da-noite-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-enfermeiro-da-noite-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A verdadeira história da perseguição e captura de Charlie Cullen, um enfermeiro que é considerado um dos mais prolíficos assassinos em série da história. Agora chamado de 'Anjo da Morte', Cullen era um pai casado e considerado um zelador responsável, mas sua compulsão secreta de tirar vidas levou à morte de até 300 pacientes em 16 anos, espalhados por nove hospitais em Nova Jersey e Pensilvânia. Ele foi pego por dois ex-detetives de homicídios de Newark, auxiliado por uma enfermeira que trabalhou ao lado de Cullen e arriscou seu trabalho e segurança da família para detê-lo.</info>
</item>     
   
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] PASSADO VIOLENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ce1bfc925d2aa682c011076e20a61c14177520c8</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/passado-violento-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/passado-violento-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Atormentado por seu passado, um lixeiro chamado Clean tenta uma vida tranquila de redenção. Mas, logo se vê forçado a se reconciliar com a violência de seu passado.</info>
</item>     
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ROUBANDO MUSSOLINI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:BHTOP4RDS5O2CA2RZ34NBDSL5L7W23MF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hJEAbvfZEmqvcdjktSID4iVIFTL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/hJEAbvfZEmqvcdjktSID4iVIFTL.jpg</fanart>
<info>No fim da Segunda Guerra Mundial, em Milão, um empresário e contrabandista da bolsa de valores decide unir alguns desajustados para formar um grupo de resistência italiana. O seu mais novo objetivo é roubar o lendário tesouro do fascista Benito Mussolini, direto do quartel general milanês. Porém, mesmo com um plano elaborado, o assalto pode parecer impossível.
Roubando Mussolini Download Torrent</info>
</item>    
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] NO LUGAR ERRADO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70897266ceb6f3b786cc5f197c2a2028110defe8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</fanart>
<info>Um cozinheiro de metanfetaminas persegue o ex-chefe de polícia de uma pequena cidade para silenciá-lo antes que ele possa prestar depoimento de testemunha ocular contra sua família, mas acaba enfrentando mais do que esperava.</info>
</item>     
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] HACKERS NO CONTROLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1d3fe839801cf722c5a596cfff37cab1ba969fa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</fanart>
<info> Ao neutralizar uma violação de dados em um ônibus autônomo de tecnologia avançada, a hacker ética Mel Bandison sem querer desmonta uma rede criminosa internacional. De repente, ela vê sua vida virar de cabeça para baixo quando é injustamente acusada de assassinato. Perseguida por criminosos e pela Interpol em uma cidade onde há câmeras por todos os lados, ela pede a ajuda de Thomas, um cara com quem saiu uma vez e que acaba envolvido na situação. Agora ela vai precisar de seu antigo mentor, Buddy Benschop, para tentar provar sua inocência.</info>
</item>   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO SEM RASTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GVL2QAXHHUC5KUGMCKOACF2KJ6TF7YR5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis (Liam Neeson) é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Ele planeja se aposentar logo, mas recebe uma última tarefa antes que consiga realizar tal desejo de vida. O alvo é simples: uma pessoa. Isso até que descobre que o alvo é uma garota. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e então pede para cancelar tal contrato. Mas descobre que a garota foi morta por outro assassino. Isso o coloca contra o agente do FBI Vincent Serra (Guy Pearce), quem reabilitou a menina depois que seu pai foi morto. Ao se voltar contra o FBI, bem como as outras pessoas que estão atrás de Serra, Alex se propõe a eliminar os traficantes de crianças, mas sua grave perda de memória acaba sendo prejudicial para sua saúde e missão. Com o objetivo de se vingar, mas com a saúde violada ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item>     
   
   
   
   
   
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>   
