<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
  



<item>
<title>[COLOR silver][B] MUNDO DA LUA Episódio 1  - Bem-Vindos ao Mundo da Lua. [/COLOR][/B]</title>
<utube>8vwlsxsNy5Y</utube>
<utube>nEEg-ICGVVI</utube>
<utube>jpcEgODYvMY</utube>
<utube>PQJI7Q_8Lgs</utube>
<utube>TS7SvJqwvMQ</utube>
<utube>sYBGnJjJ7ag</utube>
<utube>C5tDd0o71vo</utube>
<utube>DEbMJzPrn9c</utube>
<utube>7zktxCxOKbo</utube>
<utube>SnZL89AS5xI</utube>
<utube>64OSY0M-2vA</utube>
<utube>uUtebOM7zYs</utube>
<utube>e-7dFDnrG_0</utube>
<utube>lexz-F-kqCQ</utube>
<utube>veMt4I28IV8</utube>
<utube>nflnuP2EljI</utube>
<utube>Y4_i3Vfq4Ec</utube>
<utube>l5QisgHRcUc</utube>
<utube>gHfsj-uCXic</utube>
<utube>BOAe1r9y9Og</utube>
<utube>vs9PUFQ6UE4</utube>
<utube>4fSD-13ehxw</utube>
<utube>wLQjXj1zn-g</utube>
<utube>ihFtJgDUdHI</utube>
<utube>fHtVJbTptmU</utube>
<utube>NEHCHhV3gEE</utube>
<utube>h0YYmCAkLzQ</utube>
<utube>VY7-nsdHjEY</utube>
<utube>JpkN7bBipeA</utube>
<utube>U51Oipz4Y1w</utube>
<utube>Nv-DLghixI8</utube>
<utube>2xbCCaTFJ-o</utube>
<utube>ThFI1ra4aO0</utube>
<utube>oCRIfV8jhgw</utube>
<utube>d_1N0IS969s</utube>
<utube>jqHHRALSC5c</utube>
<utube>Zm0Y353mv44</utube>
<utube>D4AHFQJ-ZaQ</utube>
<utube>f1I7dUA86tk</utube>
<utube>XXN1gNG6yAU</utube>
<utube>p8qdr3su8xQ</utube>
<utube>Y9hQT13HMA8</utube>
<utube>1uuI42HGO_U</utube>
<utube>H3NHIcYiTAg</utube>
<utube>avFGJ7mKpPI</utube>
<utube>qdHrthD8JW8</utube>
<utube>hVvEkjl8vQY</utube>
<utube>dsgNC2d4Iv8</utube>
<utube>EX5Y7WpKbRI</utube>
<utube>U_FhlYDSCSA</utube>
<utube>SAfEGNbOC3M</utube>
<utube>--XlLWQxUeg</utube>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/5a/Mundo_da_Lua.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/pt/5/5a/Mundo_da_Lua.jpg</fanart>
<info>Primeiro episódio da série, que apresenta toda a família na festa de aniversário, de 10 anos, do protagonista Lucas. Lucas ganha de presente do avô um velho gravador, que passa a utilizar para gravar o seu diário. Como primeiro capítulo do "Diário de Bordo de Lucas Silva e Silva" ele imagina uma festa de aniversário ideal, que inclui presentes do seu gosto, como: skate, patins, video-game, etc. De volta do sonho, a família, já sozinha, resolve se recolher quando toca a campainha, é o tio Dudu que não havia participado da festa. Ele traz um video-game para Lucas.</info>
</item>

  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] BLOSSOM  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1526e2426c2acc47974035be6cd3312f816503d1</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/blossom-download-torrent-1990-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/blossom-download-torrent-1990-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>O início da 4ª Temporada é marcado pelo episódio Blossom in Paris, longa metragem de 2 horas (no Brasil dividido em 4 episódios), que mostra a visita dos irmãos Russo à mãe, Maddy. Emissora: NBC • Episódios: 28 • Duração: 22 min.</info>
</item>  
  
  
  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] ALF, o ETeimoso 1ª Temporada [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:804EDD8C1379AFED46AC7536D751636FECD5F2C8</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/22/814984540630f7ca78ef19.jpg</thumbnail>
<fanart>https://baixakifilmes.net/uploads/22/814984540630f7ca78ef19.jpg</fanart>
<info>ALF segue um sinal de rádio amador para a Terra e acaba caindo na garagem da casa da família Tanner. Os Tanner são uma típica família de classe média em Riverside, Califórnia. A família consiste do assistente social Willie, sua esposa Kate, sua filha adolescente Lynn, o filho mais novo Brian, e o gato Lucky. Sem saberem ao certo o que fazer, os Tanner levam ALF para casa e o escondem da Alien Task Force e de seus metidos vizinhos Trevor e Raquel Ochmonek, até que ele possa reparar sua nave. ALF geralmente fica escondido na cozinha. Eventualmente é revelado que Melmac, o planeta de ALF, foi destruído por uma catástrofe envolvendo bombas nucleares e ele acaba se tornando um membro permanente da família, embora o choque cultural, a solidão e a saudade de casa,</info>
</item> 
*************************************


<item>
<title>[COLOR silver][B] A Família Dinossauros [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdbb2874dbea8d98b00a88ae8fd15556a2bc8897</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9RmA8MCNqRaxAG0GYD4wea5H1C13JDXS3ZV-uBXJTlOiiIpIO</thumbnail>
<fanart>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9RmA8MCNqRaxAG0GYD4wea5H1C13JDXS3ZV-uBXJTlOiiIpIO</fanart>
<info>Família Dinossauros é uma série de televisão americana. Apesar de ser concebida como um programa infantil, faz uma crítica bem humorada ao chamado "american way of life" e uma sátira da sociedade e dos costumes da classe média desse país. Produzida pela Disney em parceria com a Jim Henson Productions a qual concebeu os bonecos que representam os personagens e a Michael Jacobs Productions, entre os anos de 1991 e 1994, a série trata das aventuras de uma família de dinossauros, a Família Silva Sauro (Sinclair, em inglês), que vive em uma sociedade dominada pelos grandes répteis, onde os humanos são animais selvagens. No Brasil, a série teve a sua primeira exibição pela Rede Globo e em seguida pelo SBT.</info>
</item> 
*************************************

<item>
<title>[COLOR silver][B]TODO MUNDO ODEIA O CHRIS   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:616AB7D3FD8CDB8DE345434F130B9AD160EADB32$$lsname=TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:685AD7B2A72714EFA4ED4F852A8105FB42DF0AAA$$lsname=TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B87DA3E3D5CF7844842ADCC5B0B83F0E3F04A286$$lsname=TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A59524DB4A06B47197DC9C0743F0360D9BC84102$$lsname=TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5rqCyqJWi7LqbuCJyRCNaZtKcHc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5rqCyqJWi7LqbuCJyRCNaZtKcHc.jpg</fanart>
<info>A série mostra a vida na adolescência de Chris, que tem 13 anos de idade. Chris, às vezes, é azarado e é tiranizado por Caruso que diz que todos o odeiam. Chris é um menino negro que frequenta uma escola só de brancos, e por isso é tratado com indiferença. Chris também mora em um bairro perigoso onde ele pode se meter em confusão, ainda mais se depender de sua irmã Tonya, que adora colocar Chris em situações delicadas perante seus pais Julius e Rochelle, e ainda pode ser muito sacaneado pelo seu irmão Drew. Ele e Greg — seu melhor amigo — se metem em muitas roubadas com Caruso, e sempre fogem ou apanham.</info>
</item> 
*************************************
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B]   CHAVES [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0987273C1401E2E96D1F79477A7090DEF16FBCEE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xkeKx62g2b16S1ruQtb2qRYMt4h.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/xkeKx62g2b16S1ruQtb2qRYMt4h.jpg</fanart>
<info>A série conta a história de um garoto órfão e muito humilde, que é conhecido simplesmente como "Chaves". O garoto vive na periferia de uma grande cidade, e seu esconderijo é um barril localizado no pátio principal da vila onde reside. Lá, ele deve conviver com os particulares moradores e vizinhos, com os quais sempre está envolvido em divertidas situações. Emissora: Canal 8 • Episódios: 221 • Duração: 21 min.</info>
</item> 
*************************************
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] CHAPOLIN COLORADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:062138aabd5a201da13b28eaa2d41deea7c74d34</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qF8NDpVBSTDhdLlEjVAhNhfqB8K.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/qF8NDpVBSTDhdLlEjVAhNhfqB8K.jpg</fanart>
<info>O seriado mostrava o Chapolin Colorado, um super-herói latino criado ao oposto da imagem dos super-heróis americanos: fraco, feio, medroso, pobre, desajeitado, covarde, tonto, mulherengo, mas que no final sempre superava seus medos para assim vencer seus inimigos. Ao sinal de perigo, os personagens secundários repetiam o bordão "Oh, e agora, quem poderá me defender?", ao que Chapolin entrava em cena por meio de algum tipo de materialização repentina respondendo "Eu!". O personagem vestia-se com uma roupa vermelha dos pés? cabeça, com algo parecido com asas de pano nas costas, antenas na cabeça, calçados amarelos e um escudo dourado no peito em forma de coração com as iniciais CH em vermelho. Uma ênfase especial? s anteninhas, que se conectam a todas as terminações nervosas do corpo do herói e assim tinham com ele uma interação direta e funcionalidade total: detectam presenças inimigas; decodificam e traduzem idiomas e códigos diversos. Emissora: Televisa • Episódios: 35 • Duração: 22 min.</info>
</item> 
************************************* 
   
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O MUNDO DE BEAKMAN 4 TEMPORADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:eb1208bef329ef7025f4fe40e4cdc2414b7ae6ec</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x6wXEkbyhwh98kFWPtfjn5EdVHu.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/x6wXEkbyhwh98kFWPtfjn5EdVHu.jpg</fanart>
<info>Beakman é um cientista maluco que dedica seu tempo em sanar as dúvidas dos seus telespectadores. Grande conhecedor da ciência, Beakman diz que não sabe tudo, que apenas sabe como encontrar as respostas. Dono de um diferente corte de cabelo e um guarda-pó verde, o cientista conta com o auxílio de quatro ajudantes: Lester, Josie, Phoebe e Liza.</info>
</item>  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] AS VISÕES DA RAVEN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CB895F063A92E762428BC583D3AABE850DD5D234$$lsname=AS VISÕES DA RAVEN T1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5AYuv6cSBC0Iqb1Ugkfp3z3Pjyw.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5AYuv6cSBC0Iqb1Ugkfp3z3Pjyw.jpg</fanart>
<info>Junte-se a Raven em uma série de aventuras de proporções psíquicas, e divirta-se com os seu disfarces, imitações e confusões. Depois de quebrar acidentalmente sua réplica, feita por Chelsea para um concurso de arte, Raven cobre se de argila e plumas, fingindo ser a própria estátua. Em seguida, Raven faz uma visita aos seus primos do campo e trasforma uma briga de família em pura diversão. Ninguém segura Raven quando ela resolve se passar por tia Faye, Delroy e Baby G. Agora Raven vai além dos limites pra divertir você.</info>
</item> 
*************************************
  
 
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] SABRINA A APRENDIZ DE FEITICEIRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1D183BD259F227AA2E330CEBBD155B9807AF9251</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yGuzsFLr9s4kr9H7NbgrFiaIfUc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yGuzsFLr9s4kr9H7NbgrFiaIfUc.jpg</fanart>
<info>Sabrina, a Aprendiz de Feiticeira (Sabrina the Teenage Witch) todos os episódios e temporadas. A série gira em torno de Sabrina, uma adolescente que foi morar com suas tias Hilda e Zelda e Salem, o gato preto de estimação. Em seu aniversário de 16 anos, suas tias a contaram que era uma meia-bruxa, já que sua mãe era uma mortal e seu pai um bruxo. Foi alertada que estava proibida de ver a própria mãe no princípio, caso contrário sua mãe se transformaria em uma bola de cera. Ela então desenvolveu poderes mágicos, usando-os para ajudar aqueles que amavam e a si própria, mas seus feitiços quase sempre terminavam em desastre e confusão. Aos poucos e com o passar do tempo ela foi aprendendo a domá-los, e sempre lutando para guardar seu segredo.</info>
</item> 
************************************
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A FEITICEIRA - LEGENDADO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:aa3f772c7167b850ca3d54596952b775193d54cb</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5dX8Xp2v84rjEVJwRHpyo6n69zl.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5dX8Xp2v84rjEVJwRHpyo6n69zl.jpg</fanart>
<info>Samantha e James seriam um típico casal americano se não houvesse um detalhe inusitado: Samantha tem o poder de fazer mágica com uma simples torcidinha do nariz. E o marido James, um publicitário atrapalhado, também tem características incomuns, apesar de não ter nenhum poder excepcional. Quando descobre os dons da jovem esposa prefere ignorá-los, sem jamais contar com eles na solução dos seus problemas. Ele segue trabalhando duro, levando bronca do chefe, sem pedir ajuda a sua bruxinha particular. Já Samantha, fiel à sua origem, está sempre tentada a usar todos os seus poderes para facilitar a vida do casal. Mas o amor fala mais alto e para não desagradar ao marido a feiticeira vive driblando sua natureza de bruxa. O resultado desse conflito permanente é uma sucessão de situações complicadas, surpreendentes e muito divertidas.</info>
</item>   
  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DE VOLTA AOS ANO 70 TODAS TEMPORADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:219DB94A975C4994E42F9B4F763B8AB8AC809655$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:09D1EFD2A254218C777BF1C0A62FFC0B5983AF98$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7CEB4B5D0C96BA7795AD75E8009A9B56CBD83A8F$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:D9BD65635743D799D50B238551D386F71CEC5850$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:EFB9784965B06FE4D6CD1020ABDD7A284D6E5593$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T5</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8107539DE804A0EC76F6F892A4D2B30389E0970D$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T6</link>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8107539DE804A0EC76F6F892A4D2B30389E0970D$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:05617647A2D9B3D43E755BB68A6565C4C1EEF406$$lsname=DE VOLTA AOS ANO 70 T8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7Ei9tVnuHNELBLW3thfV3RndZl2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7Ei9tVnuHNELBLW3thfV3RndZl2.jpg</fanart>
<info>De Volta aos Anos 70 (That 70s Show) série completa com todas as temporadas dubladas. A história se inicia em meados de 1976, e relata o dia-a-dia de um grupo de adolescentes (Eric, Donna, Kelso, Jackie, Steven e Fez) na faixa dos 17 anos. Sem ter muito o que fazer, sua rotina se resume a se reunir no porão da casa de Eric para papear, fazer festas, planejar algo, namorar, e usar certas ervas ilícitas.</info>
</item> 
*************************************
   
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ANOS INCRÍVEIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c182220cfcf0f0a38e55d364c30faa97341d5b80</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8jGzWeZGGNMpgI32xNzrDigF2Ap.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8jGzWeZGGNMpgI32xNzrDigF2Ap.jpg</fanart>
<info>Anos incríveis (em inglês: The Wonder Years) foi uma série americana de televisão criada por Carol Black e Neal Marlens. Durou seis temporadas na rede americana ABC, de 1988 a 1993. No Brasil, o programa já foi exibido pela TV Cultura, TV Bandeirantes, Multishow e Rede 21, até voltar à TV Cultura. Anos incríveis apresentou as questões sociais e os eventos históricos do final dos anos 60 e início dos anos 70 através dos olhos do protagonista Kevin Arnold, que também vive os assuntos da adolescência (principalmente com seu grande amigo Paul e sua paquera, Winnie Cooper), problemas familiares e outros. Enquanto se passam as histórias, os acontecimentos são narrados por um Kevin mais velho e experiente, que descreve o que acontece e conta o que aprendeu de suas experiências. Esta técnica serviu de inspiração a outras séries.</info>
</item> 
*************************************
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] BUFFY A CAÇA VAMPIROS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3347697CE7D73A507B9830B64F1FE2500ED47ADB$$lsname=BUFFY A CAÇA VAMPIROS T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0292FE59BA024CCE5269AD74D2497D9D77EE86F2$$lsname=BUFFY A CAÇA VAMPIROS T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A2A524F060F32CA43AE0D35206FE0754EDFC1723$$lsname=BUFFY A CAÇA VAMPIROS T3</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jIk2JZqjNUb9VPW7i6L3DzJ2pB0.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jIk2JZqjNUb9VPW7i6L3DzJ2pB0.jpg</fanart>
<info></info>
</item> 
*************************************
   
  <item>
<title>[COLOR silver][B] ARQUIVO X - 10 TEMPORADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:53ba0510bc584ef50d3a8a6063b0263cb60fdec3$$lsname=ARQUIVO X T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:afa432c832e5b7fae59cb3c1cbe900af6a44041e$$lsname=ARQUIVO X T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:38efcae6229fb0b9647cebadf4b4a3fc5be7d831$$lsname=ARQUIVO X T3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:48320d5ba8763f8fa1ef79974953148933a9b5ae$$lsname=ARQUIVO X T4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0fb0329a3f0d7e54cb1198f21a0d5ded4d05f178$$lsname=ARQUIVO X T5</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:117b4f45255819c04cff985079b2b4dd16467347$$lsname=ARQUIVO X T6</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:79962b989531e93b7fef0126c00c46938ab61632$$lsname=ARQUIVO X T7</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:022d3d74e04ae9c6dd69f4a56a9930c764a86bb1$$lsname=ARQUIVO X T8</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c2baaa0fd7431782b74420362ba8bd7299a9af6c$$lsname=ARQUIVO X T9</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:44099dd318dfbc8689b42be3dfb2528dbcc8e8a3$$lsname=ARQUIVO X T10</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:3A980E516F40E084A994C647C7762AC298385108$$lsname=ARQUIVO X T11 EP 1</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p0uhiJmkzlJsvTyn0KKiLwrwGwA.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/p0uhiJmkzlJsvTyn0KKiLwrwGwA.jpg</fanart>
<info> A agente do FBI Dana Scully, uma cética cientista médica, é designada pelos seus superiores para trabalhar como parceira do excêntrico Fox Mulder. Ele chefia uma divisão do bureau denominada "Arquivos X", especializada em casos misteriosos e aparentemente sem solução, e é constantemente ridicularizado pelos colegas por suas teorias sobre extraterrestres e criaturas fantásticas. Scully também não parece disposta a acreditar no parceiro, mas aos poucos vai sendo sugada para dentro de uma realidade repleta de conspirações do governo e fenômenos paranormais e sobrenaturais - um mundo onde o bizarro e o horrível estão? espreita na sociedade todo dia.</info>
</item> 
************************************
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] EU , A PATROA E AS CRIANÇAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54C57239C1EBA9878FDC82152A08388BF85E68E3$$lsname=EU , A PATROA E AS CRIANÇAS T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10D9634A5E8EB86C4BD0FE28396BC955E6E161B0$$lsname=EU , A PATROA E AS CRIANÇAS T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5E2520025BF859F7695F10AAFAC35009CAC0DEF1$$lsname=EU , A PATROA E AS CRIANÇAS T3</link>  
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36B7CD197083DE2854DBA7896257056F8DD6D11C$$lsname=EU , A PATROA E AS CRIANÇAS T4</link>   
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CDEDBB844434AFB51D52C8B0FDDBC71479793F5B$$lsname=EU , A PATROA E AS CRIANÇAS T5</link>  
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2uDKij8d6b6OSmRuWxt76MM1XWm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2uDKij8d6b6OSmRuWxt76MM1XWm.jpg</fanart>
<info>Jay Kyle precisa se dedicar exclusivamente a carreira na contabilidade, porém Michael acredita que esse não é o melhor caminho para Jay, pois acredita que a mesma usa do trabalho para desvirtuar-se de sua família. A menina Kady está sob os cuidados da babá Rosa, uma mulher mexicana que nunca caiu aos encantos do patrão. Claire vive o período da pré-adolescência e costuma ser um pouco arrogante em suas atitudes. Júnior demonstra seu gosto pelo Hip-Hop, porém é desvirtuado da ideia pelo seu pai, que costuma extrapolar, quando o quesito é disciplina. Emissora: ABC • Episódios: 11 • Duração: 23 min.</info>
</item> 
************************************* 
  
  
  
  
  
  
   
   

</items> 
