<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B]ALF O ETeimoso [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:804EDD8C1379AFED46AC7536D751636FECD5F2C8</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/22/814984540630f7ca78ef19.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>ALF segue um sinal de rádio amador para a Terra e acaba caindo na garagem da casa da família Tanner.
 Os Tanner são uma típica família de classe média em Riverside, Califórnia. A família consiste do assistente social Willie, sua esposa Kate, sua filha adolescente Lynn, 
 o filho mais novo Brian, e o gato Lucky. Sem saberem ao certo o que fazer, os Tanner levam ALF para casa e o escondem da Alien Task Force e de seus metidos vizinhos Trevor e Raquel Ochmonek, 
 até que ele possa reparar sua nave. ALF geralmente fica escondido na cozinha. Eventualmente é revelado que Melmac, o planeta de ALF, foi destruído por uma catástrofe envolvendo bombas nucleares e ele acaba se tornando um membro permanente da família, 
 embora o choque cultural, a solidão e a saudade de casa,</info>
</item> 
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] A Família Dinossauros [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:cdbb2874dbea8d98b00a88ae8fd15556a2bc8897</link>
<thumbnail>https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR9RmA8MCNqRaxAG0GYD4wea5H1C13JDXS3ZV-uBXJTlOiiIpIO</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Família Dinossauros é uma série de televisão americana. Apesar de ser concebida como um programa infantil, faz uma crítica bem humorada ao chamado "american way of life" e uma sátira da sociedade e dos costumes da classe média desse país. Produzida pela Disney em parceria com a Jim Henson Productions a qual concebeu os bonecos que representam os personagens e a Michael Jacobs Productions, entre os anos de 1991 e 1994, a série trata das aventuras de uma família de dinossauros, a Família Silva Sauro (Sinclair, em inglês), que vive em uma sociedade dominada pelos grandes répteis, onde os humanos são animais selvagens. No Brasil, a série teve a sua primeira exibição pela Rede Globo e em seguida pelo SBT.</info>
</item> 
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B]  TODO MUNDO ODEIA O CHRIS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:616AB7D3FD8CDB8DE345434F130B9AD160EADB32$$lsname= TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:685AD7B2A72714EFA4ED4F852A8105FB42DF0AAA$$lsname= TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B87DA3E3D5CF7844842ADCC5B0B83F0E3F04A286$$lsname= TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T3</link>
 <link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:a59524db4a06b47197dc9c0743f0360d9bc84102$$lsname= TODO MUNDO ODEIA O CHRIS T4</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/5rqCyqJWi7LqbuCJyRCNaZtKcHc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia801506.us.archive.org/1/items/fa_20220903/two%20addons3.jpg</fanart>
<info></info>
</item> 
   
<item>
<title>[COLOR silver][B]  CHAVES  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0987273C1401E2E96D1F79477A7090DEF16FBCEE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/8D8rR5UgZlhLZ5k3cnMNTtYA8Wn.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ia801506.us.archive.org/1/items/fa_20220903/two%20addons3.jpg</fanart>
<info> A série conta a história de um garoto órfão e muito humilde, que é conhecido simplesmente como "Chaves". O garoto vive na periferia de uma grande cidade, e seu esconderijo é um barril localizado no pátio principal da vila onde reside. Lá, ele deve conviver com os particulares moradores e vizinhos, com os quais sempre está envolvido em divertidas situações. Emissora: Canal 8 • Episódios: 221 • Duração: 21 min.</info>
</item> 
   
  <item>
<title>[COLOR silver][B] EU A PATROA E AS CRIANÇAS  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:54C57239C1EBA9878FDC82152A08388BF85E68E3$$lsname=EU A PATROA E AS CRIANÇAS  T1</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:10D9634A5E8EB86C4BD0FE28396BC955E6E161B0$$lsname=EU A PATROA E AS CRIANÇAS  T2</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5E2520025BF859F7695F10AAFAC35009CAC0DEF1$$lsname=EU A PATROA E AS CRIANÇAS  T3</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:36B7CD197083DE2854DBA7896257056F8DD6D11C$$lsname=EU A PATROA E AS CRIANÇAS  T4</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:CDEDBB844434AFB51D52C8B0FDDBC71479793F5B$$lsname=EU A PATROA E AS CRIANÇAS  T5</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/huMehRjXBkFkO9BWPly1635y0J0.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jay Kyle precisa se dedicar exclusivamente a carreira na contabilidade, porém Michael acredita que esse não é o melhor caminho para Jay, pois acredita que a mesma usa do trabalho para desvirtuar-se de sua família. A menina Kady está sob os cuidados da babá Rosa, uma mulher mexicana que nunca caiu aos encantos do patrão. Claire vive o período da pré-adolescência e costuma ser um pouco arrogante em suas atitudes. Júnior demonstra seu gosto pelo Hip-Hop, porém é desvirtuado da ideia pelo seu pai, que costuma extrapolar, quando o quesito é disciplina. Emissora: ABC • Episódios: 11 • Duração: 23 min.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] SABRINA - A APRENDIZ DE FEITICEIRA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1D183BD259F227AA2E330CEBBD155B9807AF9251</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/yGuzsFLr9s4kr9H7NbgrFiaIfUc.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Sabrina, a Aprendiz de Feiticeira (Sabrina the Teenage Witch) todos os episódios e temporadas. A série gira em torno de Sabrina, uma adolescente que foi morar com suas tias Hilda e Zelda e Salem, o gato preto de estimação. Em seu aniversário de 16 anos, suas tias a contaram que era uma meia-bruxa, já que sua mãe era uma mortal e seu pai um bruxo. Foi alertada que estava proibida de ver a própria mãe no princípio, caso contrário sua mãe se transformaria em uma bola de cera. Ela então desenvolveu poderes mágicos, usando-os para ajudar aqueles que amavam e a si própria, mas seus feitiços quase sempre terminavam em desastre e confusão. Aos poucos e com o passar do tempo ela foi aprendendo a domá-los, e sempre lutando para guardar seu segredo.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]  JEANNIE É UM GÊNIO [/COLOR][/B]</title>
<link>https://raw.githubusercontent.com/twoaddons/twoaddons/main/JEANNIE.xml</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/eNmJM7EZ1yhZoEGJF1wZZLR8rGZ.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>O astronauta Tony Nelson liberta Jeannie, um gênio que vivia em uma garrafa. A jovem se apaixona pelo militar e passa a usar sua mágica constantemente, provocando grandes confusões na vida de seu amo.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]   [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  
   
   
  
   
</items>   
