<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B] Mulher-Hulk - Defensora de Heróis [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>https://raw.githubusercontent.com/twoaddons/twoaddons/main/MULHER%20HULK.xml</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/mulher-hulk-defensora-de-herois-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Jennifer Walters é uma jovem advogada de super-heróis que tenta provar seu valor e seu talento na sua área de trabalho... apesar do fato dela ter dois metros de altura e ser verde.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] A Casa do Dragão  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9a9488e52389eb437040bcadd3677f9eb80cae61</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:62cd7ae4b7c495f11b7e7100d6eb6d3ffe106edb</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:DROGIIDIHEZD44767CET5HRCPXIJTV6O</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-casa-do-dragao-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Cerca de 300 anos antes dos eventos de Game of Thrones, acompanhamos uma saga que gira em torno da família Targaryen e seus dragões. Baseada no livro Fogo & Sangue de George R. R. Martin, A Casa do Dragão é um spin-off de Game of Thrones que narra a história de conquista de terras em Westeros, mais conhecida como a Dança dos Dragões. Situada mais de 200 anos antes dos eventos da série original, acompanhamos a guerra civil que acontece enquanto os meio-irmãos Aegon II (Tom Glynn-Carney) e Rhaenyra (Emma DArcy) almejam o trono após a morte do pai Viserys I (Paddy Considine). Rhaenyra é a filha mais velha, contudo, Aegon é o filho homem de um segundo casamento, o que acaba gerando uma crescente tensão entre dois clãs Targaryen sobre quem tem o verdadeiro direito ao trono. Como descrito em Game of Thrones, no tempo em que a família Targaryen dominava os 7 reinos, a casa era conhecida por seus imponentes dragões, que assim como a família, acabaram praticamente extintos após o conflito interno.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] O Senhor dos Anéis [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f5d022dd2adcb992fdb1c611fd9c7d7ef4adfbe7</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-senhor-dos-aneis-os-aneis-de-poder-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Antes da jornada de Frodo pela Terra-Média, a Segunda Era foi palco de diversas lendas heróicas. O drama épico que se passa milhares de anos antes de A Sociedade do Anel, tem foco em um momento da história em que grandes poderes foram forjados, reinos ascenderam e também ruíram, ao mesmo tempo em que heróis foram testados e tiveram a esperança quase aniquilada pelo grande vilão do universo de Senhor dos Anéis. A série começa em um momento de paz, quando o elenco de novos e antigos personagens precisam enfrentar o ressurgimento do mal, vindo das profundezas mais escuras das Montanhas Sombrias. Os reinos e personagens irão esculpir legados que viverão por muito tempo depois que eles se forem.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] Sandman [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:47e21af12e0b425b38750789bbbf1095178b4810</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/sandman-1-temporada-completa-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Uma rica mistura de mitos modernos e fantasia sombria em que ficção moderna, drama histórico e lendas estão perfeitamente interlaçadas, Sandman segue as pessoas e locais afetados por Morpheus, o Senhor dos Sonhos, enquanto ele conserta os cósmicos - e humanos - erros que fez durante sua vasta existência.</info>
</item> 
   
   
   <item>
<title>[COLOR silver][B] Compulsion [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MPUUEKA5VRAML442YOWPBVIBLPGWRRML</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/compulsion-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> Depois de sobreviver a uma tragédia, a paramédica Jenny Challoner luta contra o PTSD. Escondendo seu sofrimento do marido Chris, da amiga Alison e da filha Rosie, a vida de Jenny fica fora de controle.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] The Old Man [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:712bf39a8b228f26d6f37783a4da0d26b9672ca6</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/the-old-man-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Dan Chase escapou da CIA há décadas e desde então vive desconectado de tudo e todos. Mas quando um assassino o encontra em seu refúgio, ele entende que precisa se reconciliar com seu passado para garantir que terá um futuro.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] LA BREA - A TERRA PERDIDA [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:ZIMBKSXEQELEIPWHQM2L355QPRVZC7NF</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/46/140057152763108d7aade1c.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Quando um buraco imenso se abre misteriosamente em Los Angeles, acaba separando uma família. Quando parte da família se encontra em um mundo primitivo inexplicável, ao lado de estranhos, eles devem trabalhar para sobreviver e descobrir o mistério de onde estão e se há um caminho de volta para casa.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] Mike - Além de Tyson  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:336DMOSF4KYGCW4UEPIWLK6Q5DGGFOSG</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/mike-alem-de-tyson-1-temporada-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info> A série irá explorar a vida e a carreira selvagem, trágica e controversa do campeão dos pesos pesados ​​Mike Tyson - uma das figuras mais polarizadoras da cultura esportiva.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] CAVALEIRO DA LUA [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4f5157fd9f93669e26a925c916d95cf6ae5ea446</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2448073ac35654f3c77fb59f6e6d9ad6b348ed7b</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5d245ce057a454b95bde687e54d7f172db81d674</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:8407ae43d57a1ef196530da335d4aab26e9eb150</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4e72c070fa13e2689102c917537334ceaadae646</link>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7b72ef407d05f76134209fb21401c7bad222f107</link>
<thumbnail>https://baixakifilmes.net/uploads/53/122184402663108f19e0cfa.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<info>Steven Grant (Oscar Isaac), atendente da loja de presentes de um museu, é atormentado por apagões e memórias de outra vida. Steven descobre que tem transtorno dissociativo de identidade e compartilha um corpo com o mercenário Marc Spector que, aparentemente, guarda muitos segredos, inclusive o fato de ser o avatar terreno Khonshu, o deus egípcio da lua. Baseada no personagem homônimo das histórias em quadrinhos da Marvel Comics, criado por Doug Moench e Don Perlin. • 6 episódios.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 
   
   
  <item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B][COLOR BLUE]  FULL HD  [B][/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item> 
   
   
   
   
   
 
</items>
