<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OVERDOSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c18cc8795d72f2124b8905926ebdc535936d2ad</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/overdose-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/overdose-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A capitã Sara Bellaiche, da Polícia de Toulouse, investiga uma transação de tráfico de drogas ligada ao assassinato de dois adolescentes, investigação liderada por Richard Cross da Criminal de Paris. Forçados a colaborar para encontrar o assassino e impedir a corrida sangrenta, Sara e Richard, apesar de seus métodos opostos, são lançados numa corrida frenética nas estradas da Espanha e da França.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A BRAVURA DE MOLLY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MHKIIULT7ZR3DW3OBWUF2OC55LRAALCV</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-bravura-de-molly-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-bravura-de-molly-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Situada em 1893. A grávida Molly Johnson, com seus filhos, luta para sobreviver à fome e aos elementos selvagens. Ela forma um vínculo com Yadaka, um aborígene fugitivo que a ajuda no nascimento e no enterro de seu bebê natimorto. Quando o sargento Nate Clintoff descobre que o marido de Molly está desaparecido, ele envia seu assistente Trooper Leslie para investigar, desencadeando uma cadeia de eventos brutais.</info>
</item>   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA COISA QUE MARY VIU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TW75XDYN6CJCBI7ZNYQOMJF7FXAODSNO</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-coisa-que-mary-viu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-coisa-que-mary-viu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1843. Uma jovem mulher está sendo investigada após a morte misteriosa da matriarca de sua família. Sua lembrança dos acontecimentos lança uma nova luz sobre as forças atemporais por trás da tragédia.</info>
</item>     
   
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SALA DE ESPIONAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DIIV522CAIOR5LAZRKBBBOR5YUXBPFF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bIIlLOfJiqR9O1N5RJcHI1MmIFK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bIIlLOfJiqR9O1N5RJcHI1MmIFK.jpg</fanart>
<info>Eddie Flynn, um infame traficante de armas irlandês que está fugindo após uma sangrenta guerra de gangues e acaba nos Estados Unidos como intermediário para o cartel de Baja.</info>
</item>     
   
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO SE PREOCUPE, QUERIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7LTIU2GY22LYS467GXM34PUAEX4KKRI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wkEuGtrwmQwk7U3FYzIYhmAwDhG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wkEuGtrwmQwk7U3FYzIYhmAwDhG.jpg</fanart>
<info> Alice (Florence Pugh) é a dona de casa perfeita, vivendo numa comunidade utópica no deserto da Califórnia, junto com o seu marido Jack (Harry Styles). Escondendo suas frustrações, ela acaba fazendo uma descoberta perturbadora que a faz questionar sua realidade "impecável".</info>
</item>     
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] NO LUGAR ERRADO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70897266ceb6f3b786cc5f197c2a2028110defe8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</fanart>
<info>Um cozinheiro de metanfetaminas persegue o ex-chefe de polícia de uma pequena cidade para silenciá-lo antes que ele possa prestar depoimento de testemunha ocular contra sua família, mas acaba enfrentando mais do que esperava.</info>
</item>     
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] HACKERS NO CONTROLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1d3fe839801cf722c5a596cfff37cab1ba969fa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</fanart>
<info> Ao neutralizar uma violação de dados em um ônibus autônomo de tecnologia avançada, a hacker ética Mel Bandison sem querer desmonta uma rede criminosa internacional. De repente, ela vê sua vida virar de cabeça para baixo quando é injustamente acusada de assassinato. Perseguida por criminosos e pela Interpol em uma cidade onde há câmeras por todos os lados, ela pede a ajuda de Thomas, um cara com quem saiu uma vez e que acaba envolvido na situação. Agora ela vai precisar de seu antigo mentor, Buddy Benschop, para tentar provar sua inocência.</info>
</item>        
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA A BORDO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08ae276a9a0d45437a317c0c62354b26e9a21ada</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</fanart>
<info>Uma festeira tenaz luta para sobreviver após três ladrões tomarem seu iate de luxo. Incapaz de escapar e presa no iate em alto mar, a presa se torna a caçadora enquanto vira a mesa contra os intrusos e resolve o assunto com as próprias mãos.</info>
</item>      
   

   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] VINGANÇA E REDENÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TGHQJHRJNSXIX4YUXF6JYX4Z4K7JO32R</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</fanart>
<info>Um ex-fuzileiro naval deve lutar contra sua consciência e seu código de honra quando é forçado a fazer serviços para a máfia.</info>
</item>   
   
   

<item>
<title>[COLOR silver][B]   PANAMA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26424b56e93a065736e9ebd5d7a836ba86ddafa1</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/panama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/panama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Ambientado no selvagem Panamá de 1989, James Becker é um ex-fuzileiro naval, que é enviado disfarçado por seu ex-comandante Stark para executar um acordo de alto valor com adversários não confiáveis. Enquanto navega pelo caos da guerra civil local, Becker deve combater assassinos, cortejar femmes fatales e negociar com o inimigo para concluir sua missão.</info>
</item>      
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO SEM RASTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GVL2QAXHHUC5KUGMCKOACF2KJ6TF7YR5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis (Liam Neeson) é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Ele planeja se aposentar logo, mas recebe uma última tarefa antes que consiga realizar tal desejo de vida. O alvo é simples: uma pessoa. Isso até que descobre que o alvo é uma garota. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e então pede para cancelar tal contrato. Mas descobre que a garota foi morta por outro assassino. Isso o coloca contra o agente do FBI Vincent Serra (Guy Pearce), quem reabilitou a menina depois que seu pai foi morto. Ao se voltar contra o FBI, bem como as outras pessoas que estão atrás de Serra, Alex se propõe a eliminar os traficantes de crianças, mas sua grave perda de memória acaba sendo prejudicial para sua saúde e missão. Com o objetivo de se vingar, mas com a saúde violada ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item>  
   
   
 </items>   
