<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
  
  
  
  
  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] TREM BALA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:Z4HSPC3ADPNPQJWAACRLACADNNOOPTKW</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/trem-bala-bullet-train-4k-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/trem-bala-bullet-train-4k-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>Versão 4K Ultra HD do filme Trem-Bala (Bullet). (Cinco assassinos se encontram em um trem-bala partindo de Tóquio a Morioka. O transporte conta com apenas algumas paradas durante o trajeto e os homicidas descobrem que suas missões estão relacionadas. Resta descobrir quem sairá vivo do trem e o que os espera na última estação.</info>
</item>  
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] UM PARAÍSO PERIGOSO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:03e8d2fb32bb647fe1f5b236f0f6b02c84542b0b</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7tnliSzyWleQYhDtdUacU26BMcz.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7tnliSzyWleQYhDtdUacU26BMcz.jpg</fanart>
<info>Willis interpreta o caçador de recompensas renegado, Ryan Swan, que deve abrir caminho no mundo do crime havaiano para se vingar do chefão, interpretado por Travolta, que assassinou seu pai. Disseram-me que o projeto é classificado como semelhante ao Miami Vice, mas com caçadores de recompensas em vez de policiais. A atriz e modelo tailandesa Praya Lundberg conseguiu o papel feminino principal.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ALERTA MÁXIMO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:619b9afe0680c4f2688f19e8b98527798472983c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-maximo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/poster/2023/02/alerta-maximo-download-torrent-2023-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.webp</fanart>
<info>O piloto Brodie Torrance salva seus passageiros de um relâmpago fazendo um pouso arriscado em uma ilha devastada pela guerra e descobre que sobreviver ao pouso era apenas o começo. Quando a maioria dos passageiros são feitos de reféns por rebeldes perigosos, a única pessoa com quem Torrance pode contar para ajudar é Louis Gaspare, um acusado de assassinato que estava sendo transportado pelo FBI. Para resgatar os passageiros, Torrance precisará da ajuda de Gaspare e descobrirá que há mais em Gaspare do que aparenta.</info>
</item>  
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] KOMPROMAT - O DOSSIÊ RUSSO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:658095ed806b94abd97eb9f8ee963f92c59b8bb6</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/kompromat-o-dossie-russo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/kompromat-o-dossie-russo-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A fuga espetacular de um diplomata francês da Sibéria. Vítima de uma trama orquestrada pelo FSB, o intelectual terá que se transformar em homem de ação para escapar de seu destino.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O MATADOR  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:940c2eeddd69c454a7b2b5b20fa74e919d77657a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/o-matador-missao-resgate-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/o-matador-missao-resgate-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Um filme de ação sobre o que acontece quando Bang Ui Gang, um assassino aposentado, cuida de uma menina do ensino fundamental.</info>
</item> 
  
 
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] UMA NOITE SOMBRIA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:721cfd44c9917135437c290467aaf84053f8b207</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/uma-noite-sombria-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/uma-noite-sombria-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em 1987, em St. Michael, na Áustria, um grupo de amigos do ensino médio descobre um antigo jogo de tabuleiro e começa a jogar. Eles são consumidos por seu novo passatempo viciante. No entanto, as coisas se tornam mortais ... os jogadores começam a enfrentar uma morte perturbadora e os sobreviventes juram nunca mais falar sobre o jogo. Avanço rápido para 2021 e uma série de mortes estranhas na mesma pequena cidade abalaram os habitantes locais ... tendo semelhanças impressionantes com os eventos de mais de trinta anos atrás, os eventos devastadores poderiam estar ligados? Dois detetives com ligações pessoais com a área são reunidos para trabalhar no caso. Quando eles rastreiam os envolvidos no mistério original, todos aqueles anos atrás, as coisas começam a ficar complicadas… fica perigosamente perto de casa.</info>
</item>  
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A BABÁ - NANY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b24bb713f53f6318ab03cd8a93614758a31cd28f</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/a-baba-nanny-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/a-baba-nanny-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Aisha (Anna Diop) é uma imigrante que aceita o trabalho de babá de uma família privilegiada no Upper East Side, com a esperança de junta dinheiro para trazer o seu filho da África para viver com ela em Nova Iorque. Mas ? medida que ela se prepara para a chegada de seu filho, uma violenta presença sobrenatural invade sua realidade, ameaçando o "sonho americano" que ela tanto perseguia.</info>
</item>  
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] EMANCIPAÇÃO - UMA HISTORIADE LIBERDADE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:fd0caab979e03afdbcb07338ed228f7f45d4b581</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/cover/emancipacao-uma-historia-de-liberdade-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/cover/emancipacao-uma-historia-de-liberdade-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Emancipação – Uma História de Liberdade conta a triunfante história de um homem escravizado que foge e atravessa os pântanos da Louisiana, nos Estados Unidos, em uma jornada tortuosa para escapar dos proprietários de plantações que quase o mataram. Peter (Will Smith) é o homem em busca da sua liberdade, que escapa da escravidão confiando em sua inteligência, fé inabalável e profundo amor por sua família, fazendo o impossível para se livrar dos caçadores de sangue frio nos implacáveis pântanos da Louisiana. O filme é inspirado nas fotos reais, de 1863, de Peter chicoteado (Whipped Peter), tiradas durante um exame médico do Exército dos EUA, que apareceram, pela primeira vez, na revista Harper’s Weekly. Uma destas fotos, conhecida como As Costas Açoitadas (The Scourged Back), mostra as costas nuas de Peter mutiladas pelas chicotadas de seus escravizadores e acabou contribuindo para a crescente oposição pública à escravidão, se tornando um símbolo das atrocidades cometidas em seu tempo.</info>
</item>
  

<item>
<title>[COLOR silver][B] HELLRAISER [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:dc929b74600cab40ff377409ed96cf78ee098245</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/hellraiser-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/hellraiser-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Nesta releitura da seminal franquia Hellraiser de Clive Barker, uma jovem deve enfrentar as forças sádicas e sobrenaturais por trás de uma enigmática caixa de quebra-cabeças responsável pelo desaparecimento de seu irmão.</info>
</item>  
  
  
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] TEMPESTADE INFINITA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QFRFFQE5WZO5Z3ASLF6SKWJ2TA32KRZW</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/tempestade-infinita-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/tempestade-infinita-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Quando uma montanhista é pega em uma nevasca, ela encontra um estranho perdido e deve levá-los para baixo da montanha antes do anoitecer.</info>
</item> 
  
  
 
<item>
<title>[COLOR silver][B] IMERSÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:2f84c48230ce29f70be20114a578e23135d8571c</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/imersao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/imersao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Ricardo levou suas filhas para sua casa à beira de um lago no sul do Chile. Enquanto navegam, eles avistam um barco afundando, mas ele se recusa a ajudar as pessoas porque elas parecem suspeitas.</info>
</item> 
  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] O PACIENTE PERDIDO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:59747df69735d6d918873da1e4fde6785a545f5a</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-paciente-perdido-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-paciente-perdido-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Thomas acorda no hospital depois de três anos em coma. Amnésico, o jovem descobre que é o único sobrevivente do massacre de sua família e que sua irmã Laura desapareceu. Ajudado pela psicóloga Anna Kieffer, Thomas tenta reconstruir suas memórias para desmascarar o assassino e encontrar Laura. Ao longo das sessões, o passado e seus mistérios sombrios vêm à tona e mergulham Thomas em um labirinto mental agonizante.</info>
</item> 
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] EMILY THE CRIMINAL [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:471d19c3db5db36a7dbcb81e89e4f080577f9cb4</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/emily-the-criminal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/emily-the-criminal-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Sem sorte e sobrecarregada de dívidas, Emily é envolvida em um golpe de cartão de crédito que a leva para o submundo do crime de Los Angeles, levando a consequências mortais.</info>
</item>  
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B]UM ESTRANHO EM NOSSA CAMA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:NHCCNTFK6GJXMXM3IHNNS52RCYV65PWE</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/um-estranho-em-nossa-cama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/um-estranho-em-nossa-cama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Uma mulher, aparentemente feliz em seu casamento, deixa o marido para começar uma nova vida com sua amante, quem desaparece misteriosamente.</info>
</item> 
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] BILHETE DE FUGA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:28d2087b747dc6d069836a70d48040adf88b7ec2</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/bilhete-de-fuga-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/bilhete-de-fuga-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Freddy sai correndo com uma sacola cheia de dinheiro e cocaína depois que um roubo de seu ex-chefe do crime dá errado. Com um ferimento potencialmente fatal, ele pega um ônibus em direção ao implacável deserto da Califórnia. Com seu chefe e seus capangas em seus calcanhares e sua vida escorregando por entre seus dedos, ele fica com poucas opções.</info>
</item> 
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] EM CONFINAMENTO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:b1dc15794f52fbdd81c2f9dd631f8efce393ae8d</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/em-confinamento-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/em-confinamento-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um encanador testemunha um assassinato, enquanto bandidos buscam por uma fortuna. Ele precisa encontrar um meio de sobreviver quando esse criminosos o prenderem em um porão.</info>
</item> 
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] O MILAGRE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:640b54790c7467a59c5cb4e0012735e52bd42a90</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/o-milagre-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/o-milagre-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em 1859 uma enfermeira inglesa é chamada a uma pequena vila na Irlanda para investigar o que alguns afirmam ser uma anomalia médica ou um milagre. Lá, ela encontra uma garota de 11 anos que parou de comer há meses e continua viva.</info>
</item> 
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] TRANCAFIADAS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f44eb342c4a8ea69c4e9621444c86ae9a0789e31</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/trancafiadas-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/trancafiadas-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Uma mãe fará de tudo para proteger sua filha quando assaltantes invadem as unidades de depósito em que trabalha. Entre os corredores que parecem labirintos, a situação fica cada vez mais perigosa.</info>
</item> 
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] ABAIXO DA TERRA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:784e195b013106badd3f505fe7d9f0b9696851ba</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/abaixo-da-terra-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/abaixo-da-terra-download-torrent-2020-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Duas milhas abaixo da superfície, nove mineiros dos Apalaches lutam para sobreviver após uma explosão de metano, deixando-os com uma hora de oxigênio.</info>
</item> 
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] UM LUGAR BEM LONGE DAQUI [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f2eb6f4e011fd758c62d04eaf592b97aa4369117</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/um-lugar-bem-longe-daqui-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/um-lugar-bem-longe-daqui-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Abandonada pela família, Kya (Daisy Edgar Jones) se criou sozinha nas margens de um pântano perto de sua cidade natal. Isolada de todos, ela acaba virando novamente o centro das atenções após um assassinato do qual vira a principal suspeita.</info>
</item>
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] BALA PERDIDA 2 [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:5daee7159d545ad85cc9656573d0037c11d3f6d8</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/bala-perdida-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/bala-perdida-2-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Após a morte de Charras, Lino e Julia assumiram e formam a nova equipe de choque da brigada de Stups. Determinado a encontrar os assassinos de seu irmão e seu mentor, Lino continua sua caçada e não deixará ninguém entrar em seu caminho.</info>
</item> 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] X - A MARCA DA MORTE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f3c5f775eecd8a40cea078221a1053ed499813c0</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/x-a-marca-da-morte-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/x-a-marca-da-morte-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Em uma fazenda isolada, uma equipe chega para filmar um filme adulto. Os anfitriões, um casal de idosos, têm um interesse especial por seus jovens hóspedes. Em X: A Marca da Morte, novo filme de terror slasher do diretor Ti West, acompanha um grupo de cineastas pornográficos em sua gravação de um novo longa. Em 1979, Maxine, uma atriz pornô, Wayne seu namorado e produtor e mais um grupo de atores e pessoas vão para o Texas em uma fazenda, propriedade de Howard e Pearl, um casal idoso, para gravar o novo filme pornográfico The Farmer’s Daughters. Quando o grupo chega na propriedade, são recebidos pelo casal – que apresenta estranhas características. Howard é temperamental com o grupo, sempre falando sobre sua espingarda, enquanto Pearl começa a perseguir Maxine silenciosamente. Com as gravações iniciando sem o conhecimento do proprietário do local, Pearl começa a agir estranhamente e pessoas passam a desaparecer. Howard acaba descobrindo o real motivo do filme e o elenco passa a ter que começar a lutar por suas vidas. No entanto, o idoso casal tem mais a esconder do que apenas não querer que sua pequena fazenda seja um cenário de filme adulto.</info>
</item>
 
 
 
 <item>
<title>[COLOR silver][B] CORRECTIVE MEASURES - FUGA DA PRISÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:J5VHGHZPUTAXEMDEBBYLPWIEPHCX5QL2</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/corrective-measures-fuga-da-prisao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/corrective-measures-fuga-da-prisao-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Situado na penitenciária de segurança máxima mais perigosa do mundo, lar dos criminosos mais traiçoeiros, as tensões entre os presos e funcionários aumentam, levando à anarquia que engole a prisão e a ordem é virada de cabeça para baixo.</info>
</item>   
  
  
  
  <item>
<title>[COLOR silver][B] JOGOS PSICOLOGICOS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:QEZIGBY7QPDJMDITIFFMCMH6UYBVUPGV</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/jogos-psicologicos-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/jogos-psicologicos-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Um casal apaixonado passa um tempo longe da civilização, mas as chegadas repentinas da irmã mais nova e depois do ex-namorado da garota violam o idílio campestre.</info>
</item>
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OVERDOSE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:9c18cc8795d72f2124b8905926ebdc535936d2ad</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/overdose-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/overdose-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>A capitã Sara Bellaiche, da Polícia de Toulouse, investiga uma transação de tráfico de drogas ligada ao assassinato de dois adolescentes, investigação liderada por Richard Cross da Criminal de Paris. Forçados a colaborar para encontrar o assassino e impedir a corrida sangrenta, Sara e Richard, apesar de seus métodos opostos, são lançados numa corrida frenética nas estradas da Espanha e da França.</info>
</item> 
  
  
 <item>
<title>[COLOR silver][B] A BRAVURA DE MOLLY [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:MHKIIULT7ZR3DW3OBWUF2OC55LRAALCV</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-bravura-de-molly-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-bravura-de-molly-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Situada em 1893. A grávida Molly Johnson, com seus filhos, luta para sobreviver à fome e aos elementos selvagens. Ela forma um vínculo com Yadaka, um aborígene fugitivo que a ajuda no nascimento e no enterro de seu bebê natimorto. Quando o sargento Nate Clintoff descobre que o marido de Molly está desaparecido, ele envia seu assistente Trooper Leslie para investigar, desencadeando uma cadeia de eventos brutais.</info>
</item>   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] A ÚLTIMA COISA QUE MARY VIU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TW75XDYN6CJCBI7ZNYQOMJF7FXAODSNO</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-coisa-que-mary-viu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/a-ultima-coisa-que-mary-viu-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Inverno de 1843. Uma jovem mulher está sendo investigada após a morte misteriosa da matriarca de sua família. Sua lembrança dos acontecimentos lança uma nova luz sobre as forças atemporais por trás da tragédia.</info>
</item>     
   
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] SALA DE ESPIONAGEM [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:4DIIV522CAIOR5LAZRKBBBOR5YUXBPFF</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bIIlLOfJiqR9O1N5RJcHI1MmIFK.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/bIIlLOfJiqR9O1N5RJcHI1MmIFK.jpg</fanart>
<info>Eddie Flynn, um infame traficante de armas irlandês que está fugindo após uma sangrenta guerra de gangues e acaba nos Estados Unidos como intermediário para o cartel de Baja.</info>
</item>     
   
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] NÃO SE PREOCUPE, QUERIDA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:C7LTIU2GY22LYS467GXM34PUAEX4KKRI</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wkEuGtrwmQwk7U3FYzIYhmAwDhG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/wkEuGtrwmQwk7U3FYzIYhmAwDhG.jpg</fanart>
<info> Alice (Florence Pugh) é a dona de casa perfeita, vivendo numa comunidade utópica no deserto da Califórnia, junto com o seu marido Jack (Harry Styles). Escondendo suas frustrações, ela acaba fazendo uma descoberta perturbadora que a faz questionar sua realidade "impecável".</info>
</item>     
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] NO LUGAR ERRADO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:70897266ceb6f3b786cc5f197c2a2028110defe8</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cFlGsQVzmzBei9D95RtSLCyZS6D.jpg</fanart>
<info>Um cozinheiro de metanfetaminas persegue o ex-chefe de polícia de uma pequena cidade para silenciá-lo antes que ele possa prestar depoimento de testemunha ocular contra sua família, mas acaba enfrentando mais do que esperava.</info>
</item>     
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] HACKERS NO CONTROLE  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:d1d3fe839801cf722c5a596cfff37cab1ba969fa</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/fNbsrrNSuSkfo3FyDNPp9DGkhgX.jpg</fanart>
<info> Ao neutralizar uma violação de dados em um ônibus autônomo de tecnologia avançada, a hacker ética Mel Bandison sem querer desmonta uma rede criminosa internacional. De repente, ela vê sua vida virar de cabeça para baixo quando é injustamente acusada de assassinato. Perseguida por criminosos e pela Interpol em uma cidade onde há câmeras por todos os lados, ela pede a ajuda de Thomas, um cara com quem saiu uma vez e que acaba envolvido na situação. Agora ela vai precisar de seu antigo mentor, Buddy Benschop, para tentar provar sua inocência.</info>
</item>        
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] AMEAÇA A BORDO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:08ae276a9a0d45437a317c0c62354b26e9a21ada</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/1RmugOkBFU5eXu1dbr1zdxChLfQ.jpg</fanart>
<info>Uma festeira tenaz luta para sobreviver após três ladrões tomarem seu iate de luxo. Incapaz de escapar e presa no iate em alto mar, a presa se torna a caçadora enquanto vira a mesa contra os intrusos e resolve o assunto com as próprias mãos.</info>
</item>      
   

   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] VINGANÇA E REDENÇÃO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:TGHQJHRJNSXIX4YUXF6JYX4Z4K7JO32R</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/6hLaPB3OFcRZMFQT6skxLnnErpF.jpg</fanart>
<info>Um ex-fuzileiro naval deve lutar contra sua consciência e seu código de honra quando é forçado a fazer serviços para a máfia.</info>
</item>   
   
   

<item>
<title>[COLOR silver][B]   PANAMA  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:26424b56e93a065736e9ebd5d7a836ba86ddafa1</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/panama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/panama-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Ambientado no selvagem Panamá de 1989, James Becker é um ex-fuzileiro naval, que é enviado disfarçado por seu ex-comandante Stark para executar um acordo de alto valor com adversários não confiáveis. Enquanto navega pelo caos da guerra civil local, Becker deve combater assassinos, cortejar femmes fatales e negociar com o inimigo para concluir sua missão.</info>
</item>      
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] ASSASSINO SEM RASTRO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:GVL2QAXHHUC5KUGMCKOACF2KJ6TF7YR5</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/imagens/assassino-sem-rastro-download-torrent-2022-dublado-dual-audio-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Em Assassino Sem Rastro, Alex Lewis (Liam Neeson) é um assassino experiente com reputação de precisão discreta. Ele planeja se aposentar logo, mas recebe uma última tarefa antes que consiga realizar tal desejo de vida. O alvo é simples: uma pessoa. Isso até que descobre que o alvo é uma garota. Preso em um dilema moral, Alex se recusa a concluir um trabalho que viola seu código de ética e então pede para cancelar tal contrato. Mas descobre que a garota foi morta por outro assassino. Isso o coloca contra o agente do FBI Vincent Serra (Guy Pearce), quem reabilitou a menina depois que seu pai foi morto. Ao se voltar contra o FBI, bem como as outras pessoas que estão atrás de Serra, Alex se propõe a eliminar os traficantes de crianças, mas sua grave perda de memória acaba sendo prejudicial para sua saúde e missão. Com o objetivo de se vingar, mas com a saúde violada ele é forçado a questionar todas as suas ações, se perdendo na linha entre o certo e o errado.</info>
</item>  
   
   
 </items>   
