<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B]O FANTASTICO JASPION [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:e7aa7d7528a68ded57951ba0492332a99a766468</link>
<thumbnail>https://i.imgur.com/N712bim.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://i.imgur.com/N712bim.jpeg</fanart>
<info>No planeta Edin, uma estrela a muitos anos-luz de distância da Terra, o profeta Edin encontra um garoto humano que sobreviveu à queda de uma nave espacial no planeta, acidente no qual seus pais morreram. Acreditando nas profecias da Bíblia Galáctica, a qual preceituava que um guerreiro celestial salvaria a galáxia e o universo das forças do mal, Edin crê ser este o garoto predestinado a se tornar o lendário guerreiro. Ele adota o menino e o cria sozinho, dando-lhe o nome de Jaspion, na esperança de que, algum dia, o garoto venha a combater as ameaças do temível Satan Goss, do Império dos Monstros.</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] Black Kamen Rider COMPLETO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f618fb7db7ac42ad0012194d329c304ae1d14d97</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capa/black-kamen-rider-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/capa/black-kamen-rider-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Kamen Rider Black (traduzido no Brasil como Black Kamen Rider e Blackman) é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu pertencente à franquia dos Kamen Riders. Produzida pela Toei Company em associação com a Ishinomori Productions, foi exibida originalmente entre 4 de outubro de 1987 e 9 de outubro de 1988 no canal a cabo TV Asahi. Foi a primeira série da franquia a ser transmitida no Brasil, exibida pela extinta Rede Manchete a partir de abril de 1991, no bloco Sessão Super Heróis, obtendo grande sucesso e popularidade. A série marcou o retorno da franquia após um hiato de 6 anos sem a produção de séries televisivas. É a única série da franquia Rider a ter uma continuação direta, intitulada Kamen Rider Black RX, que continua a saga do protagonista Issamu Minami. A temática adulta e dramática da série, contrastante com as demais séries do gênero, foi (e até hoje é) elogiada por muitos fãs, sendo por muitos considerada uma das melhores produções da franquia e do gênero tokusatsu já produzidas no Japão.</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] Série Ultraman Hayata - The Lost Films (Episódios Perdidos) [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:F2F7666763D18B0B7C9B9AE19129476FE4046E57</link>
<thumbnail>https://hidradownload.com/capas/ultraman-hayata-the-lost-films-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://hidradownload.com/capas/ultraman-hayata-the-lost-films-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info> Este conjunto de arquivos tem todos os episódios perdidos de pré-lançamento do The Ultraman, gravados em 8mm e lançados oficialmente em 2005. Ao perseguir o monstro Bemlar, um alienígena de nome Ultraman, vindo da nebulosa M-78 chega a Terra. Acidentalmente, a nave extraterrestre se choca com uma nave da Terra, onde se encontrava o oficial Hayata, da Patrulha Científica. Após à colisão, Hayata, em estado crítico, é salvo pelo alienígena, que transfere sua energia vital ao humano moribundo. Também lhe entrega um artefato chamado "Cápsula Beta", que confere a Hayata a possibilidade de se transformar em Ultraman. Dessa forma, Ultraman, que havia sido nomeado para proteger a Terra, cumpre sua missão através do humano Hayata, que, toda vez em que um monstro aparece, se transforma no alienígena. Entre os principais monstros inimigos de Ultraman, estão os Baltan, que por diversas vezes enfrentam o herói.</info>
</item> 
*****************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] JIRAYA O INCRIVEL NINJA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail>https://abutretorrents.com/capas/jiraya-o-incrivel-ninja-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</thumbnail>
<fanart>https://abutretorrents.com/capas/jiraya-o-incrivel-ninja-download-torrent-dublado-dual-audio-legendado-bluray-1080p-720p-4k-hd.jpg</fanart>
<info>Jiraya - O Incrível Ninja é uma série de televisão japonesa do gênero tokusatsu, pertencente à franquia dos Metal Heroes. Produzida pela Toei Company, foi exibida originalmente entre 24 de agosto de 1988 e 22 de janeiro de 1989 pela TV Asahi, totalizando 50 episódios. A série diferenciou-se de suas antecessoras por quebrar o padrão da franquia na qual está inserida, introduzindo um herói sem superpoderes e utilizar como temática a tradição japonesa dos ninjas, até então nunca explorada nos Metal Heroes. Foi trazida ao Brasil pela extinta Top Tape e estreou no dia 25 de setembro de 1989, continuando a fazer muito sucesso na década de 90. Mais tarde voltou a ser exibida pela Rede Manchete entre 1998 e 1999.</info>
</item> 
*****************************   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] JIBAN POLICIAL DE AÇO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:61ca4bf993643bdfc097f07994df91651200fca7</link>
<thumbnail>https://i1.wp.com/image.tmdb.org/t/p/w342/oxEsZ5MNqOYE0ZWjznKS6Gisqoc.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i1.wp.com/image.tmdb.org/t/p/w342/oxEsZ5MNqOYE0ZWjznKS6Gisqoc.jpg</fanart>
<info>O policial Naoto Tamura sacrificou sua vida para derrotar um dos monstros da organização Biolon, mas renasceu como o Policial de Aço Jiban, passando a combater o grupo maligno, liderado pelo Doutor Jean Marrie.</info>
</item>    
   
 
  
  
<item>
<title>[COLOR silver][B] CYBERCOP - OS POLICIAIS DO FUTURO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:648c7b626a7c59cfb0d9aa65f2f93b95717cdb35</link>
<thumbnail>https://torrentsfilmes4k.tv/wp-content/uploads/2020/05/Dennou-Keisatsu-Cybercop.jpg</thumbnail>
<fanart>https://torrentsfilmes4k.tv/wp-content/uploads/2020/05/Dennou-Keisatsu-Cybercop.jpg</fanart>
<info>Em 1999, o esquadrão especial da polícia de Tóquio conhecido como ZAC (Zero Section Armed Constable ou Policiais Armados da Sessão Zero) cria os Cybercops, um grupo de policiais de elite com armaduras tecnológicas. Os Cybercops passam a combater a organização criminosa Destrap (Death Trap, no original) liderada pelo computador Fuhrer e pelo Barão de Kageyama, o verdadeiro líder do grupo.</info>
</item>
  
<item>
<title>[COLOR silver][B]  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>
  
  
  
  
  
   
   
   
   
   
</items> 
