<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
 <items>
<item>
<title>[COLOR silver][B] LIGA DA JUSTIÇA- COMPLETO  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:1135ADA9CEC2CDDB47C2188C3AAD4568E9A6B5AC</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d8zXAlvUFwaNiQLdBqYUdaR62iL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/d8zXAlvUFwaNiQLdBqYUdaR62iL.jpg</fanart>
<info>Todas as 5 temporadas completas do desenho Liga da Justiça e Liga da Justiça sem Limite. Receosos de que acontecimentos como a invasão thanagariana voltem a ocorrer (vide Escrito nas Estrelas), os membros da Liga da Justiça decidem recrutar mais heróis para defender a Terra e assim saem em busca de novos aliados. A nova formação da equipe trouxe consigo referências às diferentes fases pelas quais a mesma passou ao longo de sua história nos quadrinhos como as presenças da Canário Negro e de Aquaman (fundadores da equipe após Crise nas Infinitas Terras), de alguns dos personagens que integraram a Liga da Justiça Internacional como o Gladiador Dourado, a heroína brasileira Fogo e o Soviete Supremo, sem mencionar os membros das diferentes formações da Sociedade da Justiça da América, desde o veterano Pantera até o contemporâneo Senhor Incrível e a adolescente Sideral. Postos sob a orientação do Caçador de Marte e do Senhor Incrível os heróis são selecionados conforme a disponibilidade e a natureza de cada missão, não raro encerrando as contendas mediante uma exibição ostensiva de poder. Em sua nova fase a equipe se reúne na renovada Torre de Vigilância, remodelada de modo a atender às necessidades da nova formação da equipe. Todavia, agregar tantos seres extraordinários num só local e vê-los operar as mais modernas formas de tecnologia despertou o temor de que os heróis impusessem suas normas de conduta sobre a humanidade, risco que levou o governo norte-americano a financiar uma estratégia de defesa reunida sob o comando de Amanda Waller, a obstinada líder do Projeto Cadmus. Assim, além de terem que lutar contras as mais poderosas ameaças que o universo pôde conceber, os membros da Liga da Justiça têm pela frente a árdua tarefa de convencer a opinião pública de que, ao invés de uma ameaça, eles são, na verdade, os maiores defensores da humanidade.E</info>
</item> 
***************************
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] X-MEN - EVOLUTION  [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:470ABCFB25C5BA04190E35779421C79802B2E6CA</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jLkcKxVJv5ALAak2Y0QAWHjnlBp.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/jLkcKxVJv5ALAak2Y0QAWHjnlBp.jpg</fanart>
<info>X-Men Evolution é uma série que conta a história da juventude dos X-Men, os super-heróis da Marvel. O começo da série foca no confronto e relacionamento dos X-Men com a Irmandade, em busca de conseguir novos aliados e novos recrutas. A série conta a hist´roa de como cada mutante foi parar na equipe dos X-Men.</info>
</item> 
*******************************
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] SUPER CHOQUE [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:84486E1B73341D34FD8A3D7F7625832125DF46D6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/CAzxjYTUQoq2jeUnn0z6BugdIP.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/CAzxjYTUQoq2jeUnn0z6BugdIP.jpg</fanart>
<info>Static Shock (no Brasil, Super Choque) é uma série animada produzida pela Warner Bros. Television, tendo estreado em Setembro de 2001 no canal norte-americano The WB, no bloco dedicado à animações infantis. Foi exibida por quatro temporadas, num total de 52 episódios.</info>
</item> 
*******************************
   
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] AS AVENTURAS DE JACKIE CHAN [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:58210742ac173fc7893fb084e104d418ea739e19</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2wnIUHDxpnlAnFfGnycxiTJaufG.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/2wnIUHDxpnlAnFfGnycxiTJaufG.jpg</fanart>
<info>Jackie Chan numa de suas pesquisas encontra um escudo com um talismã e sua vida muda completamente, ele revê seu amigo Capitão Black e tem que deter a Mão Negra e proteger os talismãs para não reviver Shendu e com a ajuda de Jade, Tio, Capitão Black e a Sessão 13 para deter as forças das trevas.</info>
</item>    
*******************************
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] OS JOVENS TITÃNS [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:B9AA0F28018AEB2975FAA90CC4C156817DE92F91</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7pgiExsMefRuUlapayz4ZmZdKa4.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/7pgiExsMefRuUlapayz4ZmZdKa4.jpg</fanart>
<info>Um grupo de adolescentes com habilidades especiais se unem para enfrentar o mal e proteger a Terra. Robin é o inteligente e corajoso líder do grupo; Estelar é uma bondosa alienígena do planeta Tamaran; Ravena é uma jovem com poderes telepáticos, que pode criar ilusões e campos de força; Ciborgue é um ser metade homem, metade robô, que possui grande força; e Mutano é um divertido garoto capaz de se transformar em qualquer animal. Além da coragem, esses jovens compartilham uma forte amizade.</info>
</item>    
*******************************
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] DU, DUDU E EDU [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:f5baf056dc2163f3c14246d36b9f78536f8923bf</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4yYKMN6kyMbfXg2E5ZwJiq3NQrU.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/4yYKMN6kyMbfXg2E5ZwJiq3NQrU.jpg</fanart>
<info>A série conta a história sobre três garotos, que são chamados de Du, Dudu e Edu . Em cada episódio, existe uma história diferente, mas os três sempre estão tentando ganhar dinheiro para poder comprar suas balas de caramelo.1 Conhecidos em inglês como Ed, Edd n' Eddy, este trio vive em um bairro chamado Peach Creek, na cidade de Vancouver, no Canadá. Os três são muito diferentes, exceto numa coisa: Todos adoram balas de caramelo, no Brasil ou quebra-queixos, em Portugal,que são umas balas grandes e redondas vendidas na loja de doces. Eles são atormentados pelas crianças do beco. O bairro tem vários becos e duas ruas principais sendo uma delas com algumas lojas. Du, Dudu e Edu são três amigos que sempre procuram trabalhar meio período nas férias de verão para ganhar dinheiro e comprar balas de caramelo.</info>
</item>      
*******************************

<item>
<title>[COLOR silver][B] A VACA E O FRANGO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:c87a2e101f6cdbd047949ad952a7f2dc5643d7d6</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vWhzjxoHLrvl7JUKNDoXUfNqF2x.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/vWhzjxoHLrvl7JUKNDoXUfNqF2x.jpg</fanart>
<info>O universo de Cow and Chicken é bastante bizarro, uma vaca é irmã de um frango e os dois são filhos de humanos, dos quais apenas a parte inferior é mostrada. Além disso, Bum de Fora, um sujeito nu vermelho que se assemelha ao demônio, completa o cenário da série, que conta com outros personagens igualmente bizarros.</info>
</item>      
*******************************
   
<item>
<title>[COLOR silver][B] EU SOU O MÁXIMO [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:7EDE30A9EA1E6CCE0000778B2FF1592FB12DDE71</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cnMXDncKdt8EGn4qabqz4WxynK2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/cnMXDncKdt8EGn4qabqz4WxynK2.jpg</fanart>
<info>Diversos episódios do desenho animado Eu Sou o Máximo que alegrou a infância de muitos no final dos anos 90 e começo dos anos 2000. Eu Sou o Máximo é uma série de desenho animado estadunidense que foi produzida de 1997 a 1999 pelo Cartoon Network Studios, estúdio de produções do canal de televisão por assinatura Cartoon Network, e criada pelo animador David Feiss, o mesmo criador da também série de desenho animado A Vaca e o Frango. Na época em que a série foi produzida, o estúdio do Cartoon Network Studios era pertencente à empresa estadunidense Hanna-Barbera, mas já encarregado de produzir séries para o Cartoon Network. Com isso, Eu Sou o Máximo e outros Cartoon Cartoons da época foram produzidos pelo Cartoon Network no estúdio da Hanna-Barbera. </info>
</item>      
*******************************
   
   
   
 <item>
<title>[COLOR silver][B] DIGIMON 1° ATÉ 5° TEMPORADA [/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:0B6058D5AA1493B451DF23569F28D3BB3BC9B0DE</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mUhLvUY0ndhxWr1xmDp6bZgddUZ.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/mUhLvUY0ndhxWr1xmDp6bZgddUZ.jpg</fanart>
<info>Coleção completa das 5 primeiras temporadas de Digimon.
Sete crianças são transportadas para o Mundo Digital, um lugar estranho, onde criaturas digitais chamado de "Digimon" residem. Um grupo de Digimon logo amizade com eles e manter as crianças fora de perigo. As crianças, então, descobrem que são as Crianças Escolhidas, que protegem o Mundo Digital de Digimon mal como Devimon e Vamdemon.</info>
</item>      
*******************************  
   
<item>
<title>[COLOR silver][B]O LABORATÓRIO DE DEXTER[/COLOR][/B]</title>
<link>plugin://plugin.video.elementum/play?uri=magnet:?xt=urn:btih:A0F2ACB8A7DD87A2DC33D35D0F4BAF8C242B001C</link>
<thumbnail>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/48hVCV5ld4DIl8submRvt5M8uWB.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.themoviedb.org/t/p/w600_and_h900_bestv2/48hVCV5ld4DIl8submRvt5M8uWB.jpg</fanart>
<info>Trata-se de um desenho animado cujo foco é um menino prodígio chamado Dexter, que possui um imenso laboratório secreto conectado ao seu quarto. O garoto está constantemente em conflito com a sua endiabrada irmã mais velha, Dee Dee. Dexter possui um arqui-inimigo que se intitula Mandark, outra criança super-dotada, e que tem uma gargalhada muito peculiar. Quase sempre, Mandark, através de métodos fraudulentos ou por pura coincidência, assume o mérito das conquistas de Dexter. Mandark sempre inventa planos para poder destruir Dexter e o seu laboratório.</info>
</item>      
*******************************    


   
   
   
   

   
   
   
</items>
